#
# Translators:
# Frank Codina <frank@incruises.com>, 2018
# Ijeong Kim <coswy0302@naver.com>, 2018-2019
# Yanyan Cui <yoencui0423@gmail.com>, 2018-2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: incruises\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-04 22:07+0000\n"
"Last-Translator: Yanyan Cui (KR CH) <yoencui0423@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://weblate.example.com/projects/incruises/server/"
"ko/>\n"
"Language: ko\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.8\n"

#: Course Answers
msgid "2"
msgstr "2"

#: Course Answers
msgid "5"
msgstr "5"

#: Course Answers
msgid "7"
msgstr "7"

#: Course Answers
msgid "10"
msgstr "10"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
msgid ""
"\"d. INCRUISES Members must be active paying Members through the entire "
"booking and embarkation process. Once a booking is confirmed, the Member "
"must remain as an active paying Member at least through the embarkation "
"process of the cruise for which Cruise Dollars were used to book the cruise. "
"If a Member fails to make Monthly Membership payments after booking the "
"cruise and before embarkation, and consequently their account goes into an "
"Inactive status, INCRUISES has the right to cancel the cruise, and reimburse/"
"refund all Cruise Dollars and payments made for the booking.”"
msgstr ""
"\"d. 인크루즈 멤버 회원은 예약 및 탑승 수속 과정에서 지불을 하고 있는 활성화 "
"멤버 회원이어야 합니다. 크루즈 달러로 크루즈 여행을 예약할 경우, 예약이 확정"
"되면, 멤버 회원은 탑승까지 멤버쉽 월회비를 지불하고 있어야합니다. 멤버 회원"
"이 크루즈를 예약한 후 및 탑승하기 전에 멤버쉽 월회비를 지불하지 않으면 해당 "
"계좌는 무효화되고, 인크루즈는 크루즈를 취소할 수 있는 권리가 있으며, 모든 크"
"루즈 달러와 예약에 대한 지불금을 상환 / 환불합니다. \""

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid "\"Would you like us to pay your monthly invoice on your behalf?\""
msgstr "\"귀하를 대신하여 당사가 매월 청구서를 지불하기를 원하십니까?\""

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"“An innovation that creates a new market and value network and eventually "
"disrupts an existing market and value network, displacing established market "
"leaders and alliances. The term was defined and phenomenon analyzed by "
"Clayton M. Christensen beginning in 1995.\""
msgstr ""
"\"새로운 시장 및 가치 체계를 창출하고, 기존 시장과 가치체계를 파괴하여 기존 "
"시장의 리더 및 동맹을 대체하는 혁신. 이 용어는 1995 년부터 클라이톤 M. 크리스"
"텐슨에 의해 정의되고 현상 분석이 시작되었습니다. \""

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"[ Alaska Residents: 5 days ] [ Kentucky Residents: 3 days ] [ Missouri "
"Residents: 3 days ] [ Nevada Residents: 3 days ] [ Virginia Residents: 7 "
"days ] [ Washington Residents: 7 days ] [ Wisconsin Residents: 15 days ]"
msgstr ""
"[ 알래스카 주민: 5 일 ] [ 켄터키 주민: 3 일 ] [ 미주리 주민: 3 일 ] [ 네바다 "
"주민: 3 일 ] [ 버지니아 주민: 7 일 ] [ 워싱턴 주민: 7 일 ] [ 위스콘신 거주"
"자: 15 일 ]"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_done.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_its_rejected.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_upline_md_smd.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_user_to_refund.html
msgid ""
"************************ CONFIDENTIALITY CLAUSE ************************"
msgstr "************************ 비밀 조항 ************************"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
msgid ""
"&emsp;●    A scan of the credit card (front and back) used with the payment. "
"Please cover all the numbers on the credit card​ <strong>except your last 4 "
"numbers​</strong> and also cover your CVC number on the back of your credit "
"card so that it cannot be visible."
msgstr ""
"&emsp;●   지불에 사용된 신용카드 사진 (앞면과 뒷면). ​ <strong>마지막 뒷 4자리​"
"</strong> 를 제외한\n"
"신용카드상의 모든 숫자를 가려주시고 신용카드 뒷면의 CVC번호도 보이지 않게 가"
"려주십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
msgid ""
"&emsp;●   A scan of the credit card (front and back) used with the payment. "
"Please cover all the numbers on your credit card ​ <strong>except your last 4 "
"numbers​</strong> and also cover your CVC number on the back of your credit "
"card so that it cannot be visible."
msgstr ""
"&emsp;●   지불에 사용된 신용카드 사진 (앞면과 뒷면). ​ <strong>마지막 뒷 4자리​"
"</strong> 를 제외한\n"
"신용카드상의 모든 숫자를 가려주시고 신용카드 뒷면의 CVC번호도 보이지 않게 가"
"려주십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
msgid "&emsp;●   Are you in personal contact with <strong>%s</strong> ?"
msgstr "&emsp;●   귀하와 <strong>%s</strong>와 개인적으로 접촉하고 있습니까 ?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
msgid ""
"&emsp;●   Have you scheduled a time to meet and cover the Road Map to "
"Success Document with them?"
msgstr "&emsp;●  그들과 성공 로드맵을 함께 검토하기 위한 시간을 잡으셨습니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
msgid ""
"&emsp;●   How well will you say you know <strong>%s</strong> on a scale of 1 "
"to 10 (1 being not at all and 10 being that you know them very well)?"
msgstr ""
"&emsp;●   1 에서 10 까지의 척도로 <strong>%s</strong> 을/를 얼마나 잘 알고 있"
"다고 생각합니까( 1은 전혀 모름 10은 아주 잘 암)?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
msgid ""
"&emsp;●   Your government issued ID (Passport, Driver’s License, National "
"Identification Document)"
msgstr "& emsp; ● 정부 발행 신분증 (여권, 운전 면허증, 주민등록증)"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style2.html
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/producer_bonus.html
msgid "%s Cruise Dollars®"
msgstr "%s 크루즈 달러®"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/subscriptions/deleted.html
msgid "%s has requested to delete their %s subscription."
msgstr "%s 님이 %s  구독을 취소하도록 요청했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/successful.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/unsuccessful.html
msgid "%s Invoice"
msgstr "%s 님의 청구서"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/invitation_personal_opinion.html
msgid "%s, I could really use your help."
msgstr "%s님, 저는 귀하의 도움을 받을 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach.js
msgid "%s, is now eligible to upgrade!"
msgstr "%s님, 이제 업그레이드할 수 있습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/settings/password_change.html
msgid ""
"<a href=\"https://support.incruises.com\">https://support.incruises.com</a> "
"or email us at <a href=\"mailto:support@incruises.com\">support@incruises."
"com</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://support.incruises.com\">https://support.incruises.com</a> "
"또는 <a href=\"mailto:support@incruises.com\">support@incruises.com</a> 로 메"
"일을 보내주십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_direct.html
msgid ""
"<strong> Follow up with them as soon as possible!</strong> - Welcome them to "
"inCruises&trade;"
msgstr ""
"<strong> 최대한 빨리 다음 조치를 취하십시오!</strong> - 인크루즈에 오신 것을 "
"환영합니다;"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_direct.html
msgid ""
"<strong> Help them upgrade</strong> - Make sure they understand the many "
"benefits of upgrading to Partner, Member or our most popular option, Partner "
"Member."
msgstr ""
"<strong> 업그레이드를 도와주세요 </strong> - 파트너 회원, 멤버 회원 또는 가"
"장 인기있는 옵션인, 파트너 멤버 회원으로 업그레이드할 때의 많은 이점을 이해했"
"는지 확인하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/deleted.html
msgid "<strong>%s %s</strong> has just requested to delete their account."
msgstr "<strong>%s %s</strong> 방금 계정을 삭제하도록 요청했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_member.html
msgid "<strong>%s</strong> asked us to send you this invitation."
msgstr "<strong>%s</strong>님이 이 초대장을 보내달라고 요청했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional.html
msgid ""
"<strong>%s</strong> asked us to send you this personalized, interactive "
"presentation so you can get all the details."
msgstr ""
"<strong>%s</strong> 님이 귀하에게 보내는 대화형 맞춤 프리젠테이션으로 인크루"
"즈에 대한 모든 세부 정보를 살펴보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_partner.html
msgid ""
"<strong>%s</strong> asked us to send you this private invitation for you to "
"check out our business opportunity."
msgstr ""
"<strong>%s</strong> 님이 귀하가 비즈니스 기회를 확인할 수 있도록 개인적인 가"
"입안내를 보냅니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_no_ditto.html
msgid "<strong>%s</strong> asked us to send you this private invitation."
msgstr "<strong>%s</strong> 님이 귀하에게 개인 초대장을 보냈습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/one_hour_entire_upline_member.html
msgid ""
"<strong>%s</strong>, just enrolled as a Member. Below you’ll find their "
"contact information and the sponsoring line."
msgstr ""
"<strong>%s</strong>, 님이 방금 멤버 회원으로 등록했습니다. 아래에서 연락처 정"
"보와 스폰서 링크를 찾을 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/one_hour_entire_upline.html
msgid ""
"<strong>%s</strong>, just enrolled as a Partner. Below you’ll find their "
"contact information and the sponsoring line. You should welcome them and "
"assist them in getting started."
msgstr ""
"<strong>%s</strong>, 님이 방금 파트너 회원으로 등록했습니다. 아래에서 연락처 "
"정보와 스폰서 라인을 찾을 수 있습니다. 귀하는 이 분을 환영하고 이 분이 인크루"
"즈를 시작하는데 도움을 제공해야 합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_done.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_its_rejected.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_upline_md_smd.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_user_to_refund.html
msgid "<strong>Info inCruises</strong>"
msgstr "<strong>인크루즈 정보</strong>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"<strong>PLUS</strong> you can earn 2 NO-COST luxury cruises per year (paid "
"for by inCruises), not including any cruises you go on using your own "
"Membership."
msgstr ""
"<strong>추가</strong> 귀하는 자신의 멤버쉽을 사용하여 즐기는 크루즈를 제외하"
"고, 연간 2 회 무료 럭셔리 크루즈여행 (인크루즈에서 지불)을 할 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"<strong>Upgrade your account today to Partner/Member</strong> and be a part "
"of history as we disrupt an entire industry together."
msgstr ""
"<strong>오늘 귀하의 계정을 파트너 회원/멤버 회원로 업그레이드 하십시오</"
"strong> 우리가 전체 산업을 혁신하는 역사의 일부가 될 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"<strong>Upgrade your account today to Partner/Member</strong> and increase "
"your odds of making a six figure income."
msgstr ""
"<strong>오늘 귀하의 계정을 파트너 회원/멤버 회원으로 업그레이드 하십시오</"
"strong> 수억원의 수입을 올릴 확률이 높아집니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
msgid ""
"<u>Hint: There's a $3,000 package available to you if you take action within "
"90 days of getting started as a Partner.</u>"
msgstr ""
"<u>힌트 : 파트너로 등록한 후 90 일 이내에 목표를 달성하면 3,000 달러의 패키지"
"가 제공됩니다.</u>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "🛳 %s wants you to check out inCruises"
msgstr "🛳 %s 는 귀하께서 인크루즈를 살펴봐주시길 바랍니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "🛳 You should check out inCruises"
msgstr "🛳  귀하는 인크루즈를 반드시 살펴보셔야 합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_3.html
msgid "1 point for each Member Activation"
msgstr "각 신규 멤버 회원 등록 1 점"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_3.html
msgid "1 point for each Partner activation"
msgstr "각 신규 파트너 회원 등록 1 점"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid "1. Become an inCruises Partner. Here's a direct link:"
msgstr "1. 인크루즈의 파트너 회원이 되십시오, 링크를 클릭하십시오 :"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid "10th Partner Member = $150 Instant Pay Bonus"
msgstr "10번째 파트너 회원 = $150 즉시지급 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_3.html
msgid "2 points for Partner Member activations"
msgstr "각 신규 파트너 멤버 회원 등록 2 점"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid ""
"2. After becoming a Partner, and before your Membership invoice is created, "
"simply REFER just 5 new Members. That's it!"
msgstr ""
"2. 파트너 회원이 된 후, 다음 월회비를 지불하기 전에 5 명의 새로운 멤버 회원"
"을 추천하십시오. 그게 전부입니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"24 million people are going on a cruise this year. And countless more want "
"to go on a cruise but have never been on one."
msgstr ""
"올해 2천4백만명이 크루즈 여행을 할 것입니다. 많은 사람들이 크루즈 여행을 가고"
"자 하지만 한번도 탑승해 보지 못했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid "2nd Partner Member = $60 Instant Pay Bonus"
msgstr "2번째 파트너 회원 = $60 즉시지급 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid "3rd Partner Member = $70 Instant Pay Bonus"
msgstr "3번째 파트너 회원 = $70 즉시지급 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid "4th Partner Member = $80 Instant Pay Bonus"
msgstr "4번째 파트너 회원 = $80 즉시지급 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/partner_renewal_reminder.html
msgid ""
"5 days before your due date we will create an invoice for $95 which you will "
"be able to pay via Credit or Debit Card, or even your inCruises Wallet "
"Balance."
msgstr ""
"지불예정일 5 일 전 신용카드나 데빗카드 또는 인크루즈의 월렛 잔액을 통해 지불"
"할 수 있는 $95 의 청구서를 발행합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid "5th Partner Member = $90 Instant Pay Bonus"
msgstr "5번째 파트너 회원 = $90 즉시지급 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid "6th Partner Member = $100 Instant Pay Bonus"
msgstr "6번째 파트너 회원 = $100 즉시지급 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "7 Ways To Earn Compensation With inCruises:"
msgstr "인크루즈에서 수당을 받는 7 가지 방법 :"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid "7th Partner Member = $110 Instant Pay Bonus"
msgstr "7번째 파트너 회원 = $110 즉시지급 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid "8th Partner Member = $120 Instant Pay Bonus"
msgstr "8번째 파트너 회원 = $120 즉시지급 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid "9th Partner Member = $130 Instant Pay Bonus"
msgstr "9번째 파트너 회원 = $130 즉시지급 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
msgid ""
"A few days ago we sent you an email requesting information from you, but we "
"have not had an answer yet."
msgstr ""
"며칠 전에 귀하에게 정보를 요청하는 이메일을 보내 드렸지만, 아직 답변을 받지 "
"못했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
msgid ""
"A few days ago we sent you an email requesting information from you, but we "
"have not had an answer yet.."
msgstr ""
"며칠 전에 귀하에게 정보를 요청하는 이메일을 보내 드렸지만, 아직 답변을 받지 "
"못했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "A member from your team has requested to delete their account."
msgstr "멤버 회원이 계정 삭제를 요청했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/compensation.js
msgid "A NEW week - A NEW Opportunity"
msgstr "새로운 한 주 - 새로운 기회"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_3.html
msgid "A NEW week has now started and the clock is ticking."
msgstr "이제 새로운 한 주가 시작되었고 시간이 점점 흐르고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/created.html
msgid ""
"A Partner Member is someone who's taking advantage of BOTH, our Cruise "
"Membership offer and our Partnership opportunity, in order to have their "
"Membership waived and earn compensation by referring others and building "
"their Partner team."
msgstr ""
"파트너 멤버 회원는 크루즈 멤버쉽 및 파트너쉽 두 가지의 잇점 모두 활용할수 있"
"으며, 다른 분들을 추천하고 파트너 팀을 구성하여 멤버 회비를 면제받을 수 있으"
"며, 수당을 받을 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "A personalized Referral Link; essentially your own replicated websites"
msgstr "개별화된 추천링크; 당신만의 인크루즈 웹사이트"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
msgid ""
"A review means that we must verify the identity of the payee before "
"accepting funds and releasing Instant Pay Bonuses."
msgstr ""
"심사는 자금을 수령하고 즉시지급 보너스를 받기 전에 당사가 수취인의 신원을 확"
"인해야 함을 의미합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional.html
msgid "Accept Invitation"
msgstr "가입정보 입력"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid "According to Wikipedia, a Disruptive Innovation is defined as:"
msgstr "위키디피아에 따르면, 파괴적 혁신은 다음과 같이 정의됩니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_its_rejected.html
msgid ""
"According with the agreement you entered into when you made the payment, you "
"had a 14-day refund period. Your request is outside of that period, "
"therefore we can’t process a refund."
msgstr ""
"결제 할 때 체결 한 계약에 따라 14 일의 환불 기간이있었습니다. 귀하의 요청이 "
"해당 기간을 초과했으므로 환불을 처리 할 수 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Account Expired"
msgstr "계정 만료"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/cruises.js
msgid "Added Tourico Cabin CategoryInfo!"
msgstr "투리코 객실 카테고리 정보 추가!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/cruises.js
msgid "Added Tourico Info!"
msgstr "투리코 정보 추가!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "Additional Information Saved Successfully."
msgstr "추가 정보 저장 성공."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards_new.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/fast_start_reminder.html
msgid ""
"Additionally your 30 Members and 30 Partners must remain Active during the "
"time you will be receiving this award and additional bonus payments. Refunds "
"will affect your ability to earn this award."
msgstr ""
"또한 본 보너스 및 추가 보너스를 받는 동안 30 명의 회원과 30 명의 파트너는 액"
"티브 상태를 유지해야합니다. 환불은 보너스를 받을 수있는 능력에 영향을 미칩니"
"다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/partner_renewal_reminder.html
msgid ""
"Additionally, if your invoice remains unpaid for 30 days, we will proceed to "
"move your referred Members and Partners to your sponsoring Partner. This "
"move will not be able to be reversed in the future."
msgstr ""
"또한 청구서가 30 일 동안 미결제된 경우, 추천 회원 및 파트너를 스폰서의 파트너"
"로 이전합니다. 이러한 이전은 앞으로 되돌릴 수 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/global_booking.js
msgid "ADMIN: Failed Booking with Successful Transaction!"
msgstr "관리자: 거래 예약 실패!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional.html
msgid ""
"After viewing it, please be sure to use the following email: <strong>%s</"
"strong> to accept your private invitation here:"
msgstr ""
"확인 후, 다음 이메일: <strong>%s</strong>을 사용하여 개인적인 가입안내를 수락"
"하십시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/invitation.html
msgid ""
"After watching the video, please be sure to use the following email: %s to "
"accept your private invitation."
msgstr ""
"동영상을 본 후 다음 이메일: %s 을 사용하여 개인적인 가입안내를 수락하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_member.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_no_ditto.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_partner.html
msgid ""
"After watching the video, please be sure use the following email: %s to "
"accept your private invitation."
msgstr ""
"동영상을 본 후 다음 이메일: %s을 사용하여 개인적인 가입안내를 수락하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"Again welcome aboard and <strong>THANK YOU</strong> for the privilege to "
"serve you and your family."
msgstr ""
"탑승하신 것을 환영합니다. 귀하와 귀하의 가족을 위해 봉사할 특권을 주셔서  "
"<strong>진심으로 감사합니다</strong>."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards.html
msgid ""
"All you have to do now is reach Marketing Director by the end of this month "
"in order to receive your Fast Start Award of 1,250 Cruise Dollars® and an "
"additional bonus of $350!"
msgstr ""
"이달 말 이전에 마케팅 이사를 달성하면, 퀵 스타트 보너스 1,250 개의크루즈 달러"
"와 $350의 추가 보너스를 받을 수 있습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
msgid "Amount Due"
msgstr "미납 금액"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "An amazing library of training videos"
msgstr "트레이닝 동영상 도서관"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid ""
"An error happened while trying to delete your payment method. Try again."
msgstr "결제 수단 삭제 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid ""
"An error happened while trying to update your payment method. Try again."
msgstr ""
"귀하의 지불을 업데이트하는 중에 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid ""
"An error occurred due to requests hitting the API too quickly. Please let us "
"know if you're consistently running into this error."
msgstr ""
"API 요청이 너무 잦아 오류가 발생했습니다. 이 오류가 지속적으로 발생할 경우 알"
"려 주시기 바랍니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid "An error occurred when trying to process your card."
msgstr "카드를 처리하는 중 오류가 발생했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "An error occurred while processing the card."
msgstr "카드를 처리하는 중 오류가 발생했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
msgid "An invoice has been generated for your inCruises® membership."
msgstr "인크루즈 멤버십에 대한 청구서가 생성되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
msgid "An invoice has been generated for your inCruises® Power Tools."
msgstr "inCruises® 최강 비즈니스 도구 인보이스가 생성되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "An UNLIMITED email marketing system"
msgstr "무제한 이메일 마케팅 시스템"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid ""
"And as long as those Members remain active you will not have to pay your "
"monthly membership again."
msgstr ""
"그리고 그들이 멤버 회원 자격이 유지되는 한, 귀하의 월별 멤버 회비를 다시 지불"
"하지 않아도 됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"And don’t forget - all it takes is referring just 5 other Partner/Members to "
"waive your $100 monthly Membership so you’re earning 200 Cruise Dollars each "
"month at no cost to you."
msgstr ""
"기억하십시오. - 다른 5 명의 멤버 회원 / 파트너 멤버 회원을 추천하면 매월 $100"
"의 회원비를 면제받고 매월 200 크루즈 달러를 무료로 받을 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"And everything is available in English, Spanish, Russian, German and Italian "
"so you can share this opportunity with Billions of people worldwide."
msgstr ""
"모든 것이 영어, 스페인어, 러시아어, 독일어 및 이탈리아어로 제공되므로 전세계 "
"수십 억 명의 사람들과 이 기회를 공유할 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"And if that wasn’t enough, with this FREE PowerTools plan you also get "
"Connect, our embedded live meeting room (for up to 3 Participants) right "
"within your inCruises back office."
msgstr ""
"무료로 제공되는 파워 툴 플랜을 사용하면 인크루즈 백오피스에 있는 원격미팅(최"
"대 3 명까지 참여 가능)을 사용할 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "And LIVE training webinars and broadcasts + local events!"
msgstr "라이브 트레이닝 웹세미나 및 방송 + 지역 행사!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "And the Company? Is inCruises the Right Company?"
msgstr "인크루즈는 제대로 된 회사입니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid "And the opportunity is both global and massive. Consider this..."
msgstr "글로벌하고 거대한 기회입니다. 이것을 고려하십시오 ..."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"And there’s absolutely nothing wrong with that at all. In fact, the far "
"majority of people in networking or direct selling industry earn just an "
"extra few hundred dollars per month."
msgstr ""
"전혀 문제될 것은 없습니다. 사실, 네트워킹 또는 직접 판매 업계에서 많은 사람들"
"이 한 달에 몇 백 달러를 추가로 벌고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/not_free.html
msgid ""
"And these are Expired Members (those that have pending unpaid invoices):"
msgstr "유효 기간이 만료된 멤버 회원 (미지급 청구서가 보류중인 멤버 회원) :"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
msgid ""
"And you also need to personally sponsor at least 1 NEW direct Member or "
"Partner Member during the qualification week."
msgstr ""
"주간 매칭 보너스 산정기간 동안 최소 1 명의 새로운 직접추천 멤버 회원 또는 파"
"트너 회원을 개인적으로 후원해야합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
msgid "And your potential Matching bonus thus far is: <strong>$%s</strong>"
msgstr "귀하의 잠재적 매칭 보너스는 다음과 같습니다 :<strong>$%s</strong>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/invitation_personal_opinion.html
msgid ""
"Anyway, I am pretty excited about this but I want to get your thoughts on it "
"first."
msgstr "저는 매우 흥미롭지만, 귀하의 생각을 먼저 듣고 싶습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/booking.js
msgid "Approved the booking."
msgstr "예약을 승인했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Arrival Times"
msgstr "도착 시간"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"As a gift to you, we are providing you with a FREE (100% free forever) "
"PowerTools account (a value of $20/per month, $240/year)."
msgstr ""
"저희는 무료 (영원히 100 % 무료) 최강비즈니스도구 계정 (월 $ 20 / $ 240 / 년 "
"가치)을 선물로 제공합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
msgid ""
"As a new Partner on our team we want to make sure you’re off to a great "
"start."
msgstr ""
"우리 팀의 새로운 파트너 회원으로서 우리는 귀하가 훌륭히 출발하기를 원합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid ""
"As an inCruises Member, you can benefit from exclusive Incentive Cruises and "
"exciting Global Destination offers at prices not available outside our "
"unique Membership."
msgstr ""
"인크루즈 멤버 회원으로서 특별한 인센티브 크루즈와 흥미진진한 세계 여행지를 경"
"험할 글로벌 크루즈를 당사 고유의 멤버십 가격으로 누릴 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_3.html
msgid ""
"As you know our Weekly Matching Bonuses get paid on Monday for each week’s "
"production ending on Sunday evening."
msgstr ""
"당사 주간 매칭 보너스는 매주 월요일마다 지급되며 각 주의 매출기준은 매주 일요"
"일 밤입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/fast_start_reminder.html
msgid ""
"As you know you have 90 days to pre-qualify for this amazing package valued "
"at over $3,000 USD."
msgstr ""
"회원등록 후 90일간 귀하는  $ 3,000 USD 이상으로 가치가 있는 이 놀라운 패키지"
"를 누릴 자격이 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"At inCruises, we’re on a mission to make cruising more accessible, "
"affordable, and even highly profitable for millions of people worldwide."
msgstr ""
"인크루즈의 사명은 전 세계 수백만 명의 사람들에게 더 편리하고, 더 착한 가격으"
"로, 더 수익을 주는 크루즈 여행을 제공하는 것입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
msgid ""
"Be advised that Members must maintain an Active Membership throughout "
"embarkation of any cruise where Cruise Dollars were used to book the cruise."
msgstr ""
"멤버 회원은 크루즈 달러로 크루즈를 예약한 크루즈 승선 도중 멤버 회원 자격을 "
"유지해야합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_its_rejected.html
msgid "Best regards,"
msgstr "감사합니다,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid "Billing messages"
msgstr "청구서 수신 메시지"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Billing Reminder"
msgstr "결제 알리미"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "BOARD OF DIRECTORS"
msgstr "보드 오브 디렉터"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus_old.js
msgid "Bonus Payout"
msgstr "보너스 지급"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/earnings.js
msgid "Bonus Statements"
msgstr "보너스 내역서"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style2.html
msgid "C<small>ERTIFICATE OF</small> C<small>OMPLETION</small>"
msgstr "<small>완료</small> <small>인증서</small>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/transaction_with_no_booking.html
msgid "Cabin"
msgstr "객실"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/partner_renewal_reminder.html
msgid ""
"Can you believe it's almost been a year since you joined inCruises as a "
"valued Partner?"
msgstr ""
"귀하가 파트너로서 인크루즈에 합류한 지 벌써 1년이 다 되어가는 지 알고 있습니"
"까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Cancellation Policy"
msgstr "취소 정책"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/transaction_with_no_booking.html
msgid "Category Type"
msgstr "카테고리 타입"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/title.html
msgid "CERTIFICATE"
msgstr "증명서"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style1.html
msgid "Certificate Of Achievement"
msgstr "수료증"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_country.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_level.html
msgid ""
"Check how your <a href=\"https://www.incruises.com/reach\">REACH is growing!"
"</a>"
msgstr ""
"귀하의 <a href=\"https://www.incruises.com/reach\">추천정보 확산현황을 확인하"
"십시오!</a>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal.html
msgid "Check it out please and let me know what you think,"
msgstr "이를 확인하고 귀하의 생각을 알려주십시오,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "Check this out!"
msgstr "이것을 확인하십시오!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Click Here to Check In"
msgstr "체크인하려면 여기를 클릭하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/email_verification/verify.html
msgid "Click here to complete email verification"
msgstr "이메일 검증을 완성하기 위해 여기를 클릭하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/facebook/post.html
msgid "Click here to watch the interactive presentation learn more."
msgstr "대화형 프레젠테이션을 보려면 여기를 클릭하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/recurring_failed.html
msgid ""
"Click the button below to pay the pending INVOICE now and update your "
"recurring billing information."
msgstr ""
"아래의 버튼을 클릭하여 지금 보류중인 청구서를 결제하고 반복 결제 정보를 업데"
"이트하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional.html
msgid "Click the image to view your personalised, interactive presentation:"
msgstr ""
"이미지를 클릭하면 귀하에게 맞춰진, 대화형 프리젠테이션을 볼 수 있습니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/earnings.js
msgid "Commission Statements"
msgstr "보상금 내역서"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "Compare this now to inCruises."
msgstr "인크루즈와 비교해 보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/admin_requests.js
msgid "Compensation Alert - Action REQUIRED"
msgstr "보상 알림 - 조치 필요"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/leadership_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/producer_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/residual_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus.html
msgid "Compensation amount:"
msgstr "보상 금액 :"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/weekly.js
msgid "Compensation not found."
msgstr "보상금을 찾을 수 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "COMPENSATION PROGRAM"
msgstr "보상 프로그램"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/leadership_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/producer_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/residual_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus.html
msgid "Compensation type:"
msgstr "보상 타입 :"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/one_hour_entire_upline.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/one_hour_entire_upline_member.html
msgid "Congratulations %s,"
msgstr "축하합니다 %s,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/leadership_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/producer_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/residual_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus.html
msgid ""
"Congratulations %s, we just added new compensation to your inCruises wallet "
"balance."
msgstr "축하합니다 %s, 귀하의 인크루즈 이월렛에 새로운 보상금을 지급했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/bonus_payout.html
msgid ""
"Congratulations %s, we just added new compensation to your inCruises® wallet "
"balance."
msgstr "축하합니다 %s, 귀하의 인크루즈 이월렛에 새로운 보상금을 지급했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid "Congratulations and welcome to the inCruises® Partner Team!"
msgstr "인크루즈 파트너 팀에 오신 것을 환영합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/competition.html
msgid ""
"Congratulations for being one of our inCruises® %s challenge winners, "
"earning %s Incentive Cruise Dollars that you will be able to use with any of "
"our Incentive Cruises that you wish!"
msgstr ""
"inCruises® % s 챌린지 우승자 중 한명이 된 것을 축하하며,   % s 인센티브 크루"
"즈 달러를 적립하여 원하는 인센티브 크루즈를 선택하십시오!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/compensation/new_leadership_title.html
msgid "Congratulations on achieving a NEW Leadership Rank with inCruises."
msgstr "인크루즈의 새로운 리더쉽 직급 달성을 축하합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/leadership.js
msgid "Congratulations on Achieving a New Rank!"
msgstr "새로운 직급 달성을 축하합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
msgid "Congratulations on becoming a Partner Member and welcome to inCruises®!"
msgstr "파트너 멤버가 되신 것을 축하하며, 인크루즈에 오신 것을 환영합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
msgid "Congratulations on becoming a Partner Member with inCruises"
msgstr "인크루즈의 파트너 회원이 되신 것을 축하합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/courses.js
msgid "Congratulations on completing the course"
msgstr "기초교육과정을 수료하신 것을 축하합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/courses/completion.html
msgid "Congratulations on completing the course titled %s"
msgstr "%s 기초교육과정을 수료하신 것을 축하합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards_new.html
msgid ""
"Congratulations on reaching 30 Total Team Members and 30 Total Team Partners "
"during your first 90 days!"
msgstr ""
"등록 후 첫 90 일동안 총 30 명의 팀 멤버와 30명의 팀 파트너를 달성한 것을 축하"
"합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards.html
msgid ""
"Congratulations on reaching 30 Total Team Members during your first 60 days!"
msgstr "90 일동안 30 명의 파트너와 30명의 멤버를 달성한 것을 축하합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach.js
msgid "Congratulations on reaching 5 completed invitations"
msgstr "5분의 직접 추천 회원이 가입한 것을 축하드립니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
msgid "Congratulations on the recent upgrade of <strong>%s</strong>"
msgstr "<strong> %s</strong>로 업그레이드하신 것을 축하드립니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/upgrade.html
msgid "Congratulations on upgrading to the <strong>PowerTools %s</strong>"
msgstr ""
"<strong>최강비즈니스도구 %s</strong>로 업그레이드하신 것을 축하드립니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/competition.html
msgid "Congratulations once again,"
msgstr "다시 한번 축하드립니다,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "Congratulations, your REACH is growing!"
msgstr "축하드립니다! 귀하의 추천정보가 뻗어나가고 있습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach_upgrade.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Congratulations!"
msgstr "축하합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_direct.html
msgid "Congratulations! %s, has successfully registered with inCruises&trade;!"
msgstr "축하합니다! %s,  인크루즈에 성공적으로 등록했습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "Congratulations! Now you’re ready to get paid!"
msgstr "축하합니다! 이제 귀하는 보상금을 받을 준비가 되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "Congratulations! You are now a Power User"
msgstr "축하합니다! 방금 파워 유저가 되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Congratulations! You have a new Member in your Team"
msgstr "축하합니다!  귀하의 팀에 새로운 멤버가 참여했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Congratulations! You have a new Partner in your Team"
msgstr "축하합니다!  귀하의 팀에 새로운 파트너가 참여했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/producer.js
msgid "Congratulations! You just got Cruise Dollars®!"
msgstr "축하합니다! 방금 크루즈 달러가 지불되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/instant.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/leadership.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/residual.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/weekly.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/pay_bonus.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Congratulations! You just got paid!"
msgstr "축하합니다! 방금 지불되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travel.js
msgid "Congratulations! You will be cruising soon!"
msgstr "축하합니다! 곧 크루즈를 타게 될 것입니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_level.html
msgid "Congratulations! You've added another level to your REACH!"
msgstr "축하합니다! 귀하의 추천정보가 또 다른 레벨로 확산되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_country.html
msgid "Congratulations! Your REACH has now spread to a whole new country."
msgstr "축하합니다! 귀하의 추천정보가 이제 막 새로운 국가로 퍼져나갔습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "Congratulations! Your REACH has spread to %s!"
msgstr "축하합니다! 귀하의 추천정보가  %s 로 확산되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/subscriptions/deleted.html
msgid "Contact them as soon as possible and see if this was intentional."
msgstr "가능한 한 빨리 그들과 연락하고 이것이 의도적인지 확인하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/fast_start_reminder.html
msgid ""
"Contact your sponsor and make a plan to take advantage of this amazing "
"incentive!"
msgstr "스폰서에게 연락하여 놀라운 인센티브를 활용할 계획을 세우십시오!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/notifications/new_comment.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/notifications/new_comment_simple.html
msgid "Continue the Conversation"
msgstr "대화 계속하기"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/residual.js
msgid "Could not find compensation you were trying to pay out."
msgstr "귀하가 인출하려던 보상금을 찾을 수 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style2.html
msgid "Course"
msgstr "기초교육과정"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
msgid "Creation Date"
msgstr "생성일"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/booking.js
msgid "Cruise Booking Requested!"
msgstr "크루즈 예약이 요청되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Cruise Confirmation"
msgstr "크루즈 확정"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/cruises.js
msgid "Cruise created successfully."
msgstr "크루즈가 성공적으로 생성되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/cruises.js
msgid "Cruise deleted successfully."
msgstr "크루즈가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Cruise Dollars Used"
msgstr "사용된 크루즈 달러"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/facebook/post.html
msgid "CRUISE FOR LESS - CRUISE FOR FREE - GET PAID TO CRUISE"
msgstr "부담없는 크루즈여행- 무료 크루즈여행- 돈벌며 가는 크루즈여행"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/transaction_with_no_booking.html
msgid "Cruise Line"
msgstr "크루즈선사"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/cruises.js
msgid "Cruise updated successfully."
msgstr "크루즈가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_member.html
msgid ""
"Cruise with NO out-of-pocket booking costs because of our membership model"
msgstr "멤버십 가입 모델로 인해, 예약에 실지불 비용이 따로 들지 않는 크루즈"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid "Cruising is the fastest growing segment in the entire travel space."
msgstr "크루즈는 전체 관광 산업에서 가장 빠르게 성장하는 부분입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"Cruising offers the absolute best value for couple and family vacations and "
"has the highest satisfaction rating."
msgstr ""
"크루즈 여행은 커플 및 가족을 위한 최고의 휴가이며 만족도 또한 최고입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "Daily Residual Compensation"
msgstr "일일 리지듀얼 보상"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "Date Last received invitation (MM-DD-YYYY)"
msgstr "마지막으로 받은 가입안내 날짜 (MM-DD-YYYY)"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style2.html
msgid "Date of Completion"
msgstr "완료일"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "Date Signed up (MM-DD-YYYY)"
msgstr "가입일 (MM-DD-YYYY)"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Day"
msgstr "일"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/recurring_failed.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
msgid "Dear %s"
msgstr "존경하는 %s"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/competition.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/compensation/new_leadership_title.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/partner_renewal_reminder.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid "Dear %s,"
msgstr "존경하는 %s,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
msgid "Dear, %s"
msgstr "친애하는, %s"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/booking.js
msgid "Denied the booking."
msgstr "예약을 거절했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/transaction_with_no_booking.html
msgid "Depart Date"
msgstr "출발일"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/transaction_with_no_booking.html
msgid "Departs From"
msgstr "출발지"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Departure Times"
msgstr "출발 시간"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/projection.js
msgid "Develop a vision that keeps you on track."
msgstr "귀하를 궤도에 오르게 할 비젼을 개발하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/password/reset.html
msgid ""
"Did you forget your password? If you did not, please ignore this email. If "
"so, please click the link below."
msgstr ""
"비밀번호를 잊어 버리셨습니까? 그렇지 않은 경우 본 이메일을 무시하십시오. 잊어"
"버린 경우에 아래 링크를 클릭하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"Did you miss UBER? Did you miss Google? Did you miss Facebook? Did you miss "
"Apple? and countless other market disruptors that are now billion-dollar "
"giants?"
msgstr ""
"우버에 투자할 기회를 놓치셨습니까? 구글에 투자할 기회를 놓치셨습니까? 페이스"
"북에 투자할 기회를 놓치셨습니까? 아니면 애플에 투자할 기회를 놓치셨습니까? 또"
"는 현재 1 조 달러에 달하는 거대 시장 가진, 시장의 판도를 바꾼 다른 회사들에 "
"투자할 기회를 놓치셨습니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Did you review these important PDFs yet?"
msgstr "이 중요한 PDF 파일을 이미 검토하셨습니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
msgid "Did your sponsor schedule a time yet to review this with you?"
msgstr "귀하의 스폰서와 이를 살펴보기 위해 약속을 잡으셨습니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid "Does that sound like something you would want to do?"
msgstr "귀하가 원하던 것이 그것입니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/login.js
msgid "Don't be a stranger!"
msgstr "자주 연락하십시오!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/subscriptions.js
msgid "Downline Deleted"
msgstr "다운 라인이 삭제되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/earnings.js
msgid "Download the Compensation Program PDF"
msgstr "보상 프로그램 PDF파일 다운로드"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
msgid "Due Date"
msgstr "마감일"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
msgid ""
"During a recent review, it came to our attention that last month you did NOT "
"earn the Team Leadership Bonus we paid you, because of a refund(s) that "
"occurred after we paid the bonus."
msgstr ""
"최근 검토 과정에서 지난 달에 보너스를 지불 한 후 발생한 환불로 인해 귀하가 지"
"불 한 팀 리더십 보너스를받지 못한 것으로 나타났습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Earn your Fast Start Package valued at over $2,500 USD"
msgstr "$ 2,500 USD이상의 가치가 있는 패스트 스타트 패키지 조건을 달성하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_reports.js
msgid "Email blasts are limited to 2500 recipients."
msgstr "이메일 블라스트는 2500명까지만 발송됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_direct.html
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"Everything is in place; Product, Technology, Compensation, Travel Partners, "
"Amazing home-office Executive team and so much more. The company has world-"
"class training, website, videos, presentations and field leadership, all "
"already in place."
msgstr ""
"모든 것이 준비되어 있습니다; 제품, 기술, 보상, 여행 파트너, 훌륭한 홈 오피스 "
"경영진 등이 있습니다. 이 회사는 세계적 수준의 트레이닝, 웹사이트, 동영상, 프"
"리젠테이션 및 현장 리더십을 이미 갖추고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "EXECUTIVE DIRECTOR"
msgstr "이그제큐티브 디렉터"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "Explode your reach with just one click."
msgstr "클릭 한 번으로 시장을 확장하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "Facebook Marketing tools"
msgstr "페이스북 마케팅 도구"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "Failed to add certificate"
msgstr "인증서를 추가하지 못했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upload.js
msgid "File Successfully Uploaded!"
msgstr "파일을 성공적으로 업로드했습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach.js
msgid "FINAL COURTESY WARNING"
msgstr "최종 안내"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach.js
msgid "FINAL COURTESY WARNING - your attention is required."
msgstr "최종 안내 -귀하의 주의가 필요합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_partner.html
msgid ""
"Find out why our innovative business opportunity and membership product has "
"attracted thousands of top performing leaders so quickly in this quick video:"
msgstr ""
"이 짧은 동영상에서 당사의 혁신적인 비즈니스 기회와 회원제 상품이 수천 명의 최"
"고 지도자를 신속하게 끌어 모이게 하는 이유를 찾아보십시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/invitation.html
msgid ""
"Find out why our innovative Membership and business opportunity has "
"attracted thousands of top performing leaders from over 150+ countries so "
"quickly in this short video:"
msgstr ""
"이 짧은 동영상에서 당사의 혁신적인 비즈니스 기회와 회원제 상품이  150 개 이상"
"의 국가에서 수천 명의 최고 지도자를 신속하게  끌어 모으는 이유를 찾아보십시"
"오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional.html
msgid ""
"Find out why our innovative membership product and business opportunity has "
"already attracted Members and Partners in over 160+ countries."
msgstr ""
"당사의 혁신적인 비즈니스 기회와 회원제 상품이 160 개 이상의 국가에서 수천 명"
"의 최고 지도자를 신속하게 끌어 모으는 이유를 찾아보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_no_ditto.html
msgid ""
"Find out why our innovative membership product and business opportunity has "
"attracted hundreds of thousands of people from all over the world so quickly "
"in this quick video:"
msgstr ""
"이 짧은 동영상에서 당사의 혁신적인 멤버십 제품 및 비즈니스 기회가 전 세계 수"
"십만명의 최고 지도자에게 강력하게 다가서는 이유를 찾아보십시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach.js
msgid "Five Downlines"
msgstr "5 다운 라인"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/title.html
msgid "Founder & Chief Executive Officer"
msgstr "설립자 겸 CEO"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Free Membership"
msgstr "무료 멤버십"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "FREE MEMBERSHIP"
msgstr "FREE MEMBERSHIP"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"Generate a part-time, or even full-time income with complete location freedom"
msgstr "언제 어디서나 파트 타임 또는 풀 타임 수입을 창출하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/projection.js
msgid "Get a glimpse of the future."
msgstr "미래를 엿볼 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_member.html
msgid "Get paid to cruise by simply referring others to join our program"
msgstr "당사 프로그램에 다른 사람들을 추천함으로써 보상을 받으십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_member.html
msgid ""
"Go to: <a href=\"https://%s.incruises.com/membership\">https://www.incruises."
"com/membership</a>, and watch the quick video."
msgstr ""
"<a href=\"https://%s.incruises.com/membership\">https://www.incruises.com/"
"membership</a>을 클릭하여, 간단한 동영상을 보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_partner.html
msgid ""
"Go to: <a href=\"https://%s.incruises.com/partnership\">https://www."
"incruises.com/partnership</a>, and watch the quick video."
msgstr ""
"<a href=\"https://%s.incruises.com/partnership\">https://www.incruises.com/"
"partnership</a>를 클릭하여, 간단한 동영상을 보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/title.html
msgid "Has achieved the title of"
msgstr "직급을 달성했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style2.html
msgid "has successfully completed the course program"
msgstr "기초교육과정 프로그램을 성공적으로 마쳤습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/invitation_personal_opinion.html
msgid "Have you ever heard of inCruises?"
msgstr "인크루즈에 대해 들어보셨습니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"Have you ever wonder how is it that thousands of people all over the world "
"earn a six-figure (or more) income per year in the Network Marketing "
"profession?"
msgstr ""
"전 세계 수천 명의 사람들이 네트워크 마케팅 분야에서 연간 1억원 (또는 그 이상)"
"의 수입을 버는 방법에 대해 궁금해 한 적이 있습니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
msgid "Hello %s"
msgstr "안녕하십니까 %s님"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_success_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/cruise_purchases/purchased.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/email_verification/verify.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/successful.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/unsuccessful.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/downgrade.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/upgrade.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_done.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_its_rejected.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_upline_md_smd.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_user_to_refund.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/settings/password_change.html
msgid "Hello %s,"
msgstr "안녕하십니까 %s님,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/upgrade.html
msgid ""
"Here is the link to your <a href=\"https://www.incruises.com/menu_page?"
"page=power_tools\">Power Tools</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://www.incruises.com/menu_page?page=power_tools\">파워 툴</a>"
"에 대한 링크 입니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/downgrade.html
msgid ""
"Here is the link to your <a href=\"https://www.incruises.com/power_tools"
"\">Power Tools</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://www.incruises.com/power_tools\">파워 툴</a>에 대한 링크 입"
"니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/billing_reminder.html
msgid "Here's a direct link for your convince:"
msgstr "여기 직접 링크를 드리니, 편리하게 사용하십시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid "Here's how:"
msgstr "방법은 다음과 같습니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/courses/completion.html
msgid "Here's your link to the certificate:"
msgstr "다음은 인증서 링크입니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
msgid "Here’s their contact info just in case they haven’t:"
msgstr "연락처 정보가 없을 경우, 연락처 정보는 다음과 같습니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_no_ditto.html
msgid "Hey %s,"
msgstr "안녕하세요 %s,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "Hey %s, you have a pending invitation from %s"
msgstr "안녕하세요 %s,  %s에서 보류중인 초대장이 왔습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/billing_reminder.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "Hi %s"
msgstr "안녕하세요 %s"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/not_free.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/now_free.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/password/reset.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/created.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/deleted.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_country.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_direct.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_level.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/subscriptions/deleted.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/invitation.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid "Hi %s,"
msgstr "안녕하세요%s,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
msgid ""
"Hopefully, this is the last time you hear from us regarding a chargeback."
msgstr "지불 거절과 관련한 연락은 이번이 마지막이길 바랍니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid "How this relates to YOU and inCruises..."
msgstr "귀하와 인크루즈의 관계..."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "How to become Membership FREE with inCruises"
msgstr "인크루즈에서 무료 회원 자격을 얻는 방법"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "How To Capitalize On A Disruptive Innovation"
msgstr "파괴적인 혁신을 활용하는 방법"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/referral_link.js
msgid "How to use your affiliate links!"
msgstr "귀하의 제휴사 링크를 사용하는 방법!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/cards.js
msgid "How to use your cards!"
msgstr "카드 사용 방법!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/lead_pages.js
msgid "How to use your lead pages!"
msgstr "귀하의 리드 페이지를 사용하는 방법!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"However, if you have a goal to earn $100,000+ per year in this industry, "
"there’s a simple formula that can allow you to achieve in less time. Here it "
"is.  It’s actually quite simple."
msgstr ""
"그러나 이 업계에서 연간 $ 100,000 +를 벌기 위한 목표를 갖고 있다면 짧은 시간 "
"내에 달성 할 수 있는 간단한 공식이 있습니다. 사실 아주 간단합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
msgid ""
"However, in future months, your Team Leadership Bonus is subject to a "
"chargeback if this happens again."
msgstr ""
"그러나 앞으로 몇 달 안에 다시 발생하면 팀 리더쉽 보너스가 지불 거절이 적용됩"
"니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
msgid "However, the payment has been flagged by our Risk Team for review."
msgstr ""
"그러나, 당사의 위험 관리팀은 확인를 위해, 지불 기한을 표시해 두었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "I guess the only question I have for you is…"
msgstr "저의 유일한 질문은…"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal.html
msgid "I had this interactive animation created just for you!"
msgstr "이 상호대화형 동영상을 오직 귀하를 위해서만 만들었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_no_ditto.html
msgid "I had this personal invitation to inCruises created just for you!"
msgstr "이 개별 초대장을 오직 귀하를 위해서만 만들었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_no_ditto.html
msgid "I think you're going to love this:"
msgstr "귀하가 이를 좋아할 것이라고 생각합니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/created.html
msgid "I would like to personally welcome you to inCruises."
msgstr "인크루즈에 오신 것을 개인적으로 환영합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
msgid "I would like to personally welcome you to inCruises®"
msgstr "inCruises®에 오신 것을 개인적으로 환영합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_upline_md_smd.html
msgid ""
"If the partner changes his mind, please ask him to contact us to cancel the "
"request. Otherwise, we will process the request and we will have to retain "
"the bonus that you received for this partner from your account."
msgstr ""
"파트너가 마음이 바뀌면 요청을 취소하도록 저희에게 연락 해 주시기 바랍니다. 그"
"렇지 않으면 요청이 처리되며 계정에서 이 파트너에게 받은 보너스를 반납해야합니"
"다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
msgid ""
"If within <strong>5 days</strong> you do not send us these documents we will "
"have to release the hold we have and you will have to upgrade again on our "
"site."
msgstr ""
"<strong>5 days</strong>이내에 귀하가 당사에 본 문서를 보내지 않으면 당사는 보"
"유한 문서를 해지해야하며, 귀하의 사이트에서 다시 업그레이드해야합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/settings/password_change.html
msgid ""
"If you did not request this password change please contact the customer "
"support team immediately."
msgstr "비밀번호 변경을 요청하지 않은 경우 즉시 고객지원팀에 문의하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/billing_reminder.html
msgid ""
"If you have any questions about your payment, please email our Support Team "
"at"
msgstr ""
"지불에 관하여 궁금한 점이 있으면, 언제든지 지원팀에 이메일을 보내주시기 바랍"
"니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/created.html
msgid ""
"If you have any questions please contact our Support Team at https://support."
"incruises.com or click on Ask a Question (orange tab in the lower right "
"side) anywhere on our site."
msgstr ""
"문의 사항이 있으시면 https://support.incruises.com 으로 지원팀에 문의하거나 "
"당사 홈페이지의 질문하기 (오른쪽 하단에있는 파란색 탭)를 클릭하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/partner_renewal_reminder.html
msgid ""
"If you have any questions regarding this process, please visit: <a href="
"\"https://support.incruises.com\">https://support.incruises.com</a>"
msgstr ""
"이 프로세스와 관련하여 궁금한 점이 있으면 다음을 방문하십시오：<a href="
"\"https://support.incruises.com\">https://support.incruises.com</a>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/downgrade.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/upgrade.html
msgid ""
"If you have any questions, do not hesitate to contact us at <a href="
"\"https://support.incruises.com\">https://support.incruises.com</a>"
msgstr ""
"문의사항이 있으면 언제든지 <a href=\"https://support.incruises.com\">https://"
"support.incruises.com</a>으로 문의 하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"If you have any questions, please contact us at <a href=\"https://support."
"incruises.com\">https://support.incruises.com</a>"
msgstr ""
"문의사항이 있으면 <a href=\"https://support.incruises.com\">https://support."
"incruises.com</a>으로 연락 하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"If you haven’t watched our amazing Membership video that explains "
"everything, please take a few minutes to watch it now. Click the image below "
"to be taken directly to it:"
msgstr ""
"모든 것을 설명하는 멤버십 동영상을 보지 못했다면 지금 잠깐 시간을 내어 시청하"
"십시오. 아래 이미지를 클릭하면 바로 이용할 수 있습니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"If you haven’t watched our amazing Partnership video that explains "
"everything you need to know, please take a few minutes to watch it now. "
"Click the image below to be taken directly to it:"
msgstr ""
"귀하가 알아야 할 모든 것을 설명하는 파트너쉽 동영상을 보지 못했다면 잠깐 시간"
"을 내어 지금 시청하십시오. 아래 이미지를 클릭하면 바로 이용할 수 있습니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_member.html
msgid "If you want to learn more, please watch this quick video:"
msgstr "자세한 내용을 보려면 다음 짦은 동영상을 시청하십시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "If you’re looking to:"
msgstr "귀하께서 다음을 찾고 있다면:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"If you’re not sure, please take a few minutes to watch our amazing "
"Partnership video that explains everything you need to know to be certain "
"this is the Right Company, at the Right time, with the Right Product "
"offering. Click the image below to be taken directly to it:"
msgstr ""
"확신이 서지 않는 경우, 딱 알맞은 때에, 딱 알맞은 상품을 제공하는 바로 그 회사"
"에 대해 귀하가 확신하기 위해 알아야 할  모든 정보를 설명하는 파트너쉽 동영상"
"을 몇 분간 보시기 바랍니다. 아래 이미지를 클릭하면 바로 이용할 수 있습니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_user_to_refund.html
msgid ""
"If your decision is final, your request will be resolved within 24-36 hours."
msgstr "최종 결정이 내려지면 24-36 시간 내에 요청이 해결됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"Imagine... You could be crossing off global destinations off of your bucket "
"list faster than you ever dreamed of, plus have the lifestyle to actually "
"make that happen for you and your family."
msgstr ""
"상상해보십시오 ... 귀하가 꿈꿨던 것보다 더 빨리 버킷 리스트의 목적지로 떠나 "
"세계를 둘러보고, 그리고 귀하와 가족이 가져보지 못했던 생활 방식을 경험할 수 "
"있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/admin_review.js
msgid "Immediate attention is required - Membership Renewal"
msgstr "지금 당장 주의를 기울이십시오 - 멤버쉽 갱신"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Important Cruise Line Information"
msgstr "중요 크루즈선사 정보"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid "Important Refund Disclosure:"
msgstr "환불에 관한 주요 공지 :"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/fast_start_reminder.html
msgid ""
"In case you need to review the details, click on the image below to download "
"the PDF:"
msgstr ""
"세부 정보를 검토해야 하는 경우, 아래 이미지를 클릭하여 PDF파일을 다운로드하십"
"시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
msgid ""
"In the event it is not, please be advised that this cruise will be cancelled "
"and any cancelation fee will be deducted from the Cruise Dollars used to pay "
"for this reservation."
msgstr ""
"그렇지 않은 경우에는 이 크루즈가 취소되며 취소 수수료는 이 예약에 대한 지불"
"에 사용된 크루즈 달러에서 차감됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/partner_renewal_reminder.html
msgid ""
"In the event you no longer wish to continue as a Partner with inCruises and "
"do not pay the renewal fee by your due date, you will no longer be eligible "
"to refer any other Members and/or Partners and you will not receive "
"commissions, bonuses, and/or rewards designed for active Partners, including "
"earning free membership credits."
msgstr ""
"인크루즈의 파트너를 더 이상 지속하기를 원하지 않고 지불예정일까지 갱신 수수료"
"를 지불하지 않으면, 더 이상 다른 멤버 및 / 또는 파트너를 추천할 수 없으며, 커"
"미션, 보너스 및 / 또는 멤버십 프리를 포함한 활동적인 파트너를 위해 마련된 보"
"상을 받을 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"inCruises has an easy to talk about product: Fun, Friends, Family, and "
"Cruises."
msgstr "인크루즈는 상품을 이야기하기 쉽습니다: 재미, 친구, 가족 및 크루즈."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"inCruises has created the very first-ever travel club that is exclusively "
"focused for the cruising industry. Our pricing cannot be matched or be beat "
"when you take in account our Incentive Cruises and your Cruise Dollars."
msgstr ""
"인크루즈는 크루즈 업계에 초점을 맞춰, 최초의 여행 클럽을 만들었습니다. 인센티"
"브 크루즈와 크루즈 달러를 고려해 볼 때 당사의 가격과 경쟁상대가 되지 못합니"
"다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "inCruises is just the business for you. Why?"
msgstr "인크루즈는 바로 귀하를 위한 사업입니다. 왜일까요?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"inCruises is set to disrupt the cruising industry creating an entirely new "
"way to both save $$$ on cruises - and generate a highly sustainable and "
"predictable revenue stream. (And even cruise the world at no-cost by simply "
"referring only 5 other Members.)"
msgstr ""
"인크루즈는 크루즈 업계에  침투하는 동시에, 지속가능하고 예측가능한 매출을 창"
"출할 때 $$$를 절약할 수 있는 새로운 방법을 만들어 냈습니다. (간단하게 다른 5 "
"명의 회원을 추천하면 무료로 세계를 항해할 수 있습니다.)"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/recurring_failed.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/settings/password_change.html
msgid "inCruises®"
msgstr "inCruises®"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_no_ditto.html
msgid "inCruises® already has a presence in over 150+ countries and growing."
msgstr "인크루즈는 이미 150 개 이상의 국가에서 성장하고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_member.html
msgid ""
"inCruises® is an invitation-only cruise membership club where Members can:"
msgstr "인크루즈는 회원 가입안내로만 가입할 수있는 회원제 클럽입니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"inCruises® provides FULL, no questions asked, REFUNDS, if the request is "
"received by our staff no later 14 days from the day of purchase. Residents "
"of certain countries or states may have more or less days to request a "
"refund. Check our Membership, Partnership and Payment Agreement for complete "
"details."
msgstr ""
"inCruises는 지불일로부터 14 일 이내에 요청이 접수된 경우, 이유 불문하고 전액 "
"환불 해드립니다. 특정 국가 또는 특정 주에 거주하는 고객은 환불 요청에 다소간"
"의 시간이 소요될 수 있습니다. 자세한 내용은 멤버십 계약서, 파트너십 계약서 "
"및 지불 계약서를 확인하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_partner.html
msgid ""
"inCruises®’ recently launched and we already have a presence in over 150+ "
"countries."
msgstr ""
"인크루즈가 최근에 출시되었으며 이미 150 개국 이상의 국가에서 활동하고 있습니"
"다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus_old.js
msgid "Instant Bonus"
msgstr "즉시 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "Instant Pay Bonuses of $50.00 to $150.00 (paid within 24 hours)"
msgstr "즉시지급 보너스 $ 50.00 ~ $ 150.00 (24 시간 이내에 지급)"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "INTERNATIONAL DIRECTOR"
msgstr "인터내셔널 디렉터"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/password.js
msgid "Invalid Reset Password Link"
msgstr "비밀번호 재설정 링크가 유효하지 않습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "Invitation has been sent!"
msgstr "가입안내를 보냈습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_no_ditto.html
msgid ""
"Invitation Link: <a href=\"https://%s.incruises.com/\">https://%s.incruises."
"com/</a>"
msgstr ""
"초대 링크: <a href=\"https://%s.incruises.com/\">https://%s.incruises.com/</"
"a>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_member.html
msgid ""
"Invitation Link: <a href=\"https://%s.incruises.com/membership\">https://www."
"incruises.com/membership</a>"
msgstr ""
"초대 링크 :<a href=\"https://%s.incruises.com/membership\">https://www."
"incruises.com/membership</a>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/invitation.html
msgid ""
"Invitation Link: <a href=\"https://%s.incruises.com/partnership\">https://"
"www.incruises.com/partnership</a>"
msgstr ""
"초대링크: <a href=\"https://%s.incruises.com/partnership\">https://www."
"incruises.com/partnership</a>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "Invoice Created"
msgstr "청구서 생성"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "Invoice Created - Payment Required"
msgstr "청구서 생성 - 지불 필요"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
msgid "Invoice Details:"
msgstr "청구서 세부 정보 :"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/components/invoices.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Invoice from inCruises®!"
msgstr "인크루즈 청구서!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/paypal_ipn.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "Invoice from inCruises™!"
msgstr "인크루즈의 청구서!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
msgid "Invoice Number"
msgstr "청구서 번호"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/paypal_ipn.js
msgid "Invoice Paid"
msgstr "청구서 지불"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Invoice Past Due"
msgstr "연체된 청구서"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/components/invoices.js
msgid "Invoice payment was not successful."
msgstr "청구서 지불에 실패했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/ip_greylist.js
msgid "IP Greylist ID not found."
msgstr "IP 관찰대상 ID를 찾을 수 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "iPhone app and Android apps"
msgstr "아이폰앱 및 안드로이드앱"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style1.html
msgid "IS NOW MEMBERSHIP FREE. AN ANNUAL VALUE OF:"
msgstr "지금 멤버십 무료입니다. 연간 가치 :"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "It costs less than $300 to become a Partner/Member."
msgstr "파트너 회원 / 멤버 회원이 되기 위해서는 $ 300 미만의 비용이 듭니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/partner_renewal_reminder.html
msgid ""
"It's important that you pay attention to our upcoming emails with reminders "
"regarding your Annual Partner Renewal fee."
msgstr "연간 파트너 갱신 수수료에 관한 알림 이메일에 주의를 기울이십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/wallet.js
msgid "It's time to get paid!"
msgstr "수익을 창출할 시기입니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach.js
msgid "It's time to upgrade!"
msgstr "업그레이드 할 시기입니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/facebook/post.html
msgid ""
"Join the global phenomenon now in more than 160+ countries. Earn Money. Have "
"Fun. Cruise the world."
msgstr ""
"160 개 이상의 국가에서 일어나고 있는 전 세계적인 현상에 동참하십시오. 돈을 벌"
"면서 재미있게 보내십시오. 크루즈로 세계를 둘러보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid ""
"Keep in mind that these bonuses are on top of our standard compensation "
"including Residual Income, Producer Bonuses, Matching Bonuses, and "
"Leadership Bonuses"
msgstr ""
"이 보너스는 리지듀얼, 프로듀서 보너스, 매칭 보너스 및 리더십 보너스를 포함한 "
"표준 보너스에 추가하여 지급됩니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards_new.html
msgid ""
"Keep in mind, that if you don't reach the Marketing Director rank by the end "
"of this month, you will not be entitled to claim this reward."
msgstr "이달 말까지 마케팅 이사를 달성하지 않으면, 이 수당은 받을 수 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_partner.html
msgid ""
"Knowing you love great money-making business opportunities, I thought you’d "
"be interested in this."
msgstr ""
"귀하가 수익이 높은 사업 기회를 찾는다면, 굉장히 흥미로운 정보가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_member.html
msgid "Knowing you love to travel, I thought you’d be interested in this."
msgstr "귀하가 여행매니아라면, 굉장히 흥미로운 정보가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "LAMINATED PRESENTATIONS"
msgstr "라미네이티드 프레젠테이션"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_direct.html
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payments_review.js
msgid "LAST NOTICE!"
msgstr "최종 안내!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/leadership_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus_old.js
msgid "Leadership Bonus"
msgstr "리더십 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/leadership_review_protocol.js
msgid "Leadership Bonus Warning"
msgstr "리더십 보너스 경고"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "Leadership Bonuses ($300.00 to $55,000.00 per month.)"
msgstr "리더십 보너스 (한 달에 $ 300.00 ~ $ 55,000.00)"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_no_ditto.html
msgid "Let me know what you think,"
msgstr "귀하의 의견을 말씀해 주십시오,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/invitation_personal_opinion.html
msgid "Let me know what you think."
msgstr "귀하의 의견을 말씀해 주십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
msgid ""
"Let us know if you have issues while paying this invoice or if you have any "
"questions regarding it by emailing us at billing@incruises.com"
msgstr ""
"청구서 지불에 문제가 있거나 관련 질문이 있는 경우에 billing@incruises.com으"
"로 메일을 보내주십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/leadership_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/residual_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus.html
msgid ""
"Log in to your <a href=\"https://\">www.incruises.com</a> account and click "
"on Payments on the left side menu then on Compensation. Look for your latest "
"statement to review the details of this compensation payout."
msgstr ""
"<a href=\"https://\">www.incruises.com</a> 계정에 로그인하고 왼쪽 메뉴에서 "
"\"지급\"을 클릭한 다음 \"수당\"에 클릭하십시오. 이 수당 지급의 세부 사항을 검"
"토하려면 최신 내역서를 보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/bonus_payout.html
msgid ""
"Log in to your www.incruises.com account and click on Payments on the left "
"side menu then on Compensation.  Look for your latest statement to review "
"the details of this compensation payout."
msgstr ""
"www.incruises.com 계정에 로그인하고 왼쪽 메뉴에서 \"지급\"을 클릭한 다음 \"수"
"당\"을 클릭하십시오. 이 수당 지불의 세부 사항을 검토하려면 최신 내역서를보십"
"시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/projection.js
msgid "Long term goals keep you focused."
msgstr "장기 목표는 귀하가 계속 집중할 수 있도록 할 것입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/login.js
msgid "Long time no see"
msgstr "오랜만입니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards_new.html
msgid "Looking forward to seeing you aboard our next company sponsored Cruise!"
msgstr "회사에서 후원하는 다음 크루즈에서 보기를 기대합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "Lots of marketing materials including videos, images and templates"
msgstr "동영상, 이미지 및 템플릿을 포함한 많은 마케팅 자료"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "Make login easier with Facebook"
msgstr "페이스북으로 더 쉽게 로그인하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
msgid "Make Monday a Pay-Day!"
msgstr "월요일은 주간 매칭 보너스를 받는 날입니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/compensation.js
msgid "Make Monday a PayDay - You have 1 day left!"
msgstr "월요일은 주간 매칭 보너스를 받는 날입니다. 이제 1 일 남았습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/compensation.js
msgid "Make Monday a PayDay!"
msgstr "월요일은 주간 매칭 보너스를 받는 날입니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "MARKETING DIRECTOR"
msgstr "마케팅 디렉터"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/subscriptions.js
msgid "Member"
msgstr "멤버"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_success_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/cruise_purchases/purchased.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/successful.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/unsuccessful.html
msgid "Member’s ID:"
msgstr "멤버 회원 ID:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "MEMBERSHIP COURSE"
msgstr "멤버쉽 코스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
msgid ""
"Membership definitely has its privileges and so Thank You for your trust and "
"referring our exclusive Membership to others."
msgstr ""
"당사의 멤버쉽은 많은 잇점이 있으며, 당사를 신뢰하고 다른 분들께 당사의 상품"
"을 추천해 주신데 대해 감사드립니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/earnings.js
msgid "Minimum Sales Requirement"
msgstr "최소 판매 요구 사항"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "Mobile Phone"
msgstr "휴대 전화"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "NATIONAL DIRECTOR"
msgstr "내셔널 디렉터"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/global_booking.js
msgid "New Booking"
msgstr "새로운 예약"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/notifications/new_comment.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/cruise_comments.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/test.js
msgid "New Conversation Activity"
msgstr "새로운 대화 활동"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/cruise_comments.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/test.js
msgid "New Conversation Activity!"
msgstr "새로운 대화 활동!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/cruise_comments.js
msgid "New Conversation Comments"
msgstr "새로운 대화 코멘트"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "New country in your REACH"
msgstr "귀하의 산하에 새로운 국가가 들어왔습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "New direct in your REACH"
msgstr "귀하의 산하에 새로운 직접 추천 회원이 생겼습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"New Disruptive Innovations create not only opportunity for all those lucky "
"enough to be involved in the beginning, but they also have the highest "
"potential to generate wealth. And usually at a much, much faster pace than "
"traditional business."
msgstr ""
"새로운 파괴적 혁신은 초기에 참여하는 운 좋은 사람들을 위한 기회를 만들 뿐만 "
"아니라 전통적인 비즈니스보다 훨씬 더 빨리 부를 창출할 수 있는 큰 잠재력을 가"
"지고 있다는 것입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "New level in your REACH"
msgstr "귀하 산하조직이 새로운 레벨로 확장되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/weekly.js
msgid "No comp ID found in request."
msgstr "요청받은 지불 아이디가 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
msgid "No data posted!"
msgstr "게시된 데이터가 없습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/admin_review.js
msgid "No ID for admin review row."
msgstr "어드민 리뷰에 아이디가 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/global_booking.js
msgid "No Key For Pricing.."
msgstr "가격 산정 근거가 없습니다 ..."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payments_review.js
msgid "No matches found"
msgstr "일치하는 결과가 없습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travel.js
msgid "Not enough total team members."
msgstr "총 팀 멤버 회원수가 부족합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Not Free Membership"
msgstr "무료 멤버 회원이 아닙니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Now Free Membership"
msgstr "이제 무료 멤버 회원입니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "Now, take a step back for a moment...and consider the following:"
msgstr "이제 한 걸음 뒤로 물러서서... 다음을 고려하십시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/title.html
msgid "Of Achievement"
msgstr "달성"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"Offer a product in high demand in the fastest growing segment of a trillion-"
"dollar industry"
msgstr ""
"1 조 달러 규모의 업계에서 가장 빠르게 성장하는 부문에서, 수요가 큰 상품을 공"
"급합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
msgid ""
"Once we receive these two documents from you, we will approve your documents "
"and you will be able to earn compensation and continue to build your "
"business with inCruises."
msgstr ""
"당사가 이 두 서류를 귀하로부터 접수하면, 당사는 귀하의 서류를 승낙하고 귀하"
"는 보상을 받을 수 있으며 계속해서 인크루즈로 사업을 구축할 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/downgrade.html
msgid ""
"Once your current plan expires, you will be automatically changed to your "
"new selected plan."
msgstr "현재 요금제가 만료되면 새로운 요금제로 자동 변경됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/subscriptions.js
msgid "One of your Members has requested to cancel their subscription"
msgstr "멤버 회원 한 명이 구독 취소를 요청했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach_upgrade.js
msgid "One of your members successfully upgraded on inCruises"
msgstr "멤버 회원 한 명이 활성화되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/paypal_ipn.js
msgid "One of your members was successful at upgrading on inCruises"
msgstr "멤버 회원 한 명이 업그레이드에 성공했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/paypal_ipn.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach_upgrade.js
msgid "One of your members was unsuccessful at upgrading on inCruises"
msgstr "멤버 회원 한 명이 업그레이드에 실패했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/subscriptions.js
msgid "One of your Partners has requested to cancel their subscription"
msgstr "파트너 회원 중 한 명이 구독 취소를 요청했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "One or more contacts were unavailable to be invited: %s"
msgstr "연락처에 초대를 보낼 수 없습니다: %s"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "Only the starter plan is available for free."
msgstr "스타터 플랜만 무료로 사용할 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invite_layout.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/simple_layout.html
msgid "Opt out of all emails"
msgstr "모든 이메일 수신 거부"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/subscriptions/deleted.html
msgid "Otherwise lend your support and answer any questions they may have."
msgstr ""
"그렇지 않은 경우, 이메일과 전화에 대해 지원하고,  질문에 답해 주십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
msgid ""
"Our goal is for your sponsor, <strong>%s %s</strong> to cover this document "
"with you within 24 hours of your activation as a Partner."
msgstr ""
"당사의 목표는 귀하의 스폰서, <strong>%s %s</strong> 님과 함께, 귀하의 회원 가"
"입한 후 24 시간 이내에 본 문서를 검토하는 것입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
msgid ""
"Our Risk Prevention team has marked the payment you just made for review."
msgstr "당사의 위험 예방 팀에서 귀하의 지불을 확인하기 위해 표기해 두었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"Own a low-risk, easy-to-run and manage, sellable and willable lifestyle "
"business"
msgstr ""
"위험성이 적고, 실행하기 쉽고, 관리하기 쉽고, 판매 가능하며, 유망한 라이프 스"
"타일 사업을 소유하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travel.js
msgid "Paid Travel Rewards"
msgstr "여행 보상이 지불되었습니다"

#: Membership Plans
msgid "Partner"
msgstr "파트너"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach_upgrade.js
msgid "Payment failed"
msgstr "결제가 실패했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_success_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/successful.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/unsuccessful.html
msgid "Payment Method:"
msgstr "지불 방법:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payments_review.js
msgid "Payment Under Review - Your immediate response is needed"
msgstr "검토중인 지불 - 즉시 응답이 필요합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach_upgrade.js
msgid "Payment Was Successful"
msgstr "지불에 성공했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "Payout is deactivated at this time, please try again in a few minutes."
msgstr "현재 지불이 되지 않고 있습니다. 몇 분 후 다시 시도하여 주십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
msgid ""
"Per your Compensation Program Guide, Team Leadership Bonuses are subject to "
"chargebacks due to refunds: %s"
msgstr ""
"보상 프로그램 안내서에 따라 팀 리더십 보너스는 환불로 인해 지불 거절 될 수 있"
"습니다: %s"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
msgid ""
"Per your Compensation Program Guide, Team Leadership Bonuses are subject to "
"chargebacks due to refunds."
msgstr ""
"보상 프로그램 안내서에 따라 팀 리더십 보너스는 환불로 인해 지불 거절 될 수 있"
"습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_direct.html
msgid "Phone:"
msgstr "전화번호:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "Plan"
msgstr "플랜"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "Please agree and accept to ALL checkboxes."
msgstr "모든 체크박스에 동의를 표시하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/password.js
msgid "Please check your email for instructions on resetting your password."
msgstr "이메일 재설정 방법에 대한 지침을 확인하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "Please choose a gender."
msgstr "성별을 선택하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/email_verification/verify.html
msgid "Please click on the following link to verify your email address:"
msgstr "귀하의 이메일 주소 검증을 위해 아래의 링크를 클릭하십시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_no_ditto.html
msgid "Please click the invitation link above and watch the video."
msgstr "위의 초대 링크를 클릭하고 영상을 시청하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid ""
"Please contact inCruises® IMMEDIATELY if you encounter any problems during "
"check-in."
msgstr "체크인하는 동안 문제가 발생하면 인크루즈에 즉시 연락하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_success_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/cruise_purchases/purchased.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/successful.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/unsuccessful.html
msgid ""
"Please contact them and make yourself available for any follow up questions "
"and/or guidance they may need."
msgstr "이메일이나 전화로 필요한 질문 및 / 또는 안내를 받으십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/not_free.html
msgid "Please contact these Members and encourage them to get caught up."
msgstr "이 멤버 회원들과 연락하여 업데이트하도록 권장하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards_new.html
msgid ""
"Please contact us <a href=\"https://support.incruises.com\">https://support."
"incruises.com</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://support.incruises.com\">https://support.incruises.com</a>으"
"로 연락 하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
msgid ""
"Please Contact us at https://support.incruises.com to change the name on "
"this account."
msgstr ""
"이 계정의 이름을 변경하려면 https://support.incruises.com 으로 문의하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/invitation_personal_opinion.html
msgid ""
"Please go to <a href=\"https://%s.incruises.com\">https://www.incruises.com</"
"a> and watch the short video."
msgstr ""
"<a href=\"https://%s.incruises.com\">https://www.incruises.com</a> 에서 짧은 "
"동영상을 보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
msgid ""
"Please help us to quickly complete the review by answering these questions:"
msgstr "신속하게 심사를 완료할 수 있도록 다음 질문에 답하여 주십시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
msgid ""
"Please take a moment to complete your payment now. If after 5 days, this "
"invoice goes unpaid, you’re Partner account will be suspended and we will "
"start the process to terminate your agreement. If this happens, you will no "
"longer be eligible to earn compensation from any Membership sales and your "
"Partner team will be recoded to you sponsoring Partner."
msgstr ""
"바로 지불을 완료하십시오. 발급된 청구서에 대해 5 일 이내에 지불이 완료되지 않"
"으면 파트너 회원 계정이 중지되고 계약 종료 절차가 시작됩니다. 이 경우, 수당"
"을 받을 수 없으며 귀하의 스폰서에게 귀하의 파트너팀이 귀속됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
msgid ""
"Please take some time to read our entire Membership agreement once again: "
"https://files.incruises.com/files/en/INCRUISES_Membership_Agreement_EN.pdf"
msgstr ""
"다시 한번 멤버 회원 계약서 전체를 읽으십시오: https://files.incruises.com/"
"files/en/INCRUISES_Membership_Agreement_EN.pdf"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/login.js
msgid "Please use reCaptcha to login"
msgstr "reCaptcha를 사용하여 로그인하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/login.js
msgid "Please use reCaptcha to login."
msgstr "reCaptcha를 사용하여 로그인하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
msgid ""
"Please, for security reasons, send us the requested information because if "
"we do not receive it within 24 hours we will have to reject the payment and "
"cancel the account + commissions."
msgstr ""
"보안상의 이유로, 요청한 정보를 당사로 보내주실 것을 당부드립니다. 만일, 당사"
"가 24 시간 이내에 요청한 정부를 수령하지 못하면, 당사는 지불을 거부하고 계정 "
"+ 수수료를 반환해야 합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_3.html
msgid "Points are earned based on activations:"
msgstr "포인트는 신규등록이나 업그레이드일 경우 지급됩니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Port Charges"
msgstr "항만세"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Port of Call"
msgstr "기항지"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Price Information"
msgstr "가격 정보"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/producer_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus_old.js
msgid "Producer Bonus"
msgstr "프로듀서 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "Producer Bonuses of 250 Cruise Dollars"
msgstr "250 크루즈 달러의 프로듀서 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional.html
msgid ""
"PS - If you have any questions, please feel free contact %s, email: %s ."
msgstr "추신 : 질문이 있으면 언제든지 %s, 이메일: %s 에 문의하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_member.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_partner.html
msgid "PS - If you have any questions, please feel free contact %s, email: %s."
msgstr "추신: 질문이 있으면 언제든지 %s, 이메일: %s에 문의하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_no_ditto.html
msgid ""
"PS - If you have any questions, please feel free to contact %s, email: %s."
msgstr "추신: 질문이 있으면 언제든지 %s, 이메일: %s에 문의하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"PS - Your Sponsor is <strong>%s</strong> and their email is <strong>%s</"
"strong>."
msgstr ""
"추신 - 귀하의 스폰서는 <strong>%s</strong>이고 이메일은 <strong>%s</strong> "
"입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"Puerto Rico Residents: Members can cancel and request a refund up to 7 days. "
"Partners and Partner Members can cancel and request a refund up to 90 days "
"under certain conditions. Please see our Partnership agreement for complete "
"details."
msgstr ""
"푸에토리코 거주자 : 멤버는 취소하고 최대 7 일 동안 환불을 요청할 수 있습니"
"다. 파트너 및 파트너 멤버는 특정 조건하에서 최대 90 일 동안 취소하고 환불을 "
"요청할 수 있습니다. 자세한 내용은 파트너십 계약을 참조하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payments_review.js
msgid "Questions pending for the immediate release of Instant Bonus Pending"
msgstr "즉시 보너스 보류 중 즉시 지급에 대한 질문이 있습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed_support.html
msgid "Reason:"
msgstr "원인:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/settings/password_change.html
msgid "Recently your inCruises password has changed."
msgstr "귀하의 비밀번호가 지금 변경되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"Recently, we watched the app UBER completely disrupt how we get from point A "
"to point B and a multi-billion dollar industry was quickly disrupted. "
"(<u>Their model is based around both people saving money and making money, "
"just like what inCruises is to the cruise industry.</u>) UBER is now valued "
"at over $50 billion in just 5 short years."
msgstr ""
"최근 우버는 A 지점에서 B 지점으로 가는 과정과 방식을 완전히 혁신해 수십억 달"
"러 규모 업계의 오랜 관행을 순식간에 바꿔 놓았습니다. (<u>그들의 모델은 사람들"
"이 돈을 절약하고 돈을 버는 것을 기반으로합니다. 마치  인크루즈가 크루즈 산업"
"에 있는 것과 같습니다.</u>) 우버는 단 5 년 만에 기업가치가 $50 조를 넘어섰습"
"니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Record Locator"
msgstr "예약 번호"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid "Recurring Billing Success"
msgstr "반복 결제에 성공했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid "Recurring payment failed"
msgstr "반복 결제에 실패했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/leadership_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/residual_bonus.html
msgid "Reference:"
msgstr "참고:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "REGIONAL DIRECTOR"
msgstr "리져널 디렉터"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "Removed power tools from user"
msgstr "사용자로부터 파워 툴을 제거했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travel.js
msgid "Requested Fast Start Coupon"
msgstr "패스트 스타트 쿠폰을 요청합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Reservation Details"
msgstr "예약 상세정보"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/password.js
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/residual_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus_old.js
msgid "Residual Bonus"
msgstr "리지듀얼 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/transaction_with_no_booking.html
msgid "Return Date"
msgstr "반환 날짜"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"Right now we have drones, 3D printing, self-driving cars. And there are "
"massive disruptions happening right now in the healthcare space. Previously "
"we had the tablet, smartphone, laptop, television, radio, the printing "
"press... All Disruptive Innovations."
msgstr ""
"지금 우리는 드론, 3D 인쇄, 자가 운전 차량을 보유하고 있습니다. 그리고 현재 의"
"료 분야에서 엄청난 파격이 일어나고 있습니다. 이전에는 태블릿, 스마트폰, 노트"
"북, TV, 라디오, 인쇄기 등을 사용했습니다 ... 모든 파괴적인 혁신."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "Right timing + Right Product + Right Company."
msgstr "정확한 타이밍 + 정확한 제품 + 정확한 회사."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed_support.html
msgid "Second Email:"
msgstr "두 번째 이메일:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
msgid "Security Notice: Password Changed"
msgstr "보안 알림: 비밀번호가 변경되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/layouts/blank_angular.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/layouts/booking.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/layouts/checkout.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/layouts/default.html
msgid "See the world for a fraction of the price."
msgstr "적은 비용으로 세계를 여행하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "SENIOR MARKETING DIRECTOR"
msgstr "시니어 마케팅 디렉터"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
msgid "Settings Saved!"
msgstr "설정이 저장되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/transaction_with_no_booking.html
msgid "Ship Name"
msgstr "배 이름"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/recurring_failed.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
msgid "Sincerely,"
msgstr "진심으로,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invite_layout.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/simple_layout.html
msgid "Sincerely, <br>inCruises®"
msgstr "진심으로,<br> inCruises®"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/cruise_purchases/purchased.html
msgid "Sincerely,<br />inCruises®"
msgstr "진심으로,<br />inCruises®"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_member.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_partner.html
msgid "Sincerely,<br>inCruises®"
msgstr "진심으로,<br>inCruises®"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"So if you’re looking for a proven, fun, and genuine product that you can "
"feel great about sharing the take action to UPGRADE to Partner (one-time "
"activation fee of $195) or Partner Member by paying the one-time activation "
"fee of $195 + your $100 Monthly Membership."
msgstr ""
"따라서 귀하에게 큰 기쁨을 드릴, 재미있고 실용적인 상품을 찾는다면, 파트너 회"
"원으로 업그레이드 (1 회 등록비 $195) 하거나 1 회 등록비 $ 195 + 월간 멥버쉽 "
"비용 $ 100 을 치르고 파트너 멤버 회원으로 업그레이드 하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/created.html
msgid ""
"So make the decision now to become a Member, Partner or both, if you haven’t "
"already, by clicking the upgrade button below:"
msgstr ""
"멤버 회원, 파트너 회원 또는 파트너 멤버 회원이 되십시오. 아직 업그레이드 하"
"지 않으셨다면 아래의 업그레이드 버튼을 클릭하십시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"So what are you waiting for? Join inCruises today as a Partner/Member and "
"potentially have commissions being deposited into your account as soon as "
"tomorrow simply enrolling other Partner/Members."
msgstr ""
"무엇을 기다리십니까? 오늘 파트너 회원 / 멤버 회원으로 가입하고 다른 파트너 회"
"원 / 멤버 회원을 가입시키면 즉시 귀하의 계정에 수당이 입금됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid "So what should you do next?"
msgstr "귀하가 다음으로 무엇을 해야 합니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_direct.html
msgid "So, what should you do next?"
msgstr "그럼, 귀하는 다음으로 무엇을 해야합니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/import.js
msgid "Some contacts were imported but not all."
msgstr "일부 연락처만 불러 왔습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid ""
"Someone is already registered with that e-mail. Please use another e-mail "
"address."
msgstr ""
"누군가 이미 해당 메일을 등록하였습니다. 다른 이메일 주소를 사용하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/components/invoices.js
msgid "Someone you referred successfully paid an invoice."
msgstr "귀하가 추천한 분께서 청구서를 지불했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Someone you referred successfully upgraded on inCruises"
msgstr "귀하가 추천한 누군가가 성공적으로 인크루즈에서 업그레이드를 하셨습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/components/invoices.js
msgid "Someone you referred was unsuccessful at paying an invoice"
msgstr "귀하가 추천한 분께서 청구서를 결제하지 않았습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/pacnet.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Someone you referred was unsuccessful at upgrading on inCruises"
msgstr "귀하가 추천한 누군가가 인크루즈에서 업그레이드를 하지 않았습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "Something happened while creating your password"
msgstr "비밀번호 생성에 문제가 있습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "Something happened while creating your username"
msgstr "사용자 이름을 만드는 데 문제가 있습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "Something happened while deleting your password"
msgstr "비밀번호 삭제에 문제가 있습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/charge.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/pacnet.js
msgid "Something happened while trying to check out. Please try again."
msgstr "체크 아웃에 문제가 있습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Something happened while trying to pay your invoice. Please try again."
msgstr "청구서 결제에 문제가 있습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach_upgrade.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Something happened while trying to upgrade you. Please try again."
msgstr "업그레이드에 문제가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/cruise_watch.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/favorite_cruises.js
msgid "Something went wrong, please try again later."
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/referrer.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "Sorry, but that e-mail address has not been invited to inCruises"
msgstr "죄송합니다. 해당 이메일 주소는 인크루즈로 초대되지 않았습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach_upgrade.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Sorry, there was an error processing your request."
msgstr "죄송합니다. 요청을 처리하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/export.js
msgid "Status"
msgstr "현황"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invite_layout.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/simple_layout.html
msgid "Stop these notifications"
msgstr "알림 중지"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "Succesfully added certificate!"
msgstr "인증서를 추가했습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/admin_review.js
msgid "Succesfully completed request."
msgstr "요청을 완료되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/paypal_ipn.js
msgid "Successful Downline Upgrade"
msgstr "다운라인이 업그레이드되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "SUCCESSFUL GROWTH"
msgstr "성공적인 성장"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Successful Invoice"
msgstr "청구서"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/components/invoices.js
msgid "Successful Invoice Payment"
msgstr "청구서 결제 성공"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "Successful Power Tools downgrade"
msgstr "파워 툴 다운그레이드를 성공했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "Successful Power Tools Upgrade"
msgstr "파워 툴 업그레이드를 성공했습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Successful Upgrade"
msgstr "업그레이드 성공"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/recurring.js
msgid "Successfully Added Recurring Billing Method"
msgstr "반복 결제가 설정되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/import.js
msgid "Successfully imported all contacts"
msgstr "모든 연락처 불러오기 성공"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/components/invoices.js
msgid "Successfully paid invoice."
msgstr "청구서가 지불 완료되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/leadership.js
msgid "Successfully paid Leadership Bonus."
msgstr "리더쉽 보너스가 지불 완료되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/producer.js
msgid "Successfully paid Producer Bonus."
msgstr "프로듀서 보너스가 지불 완료되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/residual.js
msgid "Successfully paid Residual Bonus."
msgstr "리지듀얼 보너스가 지불 완료되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/recurring.js
msgid "Successfully Removed Recurring Billing Method"
msgstr "반복 결제가 해지되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/leadership.js
msgid "Successfully requested Leadership Bonus Payout."
msgstr "리더쉽 보너스 지급이 요청되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/producer.js
msgid "Successfully requested Producer Bonus Payout."
msgstr "프로듀서 보너스 지급이 요청되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/residual.js
msgid "Successfully requested Residual Bonus Payout."
msgstr "리지듀얼 보너스 지급이 요청되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travelchallenge.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travelchallenge_second.js
msgid "Successfully requested Travel Challenge Bonus."
msgstr "여행 챌린지 보너스가 요청되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/weekly.js
msgid "Successfully requested Weekly Bonus Payout."
msgstr "주간 보너스 지급이 요청되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Successfuly changed your recurring payment method."
msgstr "반복 결제 수단 변경이 완료되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/unsubscribe.js
msgid "Successfuly removed this email address from our mailing lists."
msgstr "메일링 리스트에서 해당 이메일 주소가 삭제되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Successfuly removed your recurring payment method."
msgstr "반복 결제 수단이 제거되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid "Take the first time and upgrade to Partner Member today!"
msgstr "오늘 파트너 멤버 회원으로 가입하십시오!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Tax"
msgstr "세금"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_upline_md_smd.html
msgid "Thank you"
msgstr "감사합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
msgid "Thank you and best regards,"
msgstr "감사합니다,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/global_booking.js
msgid "Thank you for booking with inCruises®!"
msgstr "인크루즈에서 예약해 주셔서 감사합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/global_booking.js
msgid "Thank you for booking with inCruises™!"
msgstr "인크루즈에서 예약해 주셔서 감사합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"Thank you for your interest in our highly unique and profitable business "
"model."
msgstr "독특하고 수익성 있는 비즈니스 모델에 관심을 가셔주셔서 감사드립니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_its_rejected.html
msgid "Thank you in advance for your understanding."
msgstr "이해해 주셔서 감사합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
msgid "Thank you in advance."
msgstr "미리 감사드립니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/invitation_personal_opinion.html
msgid "Thanks!"
msgstr "감사합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/referral_link.js
msgid "That affiliate link is already taken, please choose another one."
msgstr "추천 링크는 이미 사용 중이며, 다른 링크를 선택하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/login.js
msgid "That Facebook account is not linked to a inCruises account."
msgstr "페이스북 계정이 인크루즈 계정에 연결되어 있지 않습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/affiliate.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/referral_link.js
msgid "That is not a valid affiliate link, please change and try again."
msgstr ""
"해당 추천 링크가 유효하지 않습니다. 다른 링크를 선택하고 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/affiliate.js
msgid "That referral link is already taken, please choose another one."
msgstr "해당 추천 링크가 이미 사용 중입니다. 다른 링크를 선택하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style1.html
msgid ""
"The $2,400.00 annual value referenced is not guaranteed and depends on a "
"number of factors,<br/>including the monthly payment of membership dues, "
"through 12 months or more, by each person referred by the person receiving "
"this certificate."
msgstr ""
"연간 $ 2,400.00의 가치는 보장되지 않으며 여러 가지 요소에 따라 달라집니다,"
"<br/>이 인증서를 받는 사람이 추천한 각 회원이 12 개월 이상 멤버쉽 월회비를 납"
"부해야합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/global_booking.js
msgid "The booking was submitted and a staff member will contact you soon."
msgstr "예약이 제출되었으며 직원이 곧 연락을 드릴 것입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "The card has expired."
msgstr "카드가 만료되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "The card number is incorrect."
msgstr "카드번호가 틀렸습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "The card number is not a valid credit card number."
msgstr "카드 번호가 유효하지 않습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "The card was declined."
msgstr "카드가 거부되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid "The card you entered is not valid"
msgstr "입력한 카드가 유효하지 않습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "The card's expiration month is invalid."
msgstr "카드 만기일이 유효하지 않습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "The card's expiration year is invalid."
msgstr "카드의 만료 연도가 유효하지 않습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "The card's security code is incorrect."
msgstr "카드의 보안 코드가 틀렸습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "The card's security code is invalid."
msgstr "카드의 보안 코드가 유효하지 않습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "The card's zip code failed validation."
msgstr "카드의 우편 번호 인증에 실패했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/certificates.js
msgid "The certificate has not been earned by this user."
msgstr "인증서를 획득하지 못했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
#, fuzzy
#| msgid "The card you entered is not valid"
msgid "The email you have entered is invalid."
msgstr "입력한 카드가 유효하지 않습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid ""
"The email you have entered is not valid, please choose another and try again."
msgstr ""
"입력 한 이메일이 유효하지 않습니다. 다른 이메일을 선택하고 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
msgid ""
"The first one is called <strong>The Fast start Guide</strong> (click the "
"image below to download it)."
msgstr ""
"첫 번째는 <strong>패스트 스타트 가이드</strong>입니다.  (아래 이미지를 클릭하"
"여 다운로드하십시오)."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/cruise_purchases/purchased.html
msgid "The following user has purchased a cruise:"
msgstr "다음 사용자가 크루즈 여행을 구매했습니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "The formula for a six-figure income in our profession"
msgstr "우리의 직업에서 1억원의 수입을 얻을 수 있는 공식"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_done.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_its_rejected.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_upline_md_smd.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_user_to_refund.html
msgid "The inCruises Operations Team"
msgstr "인크루즈 운영 팀"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/competition.html
msgid "The inCruises team"
msgstr "인크루즈팀"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
msgid "The inCruises Team"
msgstr "인크루즈팀"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid ""
"The invoice you are trying to pay cannot be found or has already been paid."
msgstr "지불하려는 청구서를 찾을 수 없거나 이미 지불되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/now_free.html
msgid ""
"The key factor to keep in mind: when your invoice is generated you must have "
"at least 5 active members at the very moment."
msgstr ""
"명심해야 할 핵심 요소 : 청구서가 생성될 때  5 명 이상의 활성 멤버 회원이 있어"
"야합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"The product is already proven. The market is growing by leaps and bounds and "
"expected to do so for many, many years. Cruise companies are building new "
"ships as fast as they can. New ports are being built. The global cruise "
"market is experiencing explosive growth for good reason..."
msgstr ""
"상품은 이미 입증되었습니다. 시장은 비약적으로 성장하고 있으며 수년 동안 더욱 "
"성장할것으로 예상됩니다. 크루즈 회사들은 새로운 배의 건조를 서두르고 있습니"
"다. 새로운 항구가 구축 중입니다. 세계 유람선 시장은 폭발적인 성장세를 보이고 "
"있습니다 ..."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"The product; our simple Membership offer is simply UNBEATABLE. And it’s easy "
"to share with others. After all, it’s not difficult talking to people about "
"having fun and vacations. More than half the population lives and works for "
"their 2-4 weeks of vacation each year. A vacation is what people most look "
"forward to, and then when they go on one, they’re already thinking about the "
"next one."
msgstr ""
"상품; 우리의 멤버쉽 혜택은 간단히 타의 추종을 불허한다는 것입니다. 다른 사람"
"들과 쉽게 공유할 수 있습니다. 다른 사람들과 재미와 휴가에 대해 이야기하는 것"
"이 어렵지 않습니다. 인구의 절반 이상이 연간 2-4 주간의 휴가를 보내고 있습니"
"다. 휴가는 사람들이 가장 기대하는 것입니다. 그들이 휴가를 즐길 때, 이미 다음 "
"휴가를 생각하고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/booking.js
msgid "The request you made is missing a Booking ID."
msgstr "귀하의 요청에서 예약 번호가 누락되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/courses.js
msgid "The request you made was invalid"
msgstr "제출한 요청이 유효하지 않습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"The Right Company is the holy grail.  Most companies are not built to stand "
"the test of time.  They are built on hype and on “future” developments and "
"announcements."
msgstr ""
"올바른 회사를 찾기는 정말 어렵습니다. 대부분의 회사는 세월을 견디지 못합니"
"다. 그들은 과대 광고와 \"미래의\" 개발 및 발표에 기반을 두고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"The Right Product is imperative. If the product requires a lot of convincing "
"or its unproven it will take you years to achieve a six-figure income."
msgstr ""
"올바른 상품이 필수적입니다. 수없이 설득해야 하는 상품이거나 입증되지 않은 상"
"품의 경우에는 1억원의 수입 달성에 몇 년이 걸릴 것입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
msgid ""
"The second document to download is titled <strong>Your Simple Roadmap to "
"Success</strong> (click the image below to download it)."
msgstr ""
"다운로드  할 두 번째 문서는 <strong>성공에 이르는 간단한 로드맵</strong> 입니"
"다(아래 이미지를 클릭하여 다운로드하십시오)."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"The timing is excellent; the cruising industry is experiencing unprecedented "
"growth."
msgstr ""
"타이밍이 아주 좋습니다; 크루즈 산업은 전례없는 성장을 경험하고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/wth.js
msgid "The transaction was successful."
msgstr "거래가 이루어졌습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid "The travel industry is a $8 Trillion dollar a year industry."
msgstr "여행 산업은 일년에 8 조 달러에 달하는 산업입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/booking.js
msgid ""
"The Unique Membership Code you have entered is your own. Please enter a "
"different Unique Membership Code."
msgstr ""
"입력한 고유 멤버쉽 코드는 귀하의 것입니다. 다른 고유 멤버쉽 코드를 입력하십시"
"오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/wth.js
msgid "The user has insufficient Cruise Dollars®."
msgstr "사용자의 크루즈 달러가 충분하지 않습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/subscriptions/deleted.html
msgid "Their email is: %s"
msgstr "그들의 이메일은 다음과 같습니다: %s"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/deleted.html
msgid "Their email is: <strong>%s</strong>"
msgstr "그들의 이메일은 다음과 같습니다: <strong>%s</strong>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/deleted.html
msgid "Their Phone Number is: <strong>%s</strong>"
msgstr "그들의 전화 번호는: <strong>%s</strong>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid ""
"There are many benefits to becoming a Partner, like earning compensation for "
"referring Members, building a Partner team to earn a stable part-time or "
"full-time income and the possibility of being \"Membership Free\" and not "
"having to pay your Membership, while still accumulating 200 Cruise Dollars "
"you can use to cruise for FREE 2 to 3 times each year!"
msgstr ""
"추천 회원에 대한 보너스 획득, 안정적인 파트 타임 또는 풀 타임 수입을 얻기 위"
"한 파트너 팀 구성, \"멤버쉽 무료\"가 될 수 있는 가능성, 월회비를 지불하지 않"
"는 등 파트너가 되는 데는 많은 이점이 있습니다. 꾸준히 200 크루즈 달러를 적립"
"하여 매년 2 ~ 3 회 무료 크루즈를 즐길 수 있습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/payment_providers/stripe_cs.js
msgid "There is no card on a customer that is being charged."
msgstr "청구되는 고객의 카드가 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/residual.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/wth.js
msgid "There was a problem processing your request."
msgstr "귀하의 요청 처리에 문제가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travelchallenge_second.js
msgid "There was a problem requesting Travel Challenge Bonus."
msgstr "여행 챌린지 보너스 요청에 문제가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "There was a problem sending some invitation. Please try again."
msgstr "가입안내 발송에 문제가 있습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid ""
"There was a problem submitting your request to Payquicker. Please contact "
"support"
msgstr ""
"Payquicker에 요청을 제출하는 중에 문제가 발생했습니다. 지원팀에 문의하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid ""
"There was a problem transfering funds to your hyperwallet. Please verify the "
"following information from your account:"
msgstr ""
"귀하의 hyperwallet으로 자금을 이체하는 데 문제가 생겼습니다. 계정에서 다음 정"
"보를 확인하십시오:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach_upgrade.js
msgid "There was a problem trying to connect with paypal."
msgstr "페이팔로 연결하는 데 문제가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid ""
"There was a problem upgrading, please contact us at https://support."
"incruises.com"
msgstr ""
"업그레이드에 문제가 있을 경우, https://support.incruises.com 로 연락주십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/checkout.js
msgid "There was a problem with the checkout."
msgstr "결제에 문제가있었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "There was a problem with your registration."
msgstr "귀하의 등록에 문제가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/netcents.js
msgid "There was a problem with your request."
msgstr "귀하의 요청에 문제가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/import.js
msgid "There was an error importing contacts, please try again."
msgstr "연락처를 불러오는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
msgid "There was an error processing your request, please try again."
msgstr "귀하의 요청을 처리하는 중에 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/leadership.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/producer.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/residual.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travelchallenge.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travelchallenge_second.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/global_booking.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "There was an error processing your request."
msgstr "귀하의 요청을 처리하는 데 오류가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/password.js
msgid ""
"There was an error resetting your password, please reset your password again."
msgstr "비밀번호를 재설정 중 오류가 있습니다. 비밀번호를 다시 설정하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email.js
msgid "There was an error with your request."
msgstr "귀하의 요청에 오류가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/downgrade.js
msgid "There was some error updating your account"
msgstr "계정 업데이트에 오류가 있습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travel.js
msgid "There was something wrong with your request."
msgstr "귀하의 요청에 오류가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/not_free.html
msgid "These are your current Active Members:"
msgstr "현재 귀하의 활성화 멤버 회원입니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
msgid ""
"These numbers can still change as you help your direct Partners activate "
"more new Members and/or Partners and as they earn more Instant Pay Bonuses."
msgstr ""
"직접 추천 파트너를 도와 더 많은 멤버 및 / 또는 파트너를 등록하도록 하고, 그들"
"이 더 많은 즉시지급 보너스를 수령하도록 하면, 이 숫자는 여전히 변경될 수 있습"
"니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/instant.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/pay_bonus.js
msgid "This bonus may have already been paid out. Found none pending."
msgstr "보너스는 이미 지불완료되었습니다. 보류중인 보너스가 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid ""
"This bonus program resets at the end of each month, so get all you can get!"
msgstr ""
"이 보너스 프로그램은 매월 말 재설정되므로, 기한 내에서 최대한을 받을 수 있도"
"록 하십시오!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/recurring_failed.html
msgid ""
"This can happen for a number of reasons and we need your attention to "
"correct it."
msgstr ""
"이는 여러 가지 이유로 발생할 수 있으며, 이를 해결하기 위해 주의를 기울이십시"
"오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_done.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_its_rejected.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_upline_md_smd.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_user_to_refund.html
msgid ""
"This electronic mail transmission is confidential, may be privileged and "
"should be read or retained only by the intended recipient. If the reader of "
"this transmission is not the intended recipient, you are hereby notified "
"that any distribution or copying hereof is strictly prohibited. If you have "
"received this transmission in error, please immediately notify the sender "
"and erase it from your system."
msgstr ""
"이러한 유형의 전자 메일 전송은 기밀 사항이므로 지정수신인만 읽거나 보유할 수 "
"있습니다. 귀하가 지정수신인이 아닌 경우, 귀하의 배포 또는 복제가 엄격히 금지"
"됨을 통보합니다.이 전송을 잘못받은 경우에는 즉시 발신자에게 알리고 시스템에"
"서 삭제하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "This email address is already registered on inCruises."
msgstr "이 이메일 주소는 이미 인크루즈에 등록되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
msgid "This email is already in use."
msgstr "이 이메일은 이미 사용중입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
msgid "This facebook account is already associated with an inCruises account."
msgstr "이 페이스북 계정은 이미 인크루즈 계정과 연결되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "This feature is only for Partners. Upgrade today!"
msgstr "이 기능은 파트너 회원에게만 제공됩니다. 오늘 업그레이드하십시오!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/leadership.js
msgid "This has already been paid out."
msgstr "이미 지불되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/login.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "This IP has been blocked!"
msgstr "해당 IP가 차단되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/partner_renewal_reminder.html
msgid ""
"This is a courtesy reminder that your annual Partner renewal fee of $95 is "
"coming soon."
msgstr "연간 파트너 갱신 수수료인 $ 95가 곧 청구될 예정입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/not_free.html
msgid ""
"This is a courtesy warning that you do not have 5 Active Members at this "
"time and your invoice is coming due in just a few days."
msgstr ""
"현재 귀하의 활성화 멤버 회원이 5명이 되지 않으므로, 며칠 후에 청구서가 요청됩"
"니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/billing_reminder.html
msgid ""
"This is a reminder that your inCruises® $100.00 Membership invoice will "
"automatically bill your credit card on record in 3 days."
msgstr ""
"3 일 안에 등록된 신용 카드를 통해 $100.00  인크루즈 멤버쉽 청구서가 자동으로 "
"결제될 예정입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/recurring_failed.html
msgid "This is an automated message. Please do not reply to this email."
msgstr "이것은 자동화 된 메시지입니다. 이메일에 답장하지 마십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
msgid "This is clearly stated in Section 7D of our Membership:"
msgstr "회원 계약서 7D 에 명시되어 있는 바와 같이:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"This is the first time ever that a company has figured out the formula to "
"create a sustainable, viable, and genuine membership based product offering "
"exclusively for the cruise industry. The savings and benefits are real and "
"verifiable."
msgstr ""
"크루즈 상품만을 제공하는, 지속가능하고 실용적이며 진정한 멤버쉽을 최초로 만들"
"었습니다. 실제적이고 검증가능한 비용 절감과 이익이 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/certificates/style2.html
msgid "This is to certify that"
msgstr "다음을 증명합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/now_free.html
msgid ""
"This means that as long as you have 5 active members each time your own "
"personal invoice comes up, you will not have to pay that invoice."
msgstr ""
"즉, 개인 청구서가 발생될 때마다 월회비를 납부중인 멤버 회원이 5 명 있으면 해"
"당 청구서를 지불할 필요가 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payments_review.js
msgid "This partner member not exists"
msgstr "이 파트너 회원이 존재하지 않습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid ""
"This pending invoice cannot be found, please reload the page and try again."
msgstr ""
"보류중인 청구서를 찾을 수 없습니다. 페이지를 다시 불러오거나 다시 시도해 보십"
"시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "This username is already taken"
msgstr "해당 이름은 이미 사용 중입니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Ticket Contract"
msgstr "티켓 계약"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/partner_renewal_reminder.html
msgid "Time does fly when you're having FUN!"
msgstr "재미있는 순간들은 쏜살처럼 날아갑니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/login.js
msgid "Time flies"
msgstr "시간은 쏜살같습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"Timing is everything and getting in at the Right Time is critical to "
"increase the odds of making $100,000 with any Network Marketing company."
msgstr ""
"타이밍이 가장 중요합니다. 모든 네트워크 마케팅 회사에서 100,000$의 수입을 벌"
"려면 제 때에 가입하는 것이 가장 중요합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"To claim your FREE account, simply click on PowerTools from the left side "
"menu on our website and then click plans, or click here: <a href='https://"
"www.incruises.com/power_tools_upgrade'>https://www.incruises.com/"
"power_tools_upgrade</a>"
msgstr ""
"무료 사용을 신청하려면, 저희 웹 사이트의 왼쪽 메뉴에서 최강비즈니스도구를 클"
"릭한 후 플랜을 클릭하거나 여기를 클릭하십시오 :<a href='https://www."
"incruises.com/power_tools_upgrade'>https://www.incruises.com/"
"power_tools_upgrade</a>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/downgrade.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/upgrade.html
msgid ""
"To ensure your new plan can be accessed, please refresh the inCruises back "
"office, or logout and log back in."
msgstr ""
"새로운 요금제를 사용하려면, 인크루즈 페이지를 새롭게 고치거나 로그 아웃했다"
"가 다시 로그인하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/invitation_personal_opinion.html
msgid "To get access to the website, use your email: <strong>%s</strong>"
msgstr "웹 사이트에 액세스하려면 이메일을 사용하십시오: <strong>%s</strong>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
msgid "To help you accomplish this, we have created TWO fantastic documents."
msgstr "귀하의 달성을 돕기 위해, 두 가지 환상적인 문서가 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/fast_start_reminder.html
msgid ""
"To qualify you must then reach Marketing Director in the same calendar month "
"where you pre-qualified."
msgstr ""
"자격을 갖추려면, 사전 자격을 취득한 그 달에 마케팅 디렉터가 되어야 합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/billing_reminder.html
msgid ""
"To review or update your payment details, simply login to <a href=\"https://"
"incruises.com\">inCruises.com</a> and visit our invoice page by clicking on "
"Payments from the left side menu and then on invoices."
msgstr ""
"지불 세부 사항을 검토하거나 업데이트 하려면 <a href=\"https://incruises.com"
"\">inCruises.com</a> 에 로그인하고 왼쪽 메뉴에서 \"지불\"을 클릭 한 다음 \"청"
"구서\"를 클릭하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Total Out Of Pocket"
msgstr "총 실지출금액"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/one_hour_entire_upline_member.html
msgid ""
"Track all your Partners and Members by clicking <a href=\"https://www."
"incruises.com/track_results\">here</a>."
msgstr ""
"<a href=\"https://www.incruises.com/track_results\">여기</a> 를 클릭하여 모"
"든 파트너 회원 및 멤버 회원의 현황을 살펴보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/one_hour_entire_upline.html
msgid ""
"Track your entire partner team by clicking <a href=\"https://www.incruises."
"com/track_results\">here</a>."
msgstr ""
"<a href=\"https://www.incruises.com/track_results\">여기</a> 를 클릭하여 전"
"체 파트너 팀의 현황을 살펴보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/leadership_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/residual_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus.html
msgid ""
"Transfer the balance from your inCruises Wallet to your Payoneer® to receive "
"the funds."
msgstr "인크루즈 이월렛에서 Payoneer®로 잔액을 이체하여 자금을 수령하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/bonus_payout.html
msgid ""
"Transfer the balance from your inCruises® Wallet to your Payoneer® to "
"receive the funds."
msgstr "인크루즈 이월렛에서 Payoneer®로 잔액을 이체하여 자금을 수령하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "Travel Documents"
msgstr "여행 서류"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/professional_member.html
msgid ""
"Travel on 5-star cruises with the world’s top cruise lines at unbeatable "
"rates"
msgstr ""
"전세계 최고 크루즈선사의 5 성급 크루즈를 가장 저렴한 가격으로 여행하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/bonus_old.js
msgid "Travel Rewards"
msgstr "여행 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"Two reasons: 1) Because our Membership product is simply unbeatable and our "
"Members are already experiencing the value of our product saving 50-75% of "
"the cost of cruises ... and ... 2) because we’re offering by far the most "
"lucrative, most transparent and generous compensation program in the Direct "
"Selling industry."
msgstr ""
"두 가지 이유가 있습니다 : 1) 당사의 멤버십 상품은 타의 추종을 불허하며, 회원"
"은 이미 크루즈 비용의 50-75 %를 절약할 수 있는 당사의 가치를 경험하고 있기 때"
"문이며 ... 2) 직접 판매 부문에서 단연코 가장 수익성이 좋고 가장 투명하며 넉넉"
"한 보상 프로그램을 제공하고 있기 때문입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/pacnet.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Unsuccessful %s Upgrade"
msgstr "%s 업그레이드 실패"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/paypal_ipn.js
msgid "Unsuccessful Downline Upgrade"
msgstr "다운라인 업그레이드 실패"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/components/invoices.js
msgid "Unsuccessful Invoice Payment"
msgstr "청구서 지불 실패"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Upcoming Recurring Billing Reminder"
msgstr "반복 청구 예정 알림"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_success_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/successful.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/unsuccessful.html
msgid "Upgrade Details:"
msgstr "세부정보 업그레이드:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/created.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "Upgrade Now"
msgstr "지금 업그레이드 하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid "Upgrade to Partner"
msgstr "파트너 회원으로 업그레이드 하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/now_free.html
msgid ""
"Use the filters to view those that are Active and those that are expired."
msgstr "필터를 사용하여 활성화 회원과 만료된 회원을 확인하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/not_free.html
msgid ""
"Use the filters to view those that are Active and those that are Expired."
msgstr "필터를 사용하여 활성화된 회원과 만료된 회원을 확인하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/transaction_with_no_booking.html
msgid ""
"User ID: %s paid for a Cruise Booking however the booking was not successful."
msgstr "사용자 ID: %s 는 크루즈 예약을 지불했으나 예약에 실패하였습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_success_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/successful.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/unsuccessful.html
msgid "User's Email:"
msgstr "사용자 이메일:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_success_support.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/successful.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/unsuccessful.html
msgid "User’s phone number:"
msgstr "사용자 전화 번호:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_verification.js
msgid "Verify your email address"
msgstr "이메일 주소를 검증하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/recurring_failed.html
msgid "View and Pay Invoice"
msgstr "청구서 보기 및 지불"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
msgid "View Invoice"
msgstr "청구서 보기"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_direct.html
msgid "View Your Referrals Now"
msgstr "지금 귀하의 직접 추천을 보십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Warning, you do not have 5 Active Member at this time"
msgstr ""
"알려드립니다. 귀하가 직접추천한 멤버쉽 월회비를 납부하는 회원이 5 명이 되지 "
"않습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"Watch this short video that shows you step-by-step what you need to do now."
msgstr "이 동영상을 잠깐 보십시오. 지금 해야 할 일을 단계별로 알려드립니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/partner_renewal_reminder.html
msgid ""
"We appreciate you and are looking forward to having you remain active as a "
"Partner with inCruises."
msgstr "인크루즈의 파트너로 계속 뵐 수 있기를 고대하며 감사를 보냅니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
msgid ""
"We are a ‘total game changer' for the way families plan, save and pay for "
"their holiday vacations."
msgstr ""
"당사는 사람들이 휴가를 계획하고 비용을 절감하고 지불하는 방식을 바꾸는 '총체"
"적인 게임 체인저'입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_upline_md_smd.html
msgid ""
"We are contacting you about a partner in your line <strong>%s</strong> who "
"sent a request for a refund."
msgstr ""
"귀하 라인에 <strong>%s</strong>님이 환불 요청을 보낸것에 대해 귀하에게 연락드"
"립니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"We are first-to-market. We are the only company in the world with this "
"product offering."
msgstr ""
"당사는 시장에 첫 발을 내디뎠습니다. 당사는 유일하게 이 상품을 제공하고 있습니"
"다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"We are focused on helping you have more fun, make more friends, and travel "
"more with your family."
msgstr ""
"당사는 귀하가 더 재미있고, 더 많은 친구를 사귀고, 가족과 함께 더 많은 곳을 여"
"행하도록 돕는 데 집중합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"We are not only disrupting the way people normally book cruises, <i>but the "
"entire cruising model itself.</i>"
msgstr ""
"당사는 사람들이 일반적으로 크루즈를 예약하는 방식을 바꿔놓을 뿐만 아니라 <i>"
"크루즈여행 모델 전체를 뒤흔들 것입니다.</i>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "We are singularly focused. (There are riches in niches.)"
msgstr "당사는 특별히 집중하고 있습니다. (틈새 시장에는 부가 있습니다.)"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/competition.html
msgid "We are very proud of your achievement."
msgstr "우리는 당신의 성취를 매우 자랑스럽게 생각합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/compensation/new_leadership_title.html
msgid "We are very proud of your efforts and achievements."
msgstr "당사는 귀하의 노력과 업적을 매우 자랑스럽게 생각합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_user_to_refund.html
msgid ""
"We are very sorry that you have made such a decision. Please let us know if "
"we can help you, provide clarification if you have any questions."
msgstr ""
"그러한 결정을 한 것에 대해 죄송하게 생각합니다. 도움이 필요하면 알려 주세요."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "We can also be contacted when calling inside the US, at 888-396-7285."
msgstr "미국 내에서 전화 하려면 888-396-7285로 연락하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "We can be contacted at https://support.incruises.com"
msgstr "당사는 이메일 https://support.incruises.com 통해 연락할 수 있습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid ""
"We do not support the email you have entered, please try another email "
"address."
msgstr "입력한 이메일을 지원하지 않습니다. 다른 이메일 주소를 시도해 보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/not_free.html
msgid ""
"We encourage you to keep track of who is active and who may not be using our "
"tracking tool: <a href=\"https://www.incruises.com/track_results\">https://"
"www.incruises.com/track_results</a>"
msgstr ""
"비즈니스 현황보기 <a href=\"https://www.incruises.com/track_results"
"\">https://www.incruises.com/track_results</a>를 사용하여 활동중인 회원과 그"
"렇지 않은 회원을 파악해 보기를 추천합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/now_free.html
msgid "We encourage you to keep track of who is active and who may not be."
msgstr "누가 활동중이고 누가 그렇지 않은 지를 파악해 보기를 추천합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "We have a very real opportunity to disrupt the cruising industry."
msgstr "당사는 크루즈여행 산업을 뒤흔들 진정한 기회를 갖고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"We have an extremely powerful, lucrative, and easy to understand "
"compensation plan."
msgstr ""
"당사는 매우 강력하고 수익성이 높으며 이해하기 쉬운 보상 플랜을 갖고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards_new.html
msgid ""
"We have copied our Support department so that once you reach Marketing "
"Director, they can provide you with instructions and information regarding "
"our next company sponsored Cruise and help you do the booking."
msgstr ""
"귀하가 마케팅 디렉터를 달성하면, 당사 지원부서에서 회사가 후원하는 다음 크루"
"즈에 관한 지침 및 정보를 제공하고 예약을 도울 것입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_done.html
msgid ""
"We have processed your request and returned the money to the card. You "
"should receive a refund within 5 -10 working days."
msgstr ""
"귀하의 요청을 처리했으며 금액을 카드로 반환했습니다. 영업일 기준 5-10 일 내"
"에 환불을 받으실 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/successful.html
msgid "We have successfully charged <strong>%s %s</strong> for an invoice."
msgstr "<strong>%s %s</strong> 님의 지불을 청구했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_success_support.html
msgid "We have successfully charged <strong>%s %s</strong> for an upgrade."
msgstr "계정을 업데이트하는 <strong>%s %s</strong> 의 금액을 청구했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/created.html
msgid ""
"We hope to be able to welcome you onboard soon as a Member, Partner, or to "
"our most popular option: Partner Member."
msgstr ""
"멤버 회원, 파트너 회원 또는 가장 인기있는 파트너 멤버 회원으로서 곧 귀하를 선"
"상에서 뵙기를 바랍니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/producer_bonus.html
msgid "We just added %s Cruise Dollars as a Producer Bonus for enrolling %s."
msgstr ""
"우리는 %s 의 크루즈 달러를 %s의 등록에 대한 프로듀서 보너스로 추가했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid ""
"We just added $%s.00 to your inCruises® Wallet for enrolling %s as a Partner "
"Member."
msgstr ""
"인크루즈 이월렛에 $%s.00를 추가했습니다 %s을 파트너 멤버 회원으로 등록시킨 수"
"당입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/fast_start_reminder.html
msgid ""
"We just wanted to send you a friendly reminder regarding your New Partner "
"Fast Start challenge."
msgstr "새로운 파트너의 패스트 스타트 도전에 대해 알려드리고자 합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/referer.html
msgid ""
"We look forward to hearing from you so we can quickly pay your Instant Pay "
"Bonus."
msgstr ""
"당사는 귀하의 즉시지급 보너스를 신속하게 지불할 수 있도록, 귀하에게 답신이 오"
"기를 기다리고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/competition.html
msgid ""
"We look forward to hearing from you soon to make your booking a reality."
msgstr "당신의 예약을 현실로 만들기 위한 당신의 연락을 기다리고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
msgid "We look forward to resolving this issue as soon as posible."
msgstr "당사는 가능한 한 빨리 이 문제를 해결하고자 합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/remainder2.html
msgid "We need you to please send us a copy of:"
msgstr "사본을 보내 주시면 감사하겠습니다 :"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"We realize this email is not for everyone. There’s lots of people simply "
"looking to generate $500 to $1,000 per month working from home and that’s "
"all they really want at this time."
msgstr ""
"당사는 해당 이메일이 모든 사람을 위한 것이 아님을 잘 알고 있습니다. 집에서 일"
"하며 한 달에 $500에서 $1,000를 벌고 싶어하는 사람들이 많습니다. 그들이 현재 "
"원하는 모든 것은 바로 그것입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/deleted.html
msgid ""
"We recommend talking to them to be made aware of any concerns they may have."
msgstr "그들이 가질 수 있는 질문에 대해 그들과 이야기할 것을 권장합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed.html
msgid ""
"We tried to charge you for your plan, but your payment was declined. You "
"still have access to the website, but you have been temporarily downgraded "
"to the Reach trial account."
msgstr ""
"귀하의 최강비즈니스도구 사용료를 청구했지만 지불이 거부되었습니다. 그래도 웹"
"사이트에 로그인은 할 수 있지만 초대정보만을 보낼 수 있는 계정으로 일시적으로 "
"다운그레이드 되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/recurring_failed.html
msgid ""
"We tried to process your monthly recurring Membership payment but the card "
"was declined."
msgstr "귀하의 월간 정기 멤버쉽 비용을 청구했지만 카드가 거부되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
msgid ""
"We understand that refunds rarely happen so we are simply WARNING you this "
"time."
msgstr ""
"우리는 환불이 거의 발생하지 않는다는 것을 이해합니다.이 경우에는 단순히 알림 "
"일뿐입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed.html
msgid ""
"We understand that there can be mistakes sometimes. To restore your account, "
"you can easily <a href='https://www.incruises.com/billing'>update your "
"credit card information</a> and choose to upgrade again."
msgstr ""
"때때로 실수가 있을 수 있습니다. 계정을 복원하려면 간단히<a href='https://www."
"incruises.com/billing'>신용 카드 정보를 업데이트</a> 하고 다시 \"업그레이드"
"\"를 선택할 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email.js
msgid "We were not able to deliver your email. Try again."
msgstr "귀하의 이메일이 전달되지 않았습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/unsuccessful.html
msgid ""
"We were not successful in charging <strong>%s %s</strong> for an invoice."
msgstr "<strong>%s %s</strong>님의 지불을 청구하지 못했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/billing/recurring_failed_support.html
msgid "We were unsuccessful at charging <strong>%s %s</strong> for an upgrade."
msgstr ""
"계정을 업데이트하는 비용 <strong>%s %s</strong> 을 청구하지 못했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
msgid ""
"We will check back in 7 days to make sure your account is active and paid-to-"
"date."
msgstr "귀하의 계정 활성과 지불 완료를 7일 후 다시 확인해 드리겠습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_upline_md_smd.html
msgid ""
"We will process the request within 24-36 hours to give you time to contact "
"the Partner and offer assistance if the reason for the return request is a "
"misunderstanding of the InCruises system or some unanswered questions."
msgstr ""
"당사는 24-36 시간 이내에 요청을 처리함으로써 귀하에게 파트너를 연락 할 시간"
"을 제공하고 반품 요청의 이유가 InCruises 시스템에 대한 오해 또는 일부 답변되"
"지 않은 질문 인 경우 지원을 제공합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_done.html
msgid ""
"We wish you all the best and hope to see you again in the ranks of our "
"partners in the future."
msgstr "앞으로도 최고의 파트너가 되시기를 바랍니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
msgid ""
"We wish you continued success and positive energy to produce MORE than the "
"required minimums."
msgstr ""
"필요한 최소값 이상을 생산하기 위해 지속적인 성공과 긍정적인 에너지를 기원합니"
"다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/recurring_failed.html
msgid ""
"We're here to help. If you have any questions, please reach out to us via "
"live chat by clicking on the orange ASK A QUESTION chat box anywhere on our "
"site or by contacting us at https://support.incruises.com"
msgstr ""
"언제나 귀하를 도울 준비가 되어 있습니다. 질문이 있으면, 웹 사이트 하단에 표시"
"되는 파란색 지원요청 상자를 클릭하여 라이브 채팅을하거나 https://support."
"incruises.com 으로 이메일을 보내 문의하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"We’re looking forward to helping you build a truly global lifestyle business!"
msgstr ""
"당사는 귀하가 진정한 글로벌 라이프 스타일 비즈니스를 구축할 수 있도록 최선을 "
"다하겠습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
msgid ""
"We’re on a mission to make cruising more accessible, affordable and even "
"profitable for everyone - and that now includes you."
msgstr ""
"당사의 사명은 더 편리하고, 더 착한 가격으로, 모든 사람들에게 수익을 안겨줄 "
"수 있는 크루즈 여행를 제공하는 것입니다. 이제 당신과 함께 합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"We’re on a mission to make cruising more accessible, affordable and even "
"profitable for everyone. We are a ‘total game changer' for the way families "
"plan, save and pay for their holiday vacations."
msgstr ""
"우리의 사명은 누구나 쉽게 이용할 수 있고, 저렴하며, 수익성있는 크루즈 여행을 "
"제공하는 것입니다. 우리는 가족이 휴가비를 모으고, 절약하고 지불하는 방식을 완"
"전히 바꿔놓고 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "Weekly 100% Matching Bonuses"
msgstr "주간 100 % 매칭 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus.html
msgid "Weekly Bonus"
msgstr "주간 보너스"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/competition.js
msgid "Weekly Incentive Cruise Dollars"
msgstr "주간 인센티브 크루즈 달러"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "Welcome to InCruises®"
msgstr "인크루즈에 오신 것을 환영합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "Welcome to inCruises™!"
msgstr "인크루즈에 오신 것을 환영합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "Welcome to the IN crowd."
msgstr "인크루즈 모임에 오신 것을 환영합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/bonus_payout.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/leadership_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/residual_bonus.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus.html
msgid "What should you do now?"
msgstr "지금 귀하가 해야할 것은 무엇입니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid "What’s stopping you from becoming an inCruises Partner/Member today?"
msgstr ""
"오늘 귀하가 인크루즈의 파트너 회원 / 멤버 회원이 되는 것을 무엇이 방해하고 있"
"습니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/global_booking/new_booking.html
msgid "When calling outside the US, please dial 1-888-396-7285."
msgstr "미국 이외의 지역으로 전화할 경우 1-888-396-7285로 전화하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_member.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/personal_partner.html
msgid "When can we talk?"
msgstr "언제 이야기를 나눌 수 있습니까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"When you upgrade to a Partner, we will provide you with a full suite of "
"Resources including:"
msgstr ""
"파트너 회원으로 업그레이드하면 다음과 같은 비즈니스활용도구 모음이 제공됩니"
"다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
msgid ""
"While an invoice has been generated for your inCruises membership, your "
"invoice is marked PAID."
msgstr "인크루즈 멤버쉽 청구서가 생성되는 동안, 청구서는 '지불' 로 표시됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"While nearly every other company in our profession charges a monthly fee to "
"access all of the tools, training, and for your own website, we provide "
"everything to you at no monthly cost. It’s all included in your $195 Partner "
"activation fee or the $295 Partner/Member activation fee."
msgstr ""
"대부분의 네트워크 회사가 비즈니스 활용도구, 트레이닝과 개별 사이트를 제공하"
"는 데 매월 사용료를 부과하지만 당사는 월간 비용없이 모든 것을 제공합니다. 모"
"든 서비스가 $ 195 의 파트너 회원 등록비 또는 $ 295 의 파트너/멤버 회원 등록비"
"에 포함되어 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/not_free.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/now_free.html
msgid "Wishing you much success!"
msgstr "무한한 성공을 기원합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid ""
"With 5 referred Members you will not have to pay your monthly Membership."
msgstr "추천 회원이 5명 있으면, 매월 멤버 회비를 지불하지 않아도됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards_new.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/created.html
msgid "With gratitude,"
msgstr "감사와 함께,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/cruising_partner.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/partner.html
msgid ""
"With PowerTools you get to send Unlimited marketing emails and Facebook "
"Marketing messages with your referral links or our amazing Duplicator links "
"that sends personalized and interactive presentations to your prospects."
msgstr ""
"최강비즈니스도구를 사용하면 귀하의 잠재 고객에게 추천링크 및 듀플리케이터 링"
"크가 있는 무제한 마케팅 이메일 및 페이스북 마케팅 메시지를 통해 개별화된 상호"
"작용하는 프리젠테이션을 보낼 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_done.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_upline_md_smd.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_user_to_refund.html
msgid "With respect,"
msgstr "존경합니다,"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travelchallenge.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/travelchallenge_second.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "Woo!"
msgstr "와우!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/charge.js
msgid "Woo...!"
msgstr "와우...!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/instant.js
msgid "wooo"
msgstr "우~"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"Worldwide Market Bonus. Funded with 5% of Company Sales Volume, you can "
"potentially earn tens of thousands of dollars per month just with this "
"program."
msgstr ""
"세계 시장 보너스. 회사 판매량의 5 % 를 할당하여 최고직급자들에게 지불합니다. "
"이 보너스만으로 귀하는 한 달에 수만 달러를 벌 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/login.js
msgid "Wrong login credentials. Please review your login information."
msgstr "로그인 정보가 잘못되었습니다. 로그인 정보를 확인하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid ""
"Yes! We can mark your upcoming invoice as PAID, give you your 200 Cruise "
"Dollars® and not charge you a penny."
msgstr ""
"예! 예정된 청구서는 지불로 표시되고, 200 크루즈 달러가 제공되며, 귀하는 회비"
"를 지불하지 않아도 됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "You already have an email address"
msgstr "이미 이메일 주소가 있습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid ""
"You also have the possibility of having your Membership waived (no out-of-"
"pocket cost to you) after your 1st month, by simply referring 5 Members. "
"That means you can cruise for FREE year after year!"
msgstr ""
"귀하는 1 번째 달 후에 5 명의 멤버 회원을 추천함으로써 귀하의 멤버쉽 회비를 면"
"제받을 수 있습니다 (개인 부담 비용 없음). 즉, 매년 무료로 크루즈를 즐길 수 있"
"습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
msgid ""
"You are currently booked on a cruise that is departing soon and we’ve been "
"alerted that your Membership is no longer active."
msgstr ""
"귀하가 현재 곧 출항하는 크루즈에 예약되었지만 회원 자격이 더 이상 유효하지 않"
"음을 알려드립니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/fast_start_reminder.html
msgid ""
"You are half way to reaching the 90 day mark in order to earn the award."
msgstr "보너스를 받기 위한 90 일간 목표의 중간에 도달했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/admin_requests.js
msgid "You are now elegible to upgrade!"
msgstr "이제 업그레이드 할 수 있습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/compensation/new_leadership_title.html
msgid "You can also find your certificate here:"
msgstr "여기에서 귀하의 인증서를 찾을 수 있습니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
msgid ""
"You can also see a live countdown and real-time numbers by logging into your "
"inCruises back office and clicking on Payments on the left side menu and "
"then Compensation and then on the Weekly Bonus tab. <a href=\"https://www."
"incruises.com/compensation\">Here is a direct link</a>"
msgstr ""
"인크루즈 사이트에 로그인하고 왼쪽 메뉴에서 \"지불\"을 클릭한 다음 \"보상\" "
"을 클릭하면 \"주간 보너스\" 탭에서 실시간 카운트 다운 및 실시간 수치를 볼 수 "
"있습니다. <a href=\"https://www.incruises.com/compensation\">여기 링크를 클"
"릭 하십시오</a>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/now_free.html
msgid "You can do so here:  https://www.incruises.com/track_results"
msgstr "여기에서 할 수 있습니다:  https://www.incruises.com/track_results"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/now_free.html
msgid "You can find a copy of your free-membership certificate here, %s"
msgstr "무료 멤버십 인증서 사본을 여기서 찾을 수 있습니다. %s"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_country.html
msgid ""
"You can leverage your worldwide REACH and earn the income you deserve from "
"it.</p>"
msgstr ""
"세계로 뻗힌 귀하의 추천정보를 활용해 귀하의 권리 소득을 얻을 수 있습니다.</p>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_3.html
msgid ""
"You can now claim/request your Matching Bonus from LAST WEEK, which will be "
"paid out tomorrow morning."
msgstr ""
"이제 귀하는 \"지난 주\"의 매칭 보너스를 신청 / 요청할 수 있으며, 내일 아침에 "
"지급됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/instant_bonus.html
msgid ""
"You can now earn more Partner Member bonuses! Note that Bonuses are higher "
"amounts each time you enroll a new Partner Member:"
msgstr ""
"이제 더 많은 파트너 멤버 회원 보너스를 얻을 수 있습니다! 즉시 지급 보너스는 "
"새로운 파트너 멤버 회원을 등록할 때마다 더 많은 액수가 지급됩니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
msgid ""
"You can pay your pending Invoice by visiting the following page: https://www."
"incruises.com/invoices"
msgstr ""
"다음 페이지를 방문하여 보류중인 청구서를 지불할 수 있습니다: https://www."
"incruises.com/invoices"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_3.html
msgid ""
"You can see a live countdown and real-time numbers by logging into your "
"inCruises back office and clicking on Payments on the left side menu and "
"then Compensation and then on the Weekly Bonus tab. <a href=\"https://www."
"incruises.com/compensation\">Here's a direct link</a>"
msgstr ""
"인크루즈 사이트에 로그인하고 왼쪽 메뉴에서 \"지불\"을 클릭한 다음 \"보상\"을 "
"클릭하고 주간 보너스 탭에서 실시간 카운트 다운 및 실시간 수치를 볼 수 있습니"
"다. <a href=\"https://www.incruises.com/compensation\">여기 링크를 클릭 하십"
"시오</a>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/competition.html
msgid ""
"You can see the earned Incentive Cruise Dollars already added to your "
"Incentive Cruise Dollars account in inCruises: <a href=\"https://www."
"incruises.com/cruising_dollars\">https://www.incruises.com/cruising_dollars</"
"a>"
msgstr ""
"inCruises에서 인센티브 크루즈 달러 계정에 이미 적립 된 인센티브 크루즈 달러"
"를 볼 수 있습니다: <a href=\"https://www.incruises.com/cruising_dollars"
"\">https://www.incruises.com/cruising_dollars</a>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"You can work your business from your computer, your phone, or from any "
"cruise ship or destination in the world."
msgstr ""
"컴퓨터나 휴대 전화로, 전세계 크루즈선이나 여행지에서 귀하의 비즈니스를 수행"
"할 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/downgrade.js
msgid "You can't downgrade to that plan"
msgstr "해당 요금제로 다운그레이드할 수 없습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "You cannot downgrade to this plan."
msgstr "해당 요금제로 다운그레이드할 수 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid ""
"You cannot use your password as the description for your generated password."
msgstr "귀하의 비밀번호는 생성된 비밀번호의 설명으로 사용할 수 없습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_3.html
msgid ""
"You could earn your investment back and get into profit (money in hand) "
"within your first week."
msgstr ""
"귀하는 첫 주 안에 투자금을 되찾고 수익을 낼 수 있습니다(현금을 손에 쥘 수 있"
"습니다)."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/admin/expired_booking.html
msgid ""
"You currently have a pending invoice on your account. We are kindly "
"requesting that you pay this invoice to be an Active Member upon embarkation "
"of your cruise and in accordance with your Membership agreement."
msgstr ""
"현재 계정에 보류중인 청구서가 있습니다. 멤버쉽 계약서에 따라 가능한 빨리 청구"
"서를 지불하여 탑승 당일까지 활성화 멤버 회원을 유지하도록 하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/weekly.js
msgid "You did not have enough points to unlock Weekly Bonus."
msgstr "주간 보너스 자격에 요구되는 포인트가 부족합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "You do not currently have a inCruises email address. Create one now."
msgstr "현재 인크루즈 이메일 주소가 없습니다. 지금 만드십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "You do not have enough available invitations."
msgstr "사용 가능한 가입안내가 충분하지 않습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "You do not have sufficient funds to transfer."
msgstr "귀하의 이체가능 자금이 부족합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "You don't have a incruises.com email address. Create it now."
msgstr "incruises.com 이메일 주소가 없습니다. 지금 만드십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "You have a new Member in your team."
msgstr "팀에 새로운 멤버 회원이 생겼습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "You have a new Partner in your team."
msgstr "팀에 새로운 파트너 회원이 생겼습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder_2.html
msgid ""
"You have a winning product. You have a winning market. You have a winning "
"compensation plan. You have a winning company. And you are IN right at the "
"beginning of it all."
msgstr ""
"당사는 경쟁력있는 상품이 있습니다. 당사는 경쟁력있는 시장이 있습니다. 당사는 "
"경쟁력있는 보상플랜이 있습니다. 귀하는 경쟁력있는 회사와 함께 하고 있습니다. "
"귀하가 가입할 때, 이미 모두 포함돼 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "You have cancelled your downgrade."
msgstr "다운그레이드를 취소했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/earnings.js
msgid ""
"You have met the minimum sales requirement and therefore are eligible to "
"receive your Global REACH Bonus this month."
msgstr ""
"귀하는 최소판매 요구사항을 충족시켰으며 따라서 이번 달 귀하의 글로벌 리치 보"
"너스를받을 수 있습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "You have missing fields:"
msgstr "내용이 빈 칸이 있습니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid "You have new message"
msgstr "새로운 메시지가 있습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/earnings.js
msgid ""
"You have not met the minimum sales requirement.Therefore you’re not eligible "
"to receive your Global REACH Bonus.  Check compensation document below to "
"learn more"
msgstr ""
"글로벌 리치 보너스를 수령할 수 있는 최소 판매 요구조건을 충족하지 못했으므로 "
"글로벌 리치 보너스를 받을 수 없습니다. 자세한 내용은 아래의 보상 문서를 확인"
"하십시오"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "You have now activated your free Power Tools plan!"
msgstr "무료 파워 툴을 활성화했습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/residual.js
msgid "You have reached the maximum amount of residual bonus for this month."
msgstr "당월의 리지듀얼 보너스 한도에 도달했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/producer.js
msgid "You have reached your Producer Bonus limit for the month."
msgstr "당월의 프로듀서 보너스 한도에 도달했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/power_tools/downgrade.html
msgid "You have successfully downgraded to the <strong>PowerTools %s</strong>"
msgstr "<strong>최강비즈니스도구 %s</strong>로 다운그레이드가 완료되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_3.html
msgid ""
"You have until the close of business on Sunday to get as much as you can get!"
msgstr "일요일에 업무가 끝날 때까지는 최대한 받을 수 있습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid ""
"You just created your email address. Follow these instructions to get "
"started."
msgstr "방금 이메일 주소를 만들었습니다. 다음 지시 사항을 따라 시작하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/earnings.js
msgid "You just got paid!"
msgstr "지금 수당이 지급되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email.js
msgid "You must add a body."
msgstr "본문을 추가해야합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email.js
msgid "You must add a subject."
msgstr "제목을 추가해야합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email.js
msgid "You must add at least one recipient."
msgstr "하나 이상의 수신자를 추가해야합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid ""
"You must be 18 years of age or older in order to upgrade and have an account "
"on inCruises"
msgstr "인크루즈에서 계정을 보유하고 활성화하려면 18 세 이상이어야 합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/affiliate.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/referral_link.js
msgid "You must first set up your Affiliate Link."
msgstr "먼저 사업자 링크를 설정해야합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "You must have an active Power Tools subscription to send invitations."
msgstr "가입안내를 보내려면 파워 툴을 구독해야 합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/report_download.js
msgid "You must insert start date and end date."
msgstr "시작일과 종료일을 기입하여야 합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/report_download.js
msgid "You must insert start date."
msgstr "먼저 시작일을 설정해야합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "You must provide a valid Driver License"
msgstr "유효한 운전면허증을 제공해야 합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "You must provide a valid National ID"
msgstr "유효한 국가 ID를 제공해야 합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "You must provide a valid Passport ID"
msgstr "유효한 여권 ID를 제공해야 합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "You must provide a valid Social Security Number"
msgstr "유효한 사회보장번호를 제공해야합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
msgid ""
"You need a minimum of 5 points to get a matching bonuses on ALL your direct "
"Partner’s instant bonuses earned during the week."
msgstr ""
"일주간에 얻은 모든 직접추천 파트너의 즉시지급 보너스에 상응하는 보너스를 얻으"
"려면 최소 5 포인트가 필요합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_3.html
msgid ""
"You need a minimum of 5 points to get a matching bonuses on ALL your direct "
"Partner’s instant bonuses earned during the week."
msgstr ""
"일주간에 얻은 모든 직접추천 파트너의 즉시지급 보너스에 대해 상응하는 보너스"
"를 얻으려면 최소 5 포인트가 필요합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email.js
msgid ""
"You need to have an active password set to access your inCruises email. Set "
"one up now."
msgstr ""
"인크루즈 이메일에 접속하려면 활성 비밀번호를 설정해야합니다. 지금 설정하십시"
"오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_reports.js
msgid "You need to setup your email before you can send Email Blasts."
msgstr "이메일 블라스트를 발송하기 전에 여러분의 이메일을 설정해야 합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/one_hour_entire_upline.html
msgid ""
"You now have <strong>%s</strong> new Partners join your team this month. "
"Keep up the good work!"
msgstr "새로운 파트너<strong>%s</strong>가 이번 달 팀에 합류하였습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/now_free.html
msgid "You now have 5 active paying members and you are now Membership FREE."
msgstr "현재 5 명의 유료 멤버 회원이 있으며 귀하의 멤버쉽은 무료입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach.js
msgid "YOU NOW HAVE ACCESS VIP ACCESS TO OUR VIDEOS"
msgstr "귀하는 동영상에 VIP 액세스가 가능합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/fast_start_reminder.html
msgid "You now have just 15 days in order to pre-qualify to earn the award."
msgstr ""
"보너스를 위한 사전 자격을 달성할 수 있는 기간이 이제  15 일 남았습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
msgid ""
"You password must have a minimum of 8 characters, and have atleast 1 letter "
"and 1 number"
msgstr ""
"비밀번호는 8 자 이상이어야하며, 최소 글자 1 개와 숫자 1 개가 포함되어야 합니"
"다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/password.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid ""
"You password must have a minimum of 8 characters, and have atleast 1 letter "
"and 1 number."
msgstr ""
"비밀번호는 8 자 이상이어야하며, 최소 글자 1 개와 숫자 1 개가 포함되어야 합니"
"다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_country.html
msgid ""
"You took the first step to spread the word and now your referrals are "
"growing around the world!"
msgstr ""
"귀하는 인크리즈를 전파하기 위한 첫 걸음을 내디뎠으며 지금 귀하의 추천은 전 세"
"계로 확대되고 있습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/invitation.html
msgid ""
"You were recently invited to check out our exclusive, invitation-only, "
"business opportunity."
msgstr ""
"귀하는  가입안내를 통해서만 접근할 수 있는 독점 비즈니스 기회를 살펴볼 수 있"
"도록 초대되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach_upgrade.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "You were successfully upgraded! View your receipt on this page."
msgstr "성공적으로 업그레이드되었습니다! 이 페이지에서 영수증을 보십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/leadership_review_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_leadership_bonus_lost.html
msgid ""
"You will be happy to know that we will NOT chargeback the previous Team "
"Leadership Bonus."
msgstr "우리는 이전 팀 리더십 보너스를 환불하지 않을 것입니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/travel_rewards_new.html
msgid ""
"You will need to reach Marketing Director by the end of this month in order "
"to receive your Fast Start Award!"
msgstr "이달 말까지 마케팅 디렉터에게 연락하여 퀵 스타트 보너스를 받으십시요!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools.html
msgid ""
"You will not be billed automatically. Please review the invoice below and "
"click on View Invoice to make the payment. Thank you."
msgstr ""
"자동으로 요금이 청구되지는 않습니다. 아래의 청구서를 검토하고 청구서 보기를 "
"클릭하여 결제하십시오. 고맙습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "You're more popular than you think"
msgstr "귀하는 스스로가 생각하는 이상으로 인기가 많습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "You've been invited to check out inCruises"
msgstr "귀하는 인크루즈를 알아보도록 초대되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invite_layout.html
msgid "You've been invited!"
msgstr "귀하는 초대되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/user/new_upline_level.html
msgid ""
"You've just unleashed the most powerful marketing known to mankind; viral "
"marketing! Do you see how quickly a single recommendation can turn into "
"thousands?"
msgstr ""
"귀하는 인류가 알고 있는 가장 강력한 마케팅을 시작했습니다. \n"
"바로 구전 마케팅입니다!  \n"
"한 사람의 소개가 얼마나 빠른 속도로 수 천명에게 전달될 수 있는지 알고 계십니"
"까?"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "You've reached a whole new level!"
msgstr "귀하는 전적으로 새로운 단계에 도달했습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/producer.js
msgid "You've received a Producer Bonus from inCruises"
msgstr "귀하는 inCruises에서 프로듀서 보너스를 받았습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/downgrade.js
msgid "You've succesfully changed plan"
msgstr "요금제가 변경되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/compensation/instant.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/pay_bonus.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "You’ve received an instant payment from inCruises"
msgstr "귀하는 인크루즈에서 즉시지급 보너스를 받았습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/membership_free.html
msgid ""
"Your $100 monthly Membership invoice is coming up in just 10 days and we "
"wanted to ask you a quick question:"
msgstr ""
"귀하의 월간 멤버쉽 비용 $100는 10 일 뒤에 청구되며 귀하에게 간단한 질문을 드"
"리고자 합니다:"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
msgid "Your account is now inactive until this invoice is paid."
msgstr "청구서가 지불되어야 귀하의 계정이 활성화됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/referral_link.js
msgid "Your affiliate link has been changed successfully"
msgstr "사업자 링크가 변경되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
msgid "Your Annual Partner Renewal fee is coming up"
msgstr "귀하의 연간 파트너 갱신 수수료가 청구될 예정입니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/create_invoice.html
msgid ""
"Your annual Partner Renewal invoice has been created. You will find the "
"invoice information below and link to payment page."
msgstr ""
"연간 파트너 재계약 청구서가 생성되었습니다. 아래의 청구서 정보를 확인하고 지"
"불 페이지로 연결하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/admin_review.js
msgid "Your attentention is required"
msgstr "귀하의 관심이 필요합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid "Your attentention is required!"
msgstr "귀하의 관심이 필요합니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/subscriptions.js
msgid "Your attention is required"
msgstr "귀하의 관심이 필요합니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/components/invoices.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/checkout.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/invoices.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upgrade.js
msgid ""
"Your bank transfer has initiated and should be completed within a few days."
msgstr "은행 송금이 시작되었으며 며칠 이내에 완료됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/compensation/new_leadership_title.html
msgid "Your bonus has been paid."
msgstr "보너스가 지급되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid "Your card did not go through"
msgstr "카드결제를 처리할 수 없습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/checkout.js
msgid ""
"Your cash payment has initiated and should be completed within a few days."
msgstr "현금 결제가 시작되었으며 며칠 이내에 완료됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid "Your credit card was successfully added!"
msgstr "신용 카드정보가 추가되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/global_booking.js
msgid "Your Cruise Reservation Receipt"
msgstr "크루즈 예약 영수증"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_1.html
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/bonus/weekly_bonus_2.html
msgid "Your current point total is: <strong>%s</strong>"
msgstr "현재 포인트 합계: <strong>%s</strong>"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email.js
msgid "Your email has been deleted"
msgstr "이메일이 삭제되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email.js
#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_reports.js
msgid "Your email was successfully sent."
msgstr "귀하의 이메일이 전송되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/user.js
msgid "Your emails don't match, please fix and try again."
msgstr "귀하의 이메일이 일치하지 않습니다. 수정한 후 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
msgid "Your Facebook Account Is Now Linked."
msgstr "귀하의 페이스북 계정이 이제 연결되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/upload.js
msgid "Your file could not be uploaded"
msgstr "파일을 업로드할 수 없습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/contacts.js
msgid "Your Friends are waiting!"
msgstr "귀하의 친구들이 기다리고 있습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach.js
msgid "Your inCruises® REACH marketing campaign is half over!"
msgstr "인크루즈의 초대정보확산 마케팅 캠페인이 절반 이상 완성되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/reach.js
msgid "Your inCruises™ REACH marketing campaign is half over!"
msgstr "인크루즈 초대정보확산 마케팅 캠페인이 절반 이상 완성되었습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/import.js
msgid "Your invitation has been sent!"
msgstr "귀하에게 가입안내를 보냈습니다!"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
msgid "Your latest invoice for your inCruises® membership is now past due."
msgstr "귀하의 최근 인크루즈 멤버쉽 청구서의 지불기한이 지났습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/expired_user.html
msgid ""
"Your latest invoice for your inCruises® partnership renewal is now past due."
msgstr "귀하의 최근 인크루즈 파트너 갱신 청구서의 지불기한이 지났습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/power_tools_expired.html
msgid "Your latest invoice for your inCruises® Power Tools is now past due."
msgstr "귀하의 최근 인크루즈 파워 툴 청구서의 지불기한이 지났습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/invoices/recurring_failed.html
msgid "Your membership payment is now past due."
msgstr "귀하의 멤버 회비 지불 기한이 지났습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/contacts/reminders/upgrade_reminder.html
msgid "Your own personalized corporate email (yourname@incruises.com)"
msgstr "귀하 전용의 회사 이메일 (yourname@incruises.com)"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "Your password description cannot be empty"
msgstr "비밀번호 설명은 비워둘 수 없습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "Your password description was updated."
msgstr "비밀번호 설명이 업데이트되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/password.js
msgid "Your password has been changed successfully"
msgstr "비밀번호 변경이 완료되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid ""
"Your password has been created. See the instructions to learn how to set up "
"your email client."
msgstr ""
"비밀번호가 생성되었습니다. 이메일 클라이언트를 설정하는 방법을 배우려면 지침"
"을 참조하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "Your password was deleted"
msgstr "비밀번호가 삭제되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/settings.js
#, fuzzy
#| msgid "Your passwords must match. Please fix and try again."
msgid "Your passwords do not match. Please try again."
msgstr "비밀번호가 일치해야합니다. 수정하고 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/password.js
msgid "Your passwords must match. Please fix and try again."
msgstr "비밀번호가 일치해야합니다. 수정하고 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/epayments.js
msgid "Your payment has been submitted to ePayments."
msgstr "귀하의 지불요청이 ePayments에 제출되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "Your payment has been submitted to Hyperwallet."
msgstr "귀하의 지불요청이 Hyperwallet에 제출되었습나다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "Your payment has been submitted to Payoneer."
msgstr "귀하의 지불요청이 Payoneer에 제출되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/payout.js
msgid "Your payment has been submitted to Payquicker."
msgstr "귀하의 지불요청이 Payquicker에 제출되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/payments_review/pm_referer_md.html
msgid ""
"Your payment is in pending status; meaning that we have a hold for the "
"charge but can release it or capture depending on the outcome of this review."
msgstr ""
"지급이 보류 중입니다. 이는 보류중인 지급청구의 검토결과에 따라, 지급되거나 지"
"급되지 않을 수 있음을 뜻합니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid "Your payment method was succesfully deleted"
msgstr "귀하의 지불 방법이 제대로 삭제되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/billing.js
msgid "Your payment method was succesfully updated"
msgstr "귀하의 지불 방법이 제대로 업데이트 되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/checkout.js
msgid "Your payment was not successful."
msgstr "결제에 실패했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_tools_upgrade.js
msgid "Your Power Tools plan will be downgraded when your plan expires."
msgstr "현재 요금제가 만료되면 파워 툴 플랜이 다운그레이드됩니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/power_reports.js
msgid "Your push notification was successfully sent."
msgstr "귀하의 이메일  푸시 알림이 성공적으로 전송되었습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/affiliate.js
msgid "Your referral link has been changed successfully"
msgstr "귀하의 추천 링크 변경이 완료되었습니다"

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/refund_protocol/warning_refund_its_rejected.html
msgid "Your refund request is outside our allowed time period."
msgstr "환불 요청이 허용 기간을 초과했습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/global_booking.js
msgid "Your reservation expired and cannot be found. Please try again."
msgstr "귀하의 예약이 만료되어 찾을 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/views/emails/upgrade/three_hours.html
msgid ""
"Your success is important to us as a company and to me personally. If you "
"ever need any help or guidance I’m also here to help."
msgstr ""
"귀하의 성공은 회사로서 그리고 개인적으로 저에게도 중요합니다. 도움이나 조언"
"이 필요하면 도와 드리겠습니다."

#: /tmp/build_354b3041fb6d0263794ef9cf6d31f37c/controllers/email_address.js
msgid "Your username is invalid"
msgstr "사용자 이름이 유효하지 않습니다"

#: Menu
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: Menu
msgid "Info Center"
msgstr "비즈니스정보"

#: Menu
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: Menu
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: Menu
msgid "Resources"
msgstr "비즈니스활용도구"

#: Menu
msgid "Payments"
msgstr "지불"

#: Menu
msgid "Import"
msgstr "불러오기"

#: Menu
msgid "Business Cards"
msgstr "명함"

#: Menu
msgid "Wallet"
msgstr "이월렛"

#: Menu
msgid "Compensation"
msgstr "보상"

#: Menu
msgid "Documents"
msgstr "문서보기"

#: Menu
msgid "Calendar"
msgstr "일정"

#: Menu
msgid "Overview"
msgstr "통합관리"

#: Menu
msgid "Profile"
msgstr "개인정보"

#: Menu
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: Menu
msgid "Setup"
msgstr "계정 설정"

#: Menu
msgid "Referral Link"
msgstr "추천 링크"

#: Menu
msgid "Notifications"
msgstr "메일 알림 설정"

#: Menu
msgid "Apps"
msgstr "앱 다운로드"

#: Menu
msgid "Training"
msgstr "트레이닝"

#: Menu
msgid "Track Results"
msgstr "비즈니스 현황보기"

#: Menu
msgid "Cruises"
msgstr "크루즈 여행"

#: Menu
msgid "My Cruises"
msgstr "나의 크루즈"

#: Menu
msgid "Power Tools"
msgstr "파워 툴"

#: Menu
msgid "Plans"
msgstr "파워 툴 플랜"

#: Menu
msgid "Incentive Cruises"
msgstr "인센티브 크루즈"

#: Menu
msgid "Global Cruises"
msgstr "글로벌 크루즈"

#: Menu
msgid "Receipts"
msgstr "영수증"

#: Menu
msgid "Facebook Marketing"
msgstr "페이스북 마케팅"

#: Menu
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: Menu
msgid "Subscriptions"
msgstr "구독 정보"

#: Menu
msgid "Leadership Titles"
msgstr "리더십 직급"

#: Menu
msgid "Team Rankings"
msgstr "각종 순위보기"

#: Menu
msgid "Invoices"
msgstr "청구서"

#: Menu
msgid "Cruise Dollars"
msgstr "크루즈 달러"

#: Menu
msgid "Courses"
msgstr "기초교육과정"

#: Menu
msgid "Duplicator"
msgstr "듀플리케이터"

#: Menu
msgid "Inviter"
msgstr "초대도구"

#: Menu
msgid "Connect"
msgstr "원격미팅"

#: Menu
msgid "Agreements"
msgstr "계약서"

#: Menu
msgid "Power Reports"
msgstr "파워 리포트"

#: Menu
msgid "Email Blast Tracking"
msgstr "이메일 블라스트 추적"

#: Gender
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: Gender
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: Gender
msgid "Unknown"
msgstr "모름"

#: Gender
msgid "Light"
msgstr "밝음"

#: Gender
msgid "Gray"
msgstr "회색"

#: Gender
msgid "Dark"
msgstr "어둠"

#: Gender
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

#: Membership Plans
msgid "Reach Plan"
msgstr "초대정보 확산도구"

#: Membership Plans
msgid "No Plan"
msgstr "계획 없음"

#: Membership Plans
msgid "Expired Partner"
msgstr "만료된 파트너"

#: Membership Plans
msgid "Active Member"
msgstr "활성화 멤버"

#: Membership Plans
msgid "Expired Member"
msgstr "만료된 멤버"

#: Membership Plans
msgid "Deleted Member"
msgstr "삭제된 멤버"

#: Language
msgid "English"
msgstr "영어"

#: Cruise Listings
msgid "7-Day Western Caribbean Cruise"
msgstr "7 일 서부 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Day Eastern European Cruise"
msgstr "7 일 동부 유럽 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Mediterranean Voyage"
msgstr "7 박 지중해 항해"

#: Cruise Listings
msgid "11-Night Pacific Cruise"
msgstr "11 박 태평양 횡단 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Eastern European Cruise"
msgstr "7 박 동부유럽 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Scandinavia & Russia Cruise"
msgstr "7 박 스칸디나비아 & 러시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Mediterranean Cruise"
msgstr "7 박 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Day Adriatic Greek Cruise Vacation from Venice"
msgstr "베니스 출항 7 일 아드리아해 & 그리스 휴양 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "10-Night North Atlantic Cruise"
msgstr "10 박 북대서양 횡단 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "12-Night Exotic Asia Cruise"
msgstr "12 박 이국적인 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Southern Caribbean Cruise"
msgstr "7 박 남부 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Caribbean Cruise Vacation"
msgstr "7 박 카리브해 크루즈 휴가"

#: Cruise Listings
msgid "8-Night European Cruise aboard Celebrity Cruises"
msgstr "셀레브리티 크루즈 탑승 8 박 유럽 여행"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Royal Caribbean Vacation"
msgstr "7 박 로얄 캐리비안 휴가"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night North Atlantic Voyage"
msgstr "7 박 북대서양 항해"

#: Cruise Listings
msgid "11-Night Central & South American Cruise"
msgstr "11 박 중남미 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "11-Night Cruise through Southern Asia"
msgstr "11 박 남아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "11-Night Cruise through the Mediterranean"
msgstr "11 박 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5-Night Caribbean Disney Cruise"
msgstr "5 박 카리브해 디즈니 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night South American Cruise"
msgstr "7 박 남미 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "8-Night Norwegian Fjords Cruise"
msgstr "8 박 노르웨이 피요르드 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "12-Night Hawaiian Getaway"
msgstr "12 박 하와이 관문"

#: Cruise Listings
msgid "10-Night Pacific Cruise"
msgstr "10 박 태평양 횡단 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "8-Night Caribbean Getaway from Miami"
msgstr "마이애미 출항 8 박 카리브해 관문"

#: Cruise Listings
msgid "9-Night Greek Voyage through the Adriatic Sea"
msgstr "아드리아해 횡단 9 박 그리스 여행"

#: Cruise Listings
msgid "10-Night European Getaway"
msgstr "10 박 유럽 여행"

#: Cruise Listings
msgid "12-Night Israel and Mediterranean Cruise"
msgstr "12-박 이스라엘과 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "15-Night Panama Canal and South American Voyage"
msgstr "15 박 파나마 운하와 남미 여행"

#: Cruise Listings
msgid "9-Night Caribbean Getaway"
msgstr "9 박 카리브해 여행"

#: Cruise Listings
msgid "12-Night Arabian Sea and India Cruise"
msgstr "12 박 아라비안해 & 인도양 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Western Caribbean Cruise"
msgstr "7 박 서부 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Western Caribbean Vacation"
msgstr "7 박 서부 카리브해 여행"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Western Caribbean Disney Cruise"
msgstr "7 박 서부 카리브해 디즈니 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "11-Night Mediterranean Cruise"
msgstr "11 박 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "10-Night Caribbean Getaway from Ft. Lauderdale"
msgstr "포트로더데일 10 박 카리브해 관문"

#: Cruise Listings
msgid "14-Night Exotic Asian Cruise Getaway"
msgstr "14 박 이국적인 아시아 크루즈 관문"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Pacific Excursion from Los Angeles"
msgstr "LA 7 박 태평양 기항지 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Alaskan Voyage from Seattle"
msgstr "시애틀 7 박 알래스카 항해"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Bahama Cruise Vacation"
msgstr "7 박 바하마 크루즈 휴가"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Adriatic Cruise Vacation"
msgstr "7 박 아드리아해 크루즈 휴가"

#: Cruise Listings
msgid "12-Night Mediterranean Cruise"
msgstr "12 박 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "15-Night Hawaiian Getaway from Los Angeles"
msgstr "LA 15 박의 하와이안 관문 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night European Cruise"
msgstr "7 박 유럽 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Caribbean Cruise"
msgstr "7 박 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "9-Night Cruise from Australia"
msgstr "오스트레일리아 9 박 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Caribbean Cruise from NY"
msgstr "뉴욕 7 박 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "11-Night Panama Canal Cruise"
msgstr "11 박 파나마운하 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Mexican Voyage"
msgstr "7 박 멕시코 항해"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Cruise to Bermuda"
msgstr "7 박 버뮤다행 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Greek Isles Cruise"
msgstr "7 박 그리스섬 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Alaskan Cruise"
msgstr "7 박 알래스카 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "9-Night Eastern European Cruise"
msgstr "9 박 동유럽 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night Norwegian Fjords Cruise"
msgstr "7 박 노르웨이 피요르드 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "8-Night Asian Cruise"
msgstr "8 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "10-Night Norwegian Fjords Cruise"
msgstr "10 박 노르웨이 피요르드 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Night North Atlantic Cruise"
msgstr "7 박 북대서양 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "Example Dream Cruise for Mario"
msgstr "마리오를 위한  글로벌 크루즈 사례"

#: Cruise Listings
msgid "Test today"
msgstr "금일 점검중"

#: Cruise Listings
msgid "3 Night Mexican Cruise"
msgstr "3 박 멕시코 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "8-Night Hawaii Getaway from Honolulu"
msgstr "호놀룰루 하와이안 관문 8 박"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Western Caribbean Cruise"
msgstr "7 박 서부 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Northern Europe Cruise"
msgstr "7 박 북유럽 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "14 Nights Asia Cruise from Shanghai to Tokyo (Yokohama)"
msgstr "상하이에서 도쿄(요코하마)까지 14 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "10 Nights Panama Canal Cruise"
msgstr "10 박 파나마 운하 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Mediterranean West Cruise"
msgstr "7 박 서부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Alaska, from Seattle Cruise"
msgstr "7 박 알래스카 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "11 Nights Mediterranean West Cruise"
msgstr "11 박 서부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "12 Nights Middle East and India Cruise"
msgstr "12 박 중동 및 인도양 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "16 Nights South America Cruise"
msgstr "16 박 남미 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "9 Nights Northern Europe Cruise"
msgstr "9 박 북유럽 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Norwegian Fjords Cruise"
msgstr "7 박 노르웨이 피요르드 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Hawaiian Islands Cruise"
msgstr "7 박 하와이섬 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Eastern Mediterranean Cruise"
msgstr "7 박 동부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "10 Nights Asia Cruise from Singapore Roundtrip"
msgstr "싱가포르 왕복 10 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Eastern Caribbean Cruise from Fort Lauderdale"
msgstr "포트로더데일 7 박 동부 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Caribbean Cruise from Miami"
msgstr "마이애미 5 박 캐리비안 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Western Caribbean Cruise from New Orleans"
msgstr "뉴 올리언즈 5 박 서부 캐리비안 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Baja Mexico Cruise from Los Angeles"
msgstr "로스앤젤레스 출항 5 박 바하 멕시코 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Africa from Durban"
msgstr "더반 4 박 아프리카 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Caribbean/Bahamas Cruise from Port Canaveral (Orlando)"
msgstr "포트 캐너베랄 (올랜도) 5 박 캐리비안 / 바하마 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights South America Cruise from Santos (Sao Paulo)"
msgstr "산토스 (상파울루) 4 박 남미 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Asia Cruise from Shanghai"
msgstr "상하이 5 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Caribbean/Bahamas Cruise from Miami"
msgstr "마이애미 5 박 캐리비안 / 바하마 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Mediterranean East Cruise from Venice"
msgstr "베니스출항 5 박 동부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Eastern Caribbean Cruise from Port Canaveral (Orlando)"
msgstr "캐너베랄 (올랜도)  출항 5 박 동부 캐리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Northern Europe Cruise from Southampton"
msgstr "사우스햄튼 5 박 북유럽 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Bahamas Cruise from Charleston"
msgstr "찰스턴 4 박 바하마 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Northern Europe Cruise from Hamburg"
msgstr "함부르크 5 박 북유럽 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Mediterranean West Cruise from Livorno"
msgstr "리보르노 7 박 서부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Western Caribbean Cruise from Miami"
msgstr "마이애미 4 박 서부 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Europe Cruise from Barcelona"
msgstr "바르셀로나 7 박 유럽 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Northern Europe Cruise from Copenhagen"
msgstr "코펜하겐 7박 북유럽 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Western Caribbean Cruise from Galveston"
msgstr "갤버스턴  5 박 서부 캐리비안 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Bahamas Cruise from Port Canaveral (Orlando)"
msgstr "포트 캐너베럴 (올랜도)  4 박 바하마 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Mediterranean West Cruise from Savona"
msgstr "사보나 7 박 서부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Australia/New Zealand Cruise from Melbourne"
msgstr "멜버른 7 박 호주 / 뉴질랜드 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Asia Cruise from Singapore"
msgstr "싱가포르 7 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Bermuda Cruise from New York"
msgstr "뉴욕 4 박 버뮤다 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Bermuda Cruise from Baltimore"
msgstr "볼티모어 5 박 버뮤다 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Hawaii Cruise from Honolulu"
msgstr "호놀룰루 7 박 하와이 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Western Caribbean Cruise from Miami"
msgstr "마이애미 5박 서부 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Asia Cruise from Kobe"
msgstr "고베 7 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Mediterranean West Cruise from Marseille"
msgstr "마르세유 4 박 서부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Mediterranean East Cruise from Bari"
msgstr "바리 7박 동부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "6 Nights Eastern Caribbean Cruise from Fort Lauderdale"
msgstr "포트 로더데일 6 박 동부 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Mediterranean West Cruise from Civitavecchia (Rome)"
msgstr "치비타베키아(로마) 7 박 서부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Day Eastern Caribbean from Miami"
msgstr "마이애미 7 일 동부 캐리비안 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7-Day Western Caribbean from Miami"
msgstr "마이애미 7 일 서부 캐리비안 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights South America Cruise from Rio De Janeiro"
msgstr "리우데 자네이루 5 박 남미 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Western Caribbean Disney Cruise"
msgstr "5 박 서부 카리브해 디즈니 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Mediterranean East Cruise from Venice"
msgstr "베니스출항 4 박 동부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Western Caribbean Cruise from Fort Lauderdale"
msgstr "포트 로더데일 5 박 웨스턴 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Bahamas Cruise from Charleston"
msgstr "찰스턴 5 박 바하마 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "6 Nights Mediterranean East Cruise from Venice"
msgstr "베니스출항 6 박 동부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Mediterranean Disney Cruise"
msgstr "5 박 디즈니 지중해  크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Asia Cruise from Fukuoka"
msgstr "후쿠오카 5 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Asia Cruise from Tianjin"
msgstr "천진 5 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Bahamas Disney Cruise"
msgstr "4 박 바하마 디즈니 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Pacific Coastal Disney Cruise"
msgstr "4 박 태평양 연안 디즈니 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Pacific Coastal Cruise from San Francisco to Vancouver"
msgstr "샌디에고 밴쿠버 4 박 태평양 연안 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Mediterranean West Cruise from Barcelona to Funchal"
msgstr "바르셀로나에서 풍샬  5박 서부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "6 Nights Australia/New Zealand Cruise from Melbourne"
msgstr "멜버른 6 박 호주 / 뉴질랜드 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Australia/New Zealand Cruise from Melbourne to Adelaide"
msgstr "멜버른에서 애들레이드 5 박 호주 / 뉴질랜드 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "6 Nights Baja Mexico Cruise from San Diego"
msgstr "산 디에고 6 박 바하 멕시코 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "13 Nights Australia/New Zealand Cruise from Melbourne"
msgstr "멜번 13 박 호주 / 뉴질랜드 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "6 Nights Caribbean Cruise from Miami"
msgstr "마이애미 6 박 캐리비안 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "11 Nights Australia/New Zealand Cruise"
msgstr "11 박 호주 / 뉴질랜드 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "3 Nights Mediterranean West Cruise from Savona"
msgstr "사보나 3 박 서부 지중해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "6 Nights Asia Cruise from Tokyo (Yokohama) to Kobe"
msgstr "도쿄(요코하마)에서 고베까지 6 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "6 Nights Western Caribbean Cruise from Fort Lauderdale"
msgstr "포트 로더데일 6 박 웨스턴 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Bermuda Cruise from Cape Liberty-New Jersey"
msgstr "케이프 리버티 -뉴저지 6 박 버뮤다 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Western Caribbean Cruise from Tampa"
msgstr "탐파 4 박 서부 카리브해 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "6 Nights Alaska Cruise From Seattle to Vancouver"
msgstr "시애틀에서 밴쿠버까지 6 박 알래스카 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Bermuda Cruise from New York"
msgstr "뉴욕 7 박 버뮤다 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Western Caribbean Disney Cruise"
msgstr "4 박 서부 카리브해 디즈니 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Asia Cruise from Hong Kong"
msgstr "홍콩 5 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "4 Nights Asia Cruise from Shanghai"
msgstr "상하이 4 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "7 Nights Asia Cruise from Shanghai"
msgstr "상하이 7 박 아시아 크루즈"

#: Cruise Listings
msgid "5 Nights Northern Europe Disney Cruise from Dover"
msgstr "도버 5 박 북유럽 디즈니 크루즈"

#: Cruise Arrive
msgid "Ft. Lauderdale, FL"
msgstr "포트로더데일, 플로리다주"

#: Cruise Arrive
msgid "Venice, Italy"
msgstr "베니스, 이탈리아"

#: Cruise Arrive
msgid "Rome, Italy"
msgstr "로마, 이탈리아"

#: Cruise Arrive
msgid "San Diego, CA"
msgstr "샌디에고, 캘리포니아 주"

#: Cruise Arrive
msgid "London, England"
msgstr "런던, 잉글랜드"

#: Cruise Arrive
msgid "Stockholm, Sweden"
msgstr "스톡홀름, 스웨덴"

#: Cruise Depart
msgid "New York, New York"
msgstr "뉴욕, 뉴욕"

#: Cruise Depart
msgid "Beijing (Tianjin), China"
msgstr "베이징 (텐진), 중국"

#: Cruise Arrive
msgid "San Juan, Puerto Rico"
msgstr "산후안, 푸에르토리코"

#: Cruise Arrive
msgid "Barcelona, Spain"
msgstr "바르셀로나, 스페인"

#: Cruise Arrive
msgid "Miami, FL"
msgstr "마이애미, 플로리다주"

#: Cruise Arrive
msgid "Galveston, TX"
msgstr "갤버스턴, 텍사스주"

#: Cruise Arrive
msgid "New York, NY"
msgstr "뉴욕 , 뉴욕주"

#: Cruise Arrive
msgid "Singapore"
msgstr "싱가포르"

#: Cruise Depart
msgid "Buenos Aires, Argentina"
msgstr "부에노스아이레스, 아르헨티나"

#: Cruise Arrive
msgid "Honolulu, Oahu, HI"
msgstr "호노룰루, 오아후주, 하와이"

#: Cruise Arrive
msgid "Vancouver, BC, Canada"
msgstr "밴쿠버, 브리티시 콜럼비아주, 캐나다"

#: Cruise Arrive
msgid "Athens, Greece"
msgstr "아테네, 그리스"

#: Cruise Arrive
msgid "Abu Dhabi, United Arab Emirates"
msgstr "아부다비, 아랍에미레이트"

#: Cruise Arrive
msgid "Port Canaveral, FL"
msgstr "항구 카나베럴, 플로리다주"

#: Cruise Arrive
msgid "Fort Lauderdale, FL"
msgstr "포트로더데일, 플로리다 주"

#: Cruise Arrive
msgid "Hong Kong"
msgstr "홍콩"

#: Cruise Arrive
msgid "Los Angeles, CA"
msgstr "LA, 캘리포니아주"

#: Cruise Arrive
msgid "Seattle, WA"
msgstr "시애틀, 워싱턴 주"

#: Cruise Arrive
msgid "New Orleans, LA"
msgstr "뉴올리언스, 루이지애나주"

#: Cruise Arrive
msgid "Kiel, Germany"
msgstr "키엘, 독일"

#: Cruise Arrive
msgid "Valencia, Spain"
msgstr "발렌시아, 스페인"

#: Cruise Arrive
msgid "Genoa, Italy"
msgstr "제노바, 이탈리아"

#: Cruise Arrive
msgid "Sydney, Australia"
msgstr "시드니, 오스트레일리아"

#: Cruise Arrive
msgid "Copenhagen, Denmark"
msgstr "코펜하겐, 덴마크"

#: Cruise Arrive
msgid "Berlin, Germany"
msgstr "베를린, 독일"

#: Cruise Arrive
msgid "Hamburg, Germany"
msgstr "함부르크, 독일"

#: Cruise Depart
msgid "Boston, MA"
msgstr "보스턴, 메사추세츠주"

#: Cruise Arrive
msgid "Bayonne, NJ"
msgstr "베이온, 뉴저지주"

#: Cruise Arrive
msgid "Honolulu, Oahu"
msgstr "호놀룰루, 오아후섬"

#: Cruise Arrive
msgid "London (Southampton), England"
msgstr "런던 (사우스햄턴), 잉글랜드"

#: Cruise Depart
msgid "Shanghai, China     "
msgstr "상해, 중국     "

#: Cruise Arrive
msgid "Marseille, France"
msgstr "마르세유, 프랑스"

#: Cruise Depart
msgid "Santiago (Valparaiso), Chile"
msgstr "산티아고 (발파라이소), 칠레"

#: Cruise Depart
msgid "Warnemunde, Germany"
msgstr "바르네뮌데, 독일"

#: Cruise Arrive
msgid "Brindisi, Italy"
msgstr "브린디시, 이탈리아"

#: Cruise Depart
msgid "Singapore           "
msgstr "싱가포르           "

#: Cruise Arrive
msgid "Durban, South Africa"
msgstr "더반, 남아프리카"

#: Cruise Arrive
msgid "Sao Paulo, Brazil"
msgstr "상파울루, 브라질"

#: Cruise Arrive
msgid "Shanghai, China"
msgstr "상해, 중국"

#: Cruise Arrive
msgid "South Hampton, England"
msgstr "사우스 햄튼, 영국"

#: Cruise Arrive
msgid "Charelston, SC"
msgstr "찰스턴, 캘리포니아"

#: Cruise Arrive
msgid "Livorno, Italy"
msgstr "리보르노, 이탈리아"

#: Cruise Arrive
msgid "Savona, Italy"
msgstr "사보나, 이탈리아"

#: Cruise Arrive
msgid "Melbourne, Australia"
msgstr "멜버른, 오스트렐리아"

#: Cruise Arrive
msgid "Baltimore, MD"
msgstr "볼티모어, 메릴랜드주"

#: Cruise Arrive
msgid "Honolulu, HI"
msgstr "호놀룰루, 하와이"

#: Cruise Arrive
msgid "Kobe, Japan"
msgstr "고베, 일본"

#: Cruise Arrive
msgid "Bari, Italy"
msgstr "바리, 이탈리아"

#: Cruise Arrive
msgid "Fort Lauderdale, Florida"
msgstr "포트 로더데일, 플로리다주"

#: Cruise Arrive
msgid "Civitavecchia (Rome), Italy"
msgstr "치비타베키아 (로마), 이탈리아"

#: Cruise Arrive
msgid "Rio de Janeiro, Brazil"
msgstr "리오데자네이루, 브라질"

#: Cruise Arrive
msgid "Charleston, SC"
msgstr "찰스턴, 사우스 캘리포니아"

#: Cruise Arrive
msgid "Fukuoka, Japan"
msgstr "후쿠오카, 일본"

#: Cruise Arrive
msgid "Tianjin, China"
msgstr "천진, 중국"

#: Cruise Arrive
msgid "San Francisco, CA"
msgstr "샌프란시스코, 캘리포니아 주"

#: Cruise Depart
msgid "Fremantle (Perth), Australia"
msgstr "프레맨틀(퍼스), 호주"

#: Cruise Arrive
msgid "Tokyo, Japan"
msgstr "도쿄, 일본"

#: Cruise Arrive
msgid "Cape Liberty, New Jersey"
msgstr "케이프 리버티, 뉴저지"

#: Cruise Arrive
msgid "Tampa, FL"
msgstr "탬파, 플로리다주"

#: Cruise Depart
msgid "Seattle, Washington"
msgstr "시애틀, 워싱턴주"

#: Cruise Arrive
msgid "Hong Kong, China"
msgstr "홍콩, 중국"

#: Cruise Arrive
msgid "Shanghai, China   "
msgstr "상해, 중국 ...   "

#: Cruise Arrive
msgid "Dover (London), England"
msgstr "도버(런던), 잉글랜드"

#: Cruise Arrive
msgid "Quebec City, QC, Canada"
msgstr "퀘벡시, 퀘벡주, 캐나다"

#: Cruise Arrive
msgid "Santiago, Chile"
msgstr "산티아고, 칠레"

#: Cruise Arrive
msgid "Anchorage (Seward), AK"
msgstr "앵크리지 (수어드), 알래스카"

#: Cruise Arrive
msgid "Asia"
msgstr "아시아"

#: Cruise Arrive
msgid "Berlin (Rostock), Germany"
msgstr "베를린 (로스토크), 독일"

#: Cruise Arrive
msgid "Adelaide, Australia"
msgstr "애들레이드, 호주"

#: Courses
msgid "How to Successfully Grow Your Partner Team"
msgstr "파트너 팀을 성공적으로 성장시키는 방법"

#: Courses
msgid "How to use our Laminated Presentation"
msgstr "라미네이트 프레젠테이션 사용법"

#: Courses
msgid "How our compensation program works"
msgstr "보상 프로그램의 적용방법"

#: Courses (descriptions)
msgid "How to Promote Your Membership Offer"
msgstr "멤버십 혜택을 홍보하는 방법"

#: Courses (descriptions)
msgid "The importance of Building BOTH WIDE and DEEP"
msgstr "넓고 깊은 비즈니스 구축의 중요성"

#: Courses (descriptions)
msgid "The Importance of Building a Compliant Business"
msgstr "법과 규정을 준수하는 비즈니스 구축의 중요성"

#: Courses (descriptions)
msgid ""
"In order to access your inCruises® Wallet, you must complete this course on "
"How to Successfully Grow Your Partner Team."
msgstr ""
"inCruises® 이월렛을 사용하려면 \"팀을 성공적으로 성장시키는 방법\"에 대한 본 "
"기초교육과정을 완료해야 합니다."

#: Courses (descriptions)
msgid "Learn how to present our business opportunity anytime, anywhere!"
msgstr "언제 어디서나 비즈니스 기회를 알리는 방법을 배우십시오!"

#: Courses (descriptions)
msgid "Learn all the details regarding our compensation program."
msgstr "보상 프로그램에 관한 모든 세부 정보를 확인하십시오."

#: Course Questions
msgid "What is the key factor that can lead you to success in our business?"
msgstr "우리 사업에서 성공할 수 있는 주요 요소는 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid "Which the following sentences are NOT related to BEING ENGAGED?"
msgstr "다음 문장 중 \"적극적인 참여\"와 관련이 없는 문장은 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid "What is a key component of \"BEING KNOWLEDGEABLE\"?"
msgstr "\"제대로 알기\"의 핵심 구성 요소는 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid ""
"Tell us which of the following sentences is NOT related with BEING "
"FUNDAMENTALLY SOUND?"
msgstr "다음 문장 중 \"건전한 기초만들기\"와 관련이 없는 문장은 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid "What do we mean with BE A SHINNING EXAMPLE OF WHAT TO DO?"
msgstr "\"탁월한 모범되기\"는 무엇을 의미합니까?"

#: Course Questions
msgid "What is the key essense of the relationship marketing business?"
msgstr "관계 마케팅 사업의 핵심 요소는 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid "What is considered as being \"engaged\"?"
msgstr "\"적극적인 참여\"로 간주되는 것은 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid ""
"The preferred method of being in contact with your team on a daily basis is?"
msgstr "매일 팀과 접촉하는 데 더 좋은 방법은 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid ""
"To be successful with inCruises you DO NOT need to be knowledgeable of how "
"our product or opportunity works because your sponsor knows everything and "
"will always be there to help you."
msgstr ""
"inCruises로 성공하기 위해 반드시 상품이나 기회가 어떻게 작동하는지 잘 알아야 "
"하는 것은 아닙니다. 당신의 스폰서가 모든 것을 알고 항상 당신을 도울 것이기 때"
"문입니다."

#: Course Questions
msgid ""
"Where can you learn everything you need to know about our Membership and "
"Business opportunity?"
msgstr ""
"멤버십 및 비즈니스 기회에 대해 알아야 할 모든 것을 어디서 배울 수 있습니까?"

#: Course Questions
msgid ""
"What is the most important thing you should do to make sure you’re getting "
"new Partners off to great start?"
msgstr ""
"새로운 파트너가 제대로 시작하도록 하려면, 당신이 꼭 해야 할 가장 중요한 일은 "
"무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid ""
"Sponsoring Partners are expected to schedule a time to review the Roadmap to "
"Success guide with their new Partners within ____ ?"
msgstr ""
"후원 리더는 ____ 이내에 새로운 파트너와 함께 성공 로드맵 가이드를 검토할 시간"
"을 정해야합니까?"

#: Course Questions
msgid "The inCruises leadership philosophy could be described as:"
msgstr "inCruises의 리더십 철학은 다음과 같이 설명될 수 있습니다:"

#: Course Questions
msgid ""
"Doing this will lead to failure and quitting of your inCruises business:"
msgstr "이렇게 하면 inCruises 비즈니스를 실패하고 그만 두게 됩니다:"

#: Course Questions
msgid ""
"The 3 super tips for getting the most out of your monthly Rock Solid Plans "
"are:"
msgstr "월별 계획 점검 양식을 최대한 활용하기 위한 3 가지 팁 :"

#: Course Questions
msgid ""
"This Laminate presentation is designed to hand out and leave behind as a "
"brochure."
msgstr ""
"본 라미네이트 프리젠테이션은 마케팅 브로셔로 전달할 수 있도록 설계되었습니다."

#: Course Questions
msgid "Where can you use this Laminated Presentation?"
msgstr "본 라미네이트 프리젠테이션을 어디에서 사용할 수 있습니까?"

#: Course Questions
msgid "What are the 4Cs?"
msgstr "4Cs 란 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid "How many ways do our Partners earn income?"
msgstr "파트너가 수입을 벌 수 있는 방법은 몇 가지 있습니까?"

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"The best closing question is: \"how would you like to get started, as a "
"Member, a Partner or both, as a Partner-Member?"
msgstr ""
"가장 좋은 클로징 질문은: \"멤버, 파트너 또는 파트너 멤버 중 어떤 자격으로 시"
"작하시겠습니까?"

#: Course Questions
msgid "The InCruises Compensation plan pays you on:"
msgstr "inCruises 보상플랜에 따라 귀하에게 다음과 같이 지불합니다:"

#: Course Questions
msgid "To earn an Instant Pay Bonus, the Partner Member enrollment:"
msgstr "즉시지급 보너스를 받으려면 파트너 멤버로 등록하십시오:"

#: Course Questions
msgid ""
"In order for you to earn a 100% Matching Bonus, your direct Partners, "
"combined, must produce how many new activation points during each week?"
msgstr ""
"매칭 보너스 100 %를 받으려면 매 주마다 직접 추천 파트너 가입과 함께, 몇 개의 "
"새로운 활성 포인트를 만들어야 합니까?"

#: Course Questions
msgid ""
"How many levels can you unlock and what do you have to do to unlock them?"
msgstr ""
"몇 단계까지 리지듀얼 보너스를 받을 수 있으며, 리지듀얼 보너스를 받기 위한 조"
"건은 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid ""
"Up to how many levels can you earn Team Leadership Bonuses, and what is the "
"maximum percentage of qualifying Membership Sales Volume that any ONE leg "
"can help you to qualify?"
msgstr ""
"팀 리더십 보너스를 받을 수있는 레벨은 최대 몇 레벨까지이며, 각 레그별 해당월 "
"발생 매출에서 각 직급별 요구매출의 몇 %까지 인정합니까?"

#: Course Questions
msgid ""
"What percentage is paid out in our Worldwide Market Bonus and to what Rank "
"Achievement Level?"
msgstr "세계 시장 보너스의 지급 비율은 얼마이며 어느 직급에 지급됩니까?"

#: Course Questions
msgid "The mission of inCruises is to:"
msgstr "inCruises의 사명은 다음과 같습니다:"

#: Course Questions
msgid ""
"Which is the correct maximum percentages allowed by each year of Membership:"
msgstr ""
"각 멤버에게 연차별로 사용이 허용되는, 크루즈 달러의 정확한 최대 백분율은 어떻"
"게 됩니까:"

#: Course Questions
msgid "What is considered a re-activation of the Membership:"
msgstr "멤버십 재활성화란:"

#: Course Questions
msgid ""
"As an inCruises Partner, to market the Membership best, I should tell "
"potential Members to choose a cruise and pay enough months to time booking "
"that specific cruise:"
msgstr ""
"inCruises 파트너로서 멤버십을 잘 알리기 위해, 잠재 고객에게 크루즈를 선택하도"
"록 하고 특정 크루즈를 예약할 수 있도록 월회비를 지불하며 충분한 크레딧이 생"
"길 때까지 기다려야 함을 알려야합니다:"

#: Course Questions
msgid ""
"InCruises Partners are not Tour Operators and therefore are prohibited from "
"choosing and promoting specific cruises so that a group of Members can "
"travel together."
msgstr ""
"inCruises 파트너는 전문 여행 상품 운영자가 아니므로 단체로 여행할 수 있도록 "
"특정 크루즈를 선택해 홍보하는 것이 금지되어 있습니다."

#: Course Questions
msgid "WIDE and DEEP is defined as:"
msgstr "넓이와 깊이는 다음과 같이 정의됩니다:"

#: Course Questions
msgid ""
"Reaching 100 Direct Partner enrollments over the next three to five years is "
"important because:"
msgstr ""
"다음 3 년에서 5년 동안 100 명의 직접 파트너를 등록하는 것이 매우 중요합니다, "
"이유는:"

#: Course Questions
msgid "How would you best define DOUBLE DIGIT ENROLLMENT?"
msgstr "두 자리 숫자 등록을 어떻게 정의 하시겠습니까?"

#: Course Questions
msgid ""
"Why is making a goal to enroll ONE new Direct Partner each week so important?"
msgstr ""
"매주 1 명의 새로운 직접추천 파트너를 등록하는 것이 중요한 이유는 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid ""
"Enrolling direct new Partners can increase your chances of reaching High "
"Rank Achievement levels in our company:"
msgstr ""
"직접 신규 파트너를 등록하면 당사의 상위 직급에 도달할 확률이 높아집니다:"

#: Course Questions
msgid "The two additional benefits of enrolling new direct Partners are:"
msgstr ""
"새로운 직접 파트너 등록으로 누리게 되는 두 가지 추가 혜택은 다음과 같습니다:"

#: Course Questions
msgid "How should you use the Rock Solid Plan each month?"
msgstr "월간 계획 점검 양식을 어떻게 사용해야합니까?"

#: Course Questions
msgid "What is compliance?"
msgstr "규정 준수가 무엇입니까?"

#: Course Questions
msgid "Where or with what can you use the name INCRUISES?"
msgstr "INCRUISES라는 이름을 어디에 또는 무엇과 사용할 수 있습니까?"

#: Course Questions
msgid "Which of these statements is true:"
msgstr "다음 중 어느 문장이 맞습니까:"

#: Course Questions
msgid ""
"When using Social Media, inCruises Partners MUST identify themselves as "
"Independent Partners, use the Independent Partner logo, and never use the "
"words “inCruises”, “Official” or any other  language in their title, URL, or "
"page descriptions."
msgstr ""
"소셜 미디어를 사용할 때 inCruises 파트너는 자신을 독립 파트너로 식별하고 독"
"립 파트너 로고를 사용하며 제목, URL 또는 페이지 설명에 \"inCruises\", "
"\"Official\"또는 다른 언어를 사용해서는 안됩니다."

#: Course Questions
msgid "InCruises Partners must:"
msgstr "InCruises 파트너는 반드시 다음과 같이 해야합니다:"

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"The consistent and continuous enrollment of new direct Partners and "
"empowering them to do the same is the key factor to success in our business."
msgstr ""
"새로운 직접추천 파트너를 일관되고 지속적으로 등록하고, 직접추천 파트너에게 동"
"일한 권한을 부여하는 것이 비즈니스 성공의 핵심 요소입니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Being selective with the events you attend is not considered as being "
"ENGAGED with your business. Engaged leaders attend all company events."
msgstr ""
"참석해야하는 행사에 선택적으로 참여하는 것은 비즈니스에 \"적극적인 참여\"하"
"는 것이 아닙니다. 적극적인 리더는 모든 회사 행사에 참석합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"As part of being knowledgeable, we expect our Partners to be able to answer "
"all the questions in the FAQ sections of the public Membership and "
"Partnership pages."
msgstr ""
"\"제대로 알기\"의 일환으로, 당사는 리더가 공개 멤버십 및 파트너십 페이지의  "
"\"자주 묻는 질문\" 섹션에 있는 모든 질문에 답변할 수 있을 것을 기대합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Even though helping your Partners get 3 Member is important, that’s not part "
"of what we mean by being fundamentally sound."
msgstr ""
"귀하의 파트너가 3 명의 멤버를 등록하도록 돕는 것이 중요하더라도, 이는 \"건전"
"한 기초만들기\"로 의도하는 의미에는 포함되지 않습니다."

#: Course Answers
msgid ""
"We believe that example-ship is better leadership and that you should never "
"ask someone to do something you are not willing to do."
msgstr ""
"당사는 모범이 되는 것이 더 나은 리더십이라고 믿으며, 귀하가 기꺼이 하지 않을 "
"일을 다른 사람에게 요구해서는 안됩니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"The essences of our business is the continuing dynamic of people enrolling "
"others as Partners, Members and Partner Members."
msgstr ""
"우리 사업의 본질은 인크루즈에 참여하는 리더와 회원들 간의 지속적인 역학입니"
"다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Being engaged is participating in all the events that the company and your "
"sponsor(s) provide on a weekly basis. You should also encourage every member "
"of your team to do the same by calling them, reminding them and confirming "
"their attendance to all weekly events (offline and online)."
msgstr ""
"참여한다는 것은 회사와 스폰서(들)가 매주 제공하는 모든 행사에 참여하는 것입니"
"다. 또한 팀 멤버에게 전화를 걸어 참여하도록 알려주고 모든 주간 행사 ( 오프라"
"인 및 온라인 ) 에 대한 참석 여부를 확인함으로써 팀원 모두가 같이 행동하도록 "
"권장해야합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Impersonal ways of contacting people can be used from time to time, but the "
"most effective type of communication is by calling someone and having a "
"connected conversation with them."
msgstr ""
"사람들과 연락하는 비개인적인 방법을 수시로 사용할 수 있지만 가장 효과적인 커"
"뮤니케이션 방법은 누군가에게 전화를 걸어 긴밀한 대화를 나누는 것입니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"You can NOT depend on your sponsor to do all the work for you. Although they "
"will try to help you as much as possible in the beginning, this is "
"ultimately YOUR business and you must take control of it as soon as you can, "
"by doing your own presentations, answering prospects questions, and leading "
"your team."
msgstr ""
"귀하는 리더가 귀하를 위해 모든 일을 하는 것에 의존하면 안됩니다. 귀하의 리더"
"는 처음부터 최대한 많이 귀하를 도우려고 하지만 인크루즈는 귀하의 사업이므로, "
"가능한 빨리 자신의 프리젠테이션을하고, 잠재 고객의 질문에 답하고, 팀을 이끄"
"는 등의 조치를 취해야합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"There’s no one place to learn everything about your inCruises business. You "
"should be very familiar with our FAQs, training videos, and all documents on "
"our site."
msgstr ""
"inCruises 사업에 관한 모든 것을 한 번에 배울 수 있는 곳은 없습니다. 자주 묻"
"는 질문, 트레이닝 동영상 및 당사 사이트의 모든 문서에 대해 잘 알고 있어야 합"
"니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"The most important thing you need to do to get new Partners off to a great "
"start is to cover with them, on a one-on-one basis, the Roadmap to Success "
"guide."
msgstr ""
"새로운 파트너가 제대로 시작하도록 하기 위해 해야 할 가장 중요한 일은 일대일 "
"미팅을 기초로 해, 성공 로드맵 가이드에 따라 그들과 함께 하는 것입니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"We expect that all sponsoring Partners will meet with their new Partners "
"within 24 hours to complete the Roadmap to Success guide."
msgstr ""
"모든 리더는 24 시간 이내에 새로 가입한 파트너와 만나 성공 로드맵 안내를 완료"
"할 수 있기를 바랍니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Our leadership philosophy is to always Lead by Example; doing first what we "
"want others to do."
msgstr ""
"우리의 리더십 철학은 항상 본보기가 되는 것입니다; 다른 사람들이 하기를 원하"
"는 것을 우리가 먼저 합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"To become successful you must commit to staying 100% engaged with our weekly "
"meetings and events."
msgstr "성공하려면 주간 회의 및 행사에 100 % 참여하는 것이 중요합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"The 3 super tips are to print it out, put it where it visible and share it "
"with your sponsor."
msgstr ""
"3 개의 특별 팁은 그것을 인쇄하고, 보이는 곳에 두고, 귀하의 리더와 공유하는 것"
"입니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"This laminate is not meant to be a hand out and instead should be used to "
"showcase our business opportunity one-on-one."
msgstr ""
"본 라미네이트는 마케팅 브로셔로 공개되지 않습니다. 대신 당사의 비즈니스 기회"
"를 일대일로 보여주기 위해서만 사용해야 합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"This laminate presentation can be used anywhere you can present our business "
"opportunity."
msgstr ""
"라미네이트 프레젠테이션은 우리의 사업 기회를 알릴 수 있는 곳이면 어디에서나 "
"사용할 수 있습니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid "The 4Cs are Company, Concept, Compensation and Close"
msgstr "4Cs는 회사, 개념, 보상 및 클로징입니다"

#: Course Questions (reasons)
msgid "We pay our Partners 5 diferrent ways at inCruises!"
msgstr "inCruises에서는 5 가지 방법으로 파트너에게 지불합니다!"

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"The InCruises Compensation plan pays you on UNLIMITED Width and UNLIMITED "
"Depth."
msgstr "inCruises의 보상 플랜은 너비와 깊이에서 제한없이 지불합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"To earn an Instant Pay Bonus, the Partner Member enrollment of $295 must "
"occur during the same calendar month."
msgstr ""
"즉시지급 보너스를 받으려면 같은 달안에 $295을 지불하는 파트너 멤버가 발생해"
"야 합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"In order for you to earn a 100% Matching Bonus, your direct partners, "
"combined, must produce 5 new activation points during each week. We love 5! "
"FUN begins with 5!"
msgstr ""
"매칭 보너스를 100 % 받으려면 귀하의 모든 직접추천 파트너들로부터 매주 5 개의 "
"새로운 활성화 포인트가 생성되어야 합니다. 우리는 5를 사랑하며 5와 함께 재미"
"가 시작됩니다!"

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"You can unlock up to 20 levels and you unlock each level by having up to 20 "
"direct Partners that are Membership FREE."
msgstr ""
"귀하는 최대 20 레벨까지 잠금을 해제 할 수 있으며 프리멤버십을 달성한 직접 추"
"천 파트너멤버가 20명이 될 때까지 각 레벨의 잠금을 해제할 수 있습니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Team Leadership Bonuses can be earned on UNLIMITED levels and up to 40% of "
"the qualifying Membership Sales Volume amount produced from any ONE leg."
msgstr ""
"팀 리더십 보너스는 레벨에 관계없이 무제한 깊이로 산정되며, 각 레그별 해당월 "
"발생 매출에서 각 직급별 요구매출의 최대 40 %까지만 인정하여 산정됩니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Our Worldwide Market Bonus is 5% of the entire Membership Sales Volume of "
"the entire Company and is paid to qualified Board of Directors Members."
msgstr ""
"당사의 월드 마켓 보너스는 전체 회사의 멤버십 판매금액의 5 %이며 자격을 갖춘 "
"보드 오브 디렉터 회원에게 지급됩니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Our mission is to make cruising more accessible, affordable and even "
"profitable for millions of people all over the world. So all the above is "
"the correct answer."
msgstr ""
"당사의 임무는 전 세계 수백만 명의 사람들이 더 편리하게, 더 저렴한 가격으로, "
"더 수익이 되는 크루즈여행을 이용할 수 있도록 하는 것입니다. 그러므로 위의 모"
"든 것이 정답입니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"The maximum percentages allowed a by each year of Membership is: 60% for "
"year 1, 70% for year 2, 80% for year 3, 90% for year 4 and 100% during each "
"year thereafter."
msgstr ""
"멤버십의 각 가입연차별 크루즈 달러 사용 허용치는 1 년 60 %, 2 년 70 %, 3 년 "
"80 %, 4 년 90 %, 그 후 매년 100 %입니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"An invoice payment of $200 or greater (2 months or more of unpaid invoices) "
"is considered a re-activation."
msgstr ""
"$200 이상의 청구서 (2 개월 이상 미결제 청구서)를 결제하면 재활성화됩니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"InCruises Partners are NOT Travel Agents and should never sell or explain "
"our Membership in order for a potential Member to go on a specific cruise."
msgstr ""
"inCruises 파트너는 여행사가 아니며 잠재적인 멤버가 특정 크루즈를 타도록 하기 "
"위해 멤버십을 판매하거나 설명해서는 안됩니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"InCusises Partners are not Tour Operators and therefore are prohibited from "
"choosing and promoting specific cruises so that a group of Members can "
"travel together."
msgstr ""
"inCruises 파트너는 전문 여행업자가 아니므로 특정 그룹의 회원이 함께 여행할 "
"수 있도록 특정 크루즈를 선택 및 홍보할 수 없습니다."

#: Course Answers
msgid ""
"WIDE means enrolling new direct Partners and/or Members, while DEEP means "
"helping to enroll new Partners and/or Members for your direct Partners"
msgstr ""
"넓이는 직접 추천 파트너 또는 멤버를 등록하는 것을 의미하고, 깊이는 귀하의 직"
"접 추천 파트너가 신규 멤버 및/또는 파트너를 등록하는 것을 의미합니다"

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Reaching 100 Direct Partner enrollments is important because it increases "
"the odds that you can build a strong business that can provide you a very "
"high-income and financial security."
msgstr ""
"100 명의 직접 파트너 등록은 굉장한 수입과 재정적 보장을 제공해 줄 강력한 비즈"
"니스를 구축할 수 있는 가능성을 높이기 때문에 중요합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Double Digit Enrollment means enrolling 10 new Total Team Partners (some "
"which can be direct and some indirect) during 12 consecutive months."
msgstr ""
"두 자리 숫자 등록이란 연속 10 명의 새로운 팀 파트너 (직접 추천 및 간접 추천)"
"를 12 개월동안 연속적으로 등록하는 것을 의미합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Making ONE a goal each week is so important because it helps you with "
"reaching the 10 and the 100 as part of the 100-10-1 strategy and is "
"something you can control."
msgstr ""
"매주 1 명을 등록을 목표로 하는 것은 매우 중요합니다. 왜냐하면 100-10-1 전략"
"의 일환으로 10 및 100 에 도달하는 데 도움이 되고 여러분이 제어할 수 있는 대상"
"이기 때문입니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Even though this is not guaranteed, enrolling direct new Partners DOES "
"increase your chances of reaching High Rank Achievement levels in our "
"company."
msgstr ""
"직접추천 신규 파트너를 등록하면, 보장되는 것은 아니지만, 여러분이 상위 직급"
"을 달성할 확률이 높아집니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"The two additional benefits are having a fresh inspiring message and taking "
"away excuses from all your partner team."
msgstr ""
"두 가지 추가적인 혜택은 신선한 감동적인 메시지를 전달하고 모든 파트너 팀의 변"
"명을 없애는 것입니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Each month you should complete the Rock Solid Plan and help your Partners do "
"the same. Then track your progress and that of your Partners to keep the "
"focus on accomplishing those goals."
msgstr ""
"매월 계획 점검 양식을 완료하고 파트너가 동일한 작업을 수행 할 수 있도록 지원"
"해야합니다. 그런 다음 목표 달성에 초점을 맞추기 위해 나의 진행 상황과 파트너"
"의 진행 상황을 추적해야 합니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"Compliance is adhering to the provisions of the inCruises’ Partner "
"Agreement, while also adhering to the inCruises Policies and Procedures, the "
"inCruises Compensation Plan and the inCruises Marketing Materials and "
"Branding Policy. Compliance also includes obeying the various laws that "
"govern our inCruises business activities, wherever we may be."
msgstr ""
"규정 준수는 inCruises 파트너 계약의 조항을 준수하는 한편 inCruises 정책 및 절"
"차, inCruises 보상 계획 및 inCruises 마케팅 자료 및 브랜딩 정책을 준수합니"
"다. 준수에는 또한 InCruises 비즈니스 활동에 적용되는 다양한 법률을 준수하는 "
"것이 포함됩니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"The InCruises name cannot be used in any domain name, social media page or "
"in any marketing material that has not been approved."
msgstr ""
"InCruises 이름은 도메인 이름, 소셜 미디어 페이지 또는 승인되지 않은 마케팅 자"
"료에서 사용할 수 없습니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"inCruises Partners can say that cruises are generally 30% to 50% less than "
"comparable land vacations and that with our Membership our Members save "
"money on amazing cruise vacations."
msgstr ""
"inCruises 파트너는 크루즈가 비슷한 지상 휴가보다 일반적으로 30 % ~ 50 %  비용"
"이 더 적게 들며, 멤버십을 통해 놀라운 크루즈 휴가 비용을 절약할 수 있다고 말"
"할 수 있습니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"inCruises Partners MUST identify themselves as Independent Partners, use the "
"Independent Partner logo, and never use the words “inCruises”, “Official” "
"and any other language in their title, URL, or page descriptions."
msgstr ""
"inCruises 파트너는 자신을 독립 파트너로 식별하고 독립 파트너 로고를 사용하며 "
"제목, URL 또는 페이지 설명에 \"inCruises\", \"Official\"및 기타 언어를 사용해"
"서는 안됩니다."

#: Course Questions (reasons)
msgid ""
"inCruises Partners must know the laws and regulations in their country as to "
"the activities they do with inCruises and the income they generate, pay all "
"required taxes, and register if obliged to do so by local laws."
msgstr ""
"inCruises 파트너는 inCruises와 관련된 활동 및 이들이 창출하는 수입과 관련하"
"여 필요한 모든 세금을 납부하고 현지 법률에 따라 의무적으로 등록해야 하는 경"
"우 해당 국가의 법률 및 규정을 알아야합니다."

#: Course Answers
msgid "The occasional enrollment of new Partners."
msgstr "새로운 파트너를 가끔 등록합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"The consistent and continuous enrollment of new direct Partners and "
"empowering them to do the same."
msgstr ""
"새로운 직접추천 파트너를 지속적으로 등록하고 그들이 같은 일을 할 수 있도록 권"
"한을 부여합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Enrolling new Partners continually and letting them build this business on "
"their own."
msgstr ""
"새로운 파트너를 지속적으로 등록하고 비즈니스를 스스로 구축할 수 있게 도와주"
"기."

#: Course Answers
msgid ""
"Expecting that your upline will help you enroll all of your new partners."
msgstr ""
"업라인이 귀하의 새로운 파트너를 모두 등록하도록 도움을 주는 것을 기대하기."

#: Course Answers
msgid ""
"Selecting the events that you want to attend or those you don’t want to."
msgstr "참석하고자 하는 이벤트 또는 원하지 않는 이벤트를 선택하기."

#: Course Answers
msgid "Always informing your team of all upcoming events."
msgstr "다가오는 모든 행사를 팀에 항상 알리기."

#: Course Answers
msgid ""
"Checking with your upline for any events, calls, etc. they may be hosting."
msgstr "귀하의 업라인과 회사에서 주최하는 이벤트, 전화 등을 확인하기."

#: Course Answers
msgid ""
"Reading all your inCruises related emails daily and checking the company "
"calendar often."
msgstr "모든  inCruises 관련 이메일을 매일 읽고 회사 일정을 자주 확인하기."

#: Course Answers
msgid "That you’re informed as to what is happening in world news."
msgstr "세계 뉴스에서 무슨 일이 일어나고 있는지 알게 됩니다."

#: Course Answers
msgid "That you know the answer to any question your sponsor may ask you."
msgstr "스폰서의 질문에 대한 답변을 알고 있습니다."

#: Course Answers
msgid ""
"To be able to answer all the questions in the FAQs found in the Membership "
"and Partnership pages."
msgstr ""
"멤버십 및 파트너십 페이지에 있는 \"자주 묻는 질문\"의 모든 질문에 답변할 수 "
"있어야 합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"That you know how to lead your prospects to the FAQ section so they can find "
"the answer."
msgstr ""
"잠재 고객을 \"자주 묻는 질문\" 섹션으로 안내하여 그들이 스스로 답을 찾을 수 "
"있도록 하는 방법을 알게 합니다."

#: Course Answers
msgid "Your goal should be help your new Partners get 3 Members."
msgstr ""
"귀하의 목표는 새로운 파트너가 3명의 멤버를 확보하는 데 도움을 주는 겁니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Everything you do, show and teach, must be with the intention that it will "
"be duplicated by your Partners."
msgstr ""
"귀하가 행하고, 보여 주며 가르치는 모든 일은 귀하의 파트너에 의해 복제된다는 "
"것을 고려하십시오."

#: Course Answers
msgid ""
"It's knowing what is the most effective thing to do in every aspect of your "
"business and doing it."
msgstr ""
"귀하의 비즈니스의 모든 면에서 무엇을 하는 것이 가장 효과적인지를 알고 그것을 "
"하는 것입니다."

#: Course Answers
msgid "Helping new Partner make their first 100 contacts."
msgstr "새로운 파트너가 첫 100명을 연락하도록 돕기."

#: Course Answers
msgid ""
"Allowing your sponsor to do all the work for you and built your business."
msgstr ""
"스폰서가 귀하를 대신하여 모든 것을 하고 사업을 만들어가는 것을 허용하기."

#: Course Answers
msgid "Enrolling just ONE Partner Members so your business can grow."
msgstr "귀하의 사업이 성장할 수 있도록 단 한명의 파트너 회원을 등록하기."

#: Course Answers
msgid ""
"When you join inCruises, the system will do the rest of the work for you."
msgstr "inCruises에 가입하면, 시스템에서 나머지 작업을 수행합니다."

#: Course Answers
msgid "The essence of our business is selling Memberships."
msgstr "우리 사업의 본질은 멤버십을 판매하는 것입니다."

#: Course Answers
msgid ""
"The essence of our business is people delivering value, enrolling and "
"empowering other people."
msgstr ""
"우리 사업의 본질은 가치를 전달하고 다른 사람들을 등록하고 그들에게 권한을 부"
"여하는 것입니다."

#: Course Answers
msgid "The essence of our business is learning."
msgstr "우리 사업의 핵심은 학습입니다."

#: Course Answers
msgid "The essence of our business is going on cruises."
msgstr "우리 사업의 핵심은 크루즈를 가는 것입니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Participating in all events and being in contact with your team on a daily "
"basis."
msgstr "모든 행사에 참여하고 매일 귀하의 팀과 연락하기."

#: Course Answers
msgid ""
"Reading emails and participating in events when it’s convenient to do so."
msgstr "이메일을 확인하고 가능하다면 행사에 참여하기."

#: Course Answers
msgid "Calling you sponsor often to learn about the latest company updates."
msgstr "스폰서에게 자주 전화를 걸어 최신 비즈니스 뉴스를 알아보기."

#: Course Answers
msgid "Sending emails to your downline Partners to keep them in the loop."
msgstr "귀하의 다운 라인 파트너에게 이메일을 보내 계속 소식 전하기."

#: Course Answers
msgid "Email newsletter"
msgstr "이메일 뉴스레터로"

#: Course Answers
msgid "Text or Messenger type messages"
msgstr "문자 또는 메신저 메시지로"

#: Course Answers
msgid "By calling them"
msgstr "전화로"

#: Course Answers
msgid "There’s no one method that is best."
msgstr "최고의 방법은 없습니다."

#: Course Answers
msgid "True"
msgstr "맞습니다"

#: Course Answers
msgid "False"
msgstr "아닙니다"

#: Course Answers
msgid "FAQs found in our public Membership and Partnership pages."
msgstr "공개된 멤버십 및 파트너십 페이지에서 \"자주 묻는 질문\"를 찾으십시오."

#: Course Answers
msgid "Training videos found in the back office."
msgstr "백오피스에서 찾은 트레이닝 동영상."

#: Course Answers
msgid "Documents in the Resources section."
msgstr "비즈니스활용도구 부분에 있는 문서보기."

#: Course Answers
msgid "All of the above"
msgstr "위의 모든 것들"

#: Course Answers
msgid "Getting them to start contacting people they don’t know"
msgstr "알지 못하는 사람들과 연락을 시작하도록 하기"

#: Course Answers
msgid "Teaching them to do the presentation"
msgstr "프리젠테이션을 하도록 그들을 가르치기"

#: Course Answers
msgid ""
"Covering and coaching your new Partners one-one-one using the Roadmap to "
"Success guide."
msgstr "성공 로드맵 가이드를 사용하여 새 파트너를 일대일로 포괄하고 코칭하기."

#: Course Answers
msgid "Telling them view all of our training videos"
msgstr "모든 트레이닝 동영상을 보도록 일러주기"

#: Course Answers
msgid "3 hours"
msgstr "3 시간"

#: Course Answers
msgid "24 hours"
msgstr "24 시간"

#: Course Answers
msgid "3 days"
msgstr "3 일"

#: Course Answers
msgid "7 - 10 days"
msgstr "7 - 10 일"

#: Course Answers
msgid "Lead by intimidation"
msgstr "군림하여 리드하기"

#: Course Answers
msgid "Lead with demands"
msgstr "요청으로 리드하기"

#: Course Answers
msgid "Lead by letting be"
msgstr "방임하여 리드하기"

#: Course Answers
msgid "Lead by example"
msgstr "솔선수범으로 리드하기"

#: Course Answers
msgid "Becoming disengaged with our weekly meetings and events."
msgstr "회사의 주간 회의 및 행사와의 연결을 끊기."

#: Course Answers
msgid "Being in contact with your Partner team often."
msgstr "파트너 팀과 자주 계속적으로 연락하기."

#: Course Answers
msgid ""
"Learning everything you can learn about our business to be on your own as "
"fast as possible."
msgstr ""
"가능한 한 빨리 귀하의 비즈니스로 만들 수 있도록, 우리 비즈니스에 대해 배울 "
"수 있는 모든 것을 배우기."

#: Course Answers
msgid "Helping your new Partners complete their Roadmap to Success guide."
msgstr "새로운 파트너가 성공 로드맵 가이드를 완성하도록 돕기."

#: Course Answers
msgid ""
"Save it on your computer, look at it every other week and post it on "
"Facebook."
msgstr "컴퓨터에 저장하고 격주로 살펴보고 페이스북에 게시하십시오."

#: Course Answers
msgid "Print it out, put it where it’s visible and share with your sponsor."
msgstr "이것을 인쇄하고, 보이는 곳에 두고 스폰서와 공유하십시오."

#: Course Answers
msgid ""
"Print one copy, give it to your spouse, and try to remember what it said "
"daily."
msgstr "인쇄하여 배우자에게 사본을주고 말한 것을 매일 암기하십시오."

#: Course Answers
msgid ""
"Make it into a PDF, share it with your downlines, and review it at the end "
"of the month."
msgstr "PDF로 만들고, 다운 라인과 공유하고, 월말에 검토하십시오."

#: Course Answers
msgid "In coffee shops"
msgstr "커피 숍에서"

#: Course Answers
msgid "In your home"
msgstr "집에서"

#: Course Answers
msgid "In your prospects home"
msgstr "잠재 고객의 집에서"

#: Course Answers
msgid "Company, Comedy, Compensation, Concepts"
msgstr "회사, 희극, 보상, 개념"

#: Course Answers
msgid "Company, Concepts, Compensation, Close"
msgstr "회사, 개념, 보상, 클로징"

#: Course Answers
msgid "Concepts, Confidence, Company, Close"
msgstr "개념, 신뢰, 회사, 클로징"

#: Course Answers
msgid "Close, Confirm, Confidence, Comedy"
msgstr "클로징, 확인, 자신감, 코미디"

#: Course Answers
msgid "UNLIMITED Width and LIMITED Depth"
msgstr "너비 무제한 및 깊이 제한"

#: Course Answers
msgid "LIMITED Width and UNLIMITED Depth"
msgstr "너비 제한 및 깊이 무제한"

#: Course Answers
msgid "UNLIMITED Width and UNLIMITED Depth"
msgstr "너비 무제한 및 깊이 무제한"

#: Course Answers
msgid "LIMITED Width and LIMITED Depth"
msgstr "너비 제한 및 깊이 제한"

#: Course Answers
msgid "Must occur during the same calendar month."
msgstr "동일한 월에 발생해야 합니다."

#: Course Answers
msgid "Can occur during two continuous months."
msgstr "연속 2 개월 동안 발생할 수 있습니다."

#: Course Answers
msgid "Must be done on the 1st of each month."
msgstr "매월 1 일에 완성해야합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Can be during any number of months, as long as they sign up as both Partner "
"and Members."
msgstr "파트너 멤버 회원으로 등록하면 수 개월 동안 있을 수 있습니다."

#: Course Answers
msgid "1 or 2"
msgstr "1 또는 2"

#: Course Answers
msgid "2 each"
msgstr "각자 2개"

#: Course Answers
msgid "10 or more"
msgstr "10 명 이상"

#: Course Answers
msgid "5 levels and you need to have 5 direct Members to unlock them."
msgstr "5 레벨이며 잠금을 해제하기위해 5 명의 직접추천이 회원 있어야 합니다."

#: Course Answers
msgid "10 levels and you just need to be an active Partner."
msgstr "10 레벨의 잠김을 해제하려면 활성화 파트너가 되어야합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"20 levels and you unlock each level by having up to 20 direct Partners that "
"are Membership FREE."
msgstr ""
"20 레벨이며 프리멤버십을 달성한 직접 추천 파트너멤버가 20명이 될 때까지 각 레"
"벨의 잠금을 해제할 수 있습니다."

#: Course Answers
msgid "You can unlock unlimited levels by being Membership FREE"
msgstr "무료 멤버가 됨으로써 무제한 레벨의 잠금을 해제할 수 있습니다"

#: Course Answers
msgid "Up to 20 levels and up to 20%"
msgstr "최대 20 레벨 및 최대 20 %"

#: Course Answers
msgid "Up to 20 levels and up to 40%"
msgstr "최대 20 레벨 및 최대 40 %"

#: Course Answers
msgid "Unlimited Levels and up to 60%"
msgstr "무제한 레벨 및 최대 60 %"

#: Course Answers
msgid "Unlimited Levels and up to 40%"
msgstr "무제한 레벨 및 최대 40 %"

#: Course Answers
msgid "5% and to Board of Directors Members."
msgstr "5 %이며 보드오브디렉터에게 지급됩니다."

#: Course Answers
msgid "3% and to Executive Directors."
msgstr "3% 이며 이그제큐티브 디렉터에게 지급됩니다."

#: Course Answers
msgid "10% and to ALL Partners."
msgstr "10%이며 모든 파트너 에게 지급됩니다."

#: Course Answers
msgid "40% and to Marketing Directors."
msgstr "40%이며 마케팅 디렉터에게 지급됩니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Make cruising more accessible for millions of people all over the world."
msgstr "전세계 수백만 명의 사람들이 크루즈를 더 쉽게 이용할 수 있도록 하기."

#: Course Answers
msgid ""
"Make cruising more affordable for millions of people all over the world."
msgstr "전세계 수백만 명의 사람들이 크루즈를 더 저렴하게 즐길 수 있도록 하기."

#: Course Answers
msgid "Make cruising profitable for millions of people all over the world."
msgstr "전세계 수백만 명의 사람들이 더 이익이 되는 크루즈를 제공합니다."

#: Course Answers
msgid "All of the above."
msgstr "위의 모든 것."

#: Course Answers
msgid ""
"65% for year 1, 75% for year 2, 85% for year 3, 95% for year 4 and 100% "
"during each year thereafter."
msgstr "1 년차 65 %, 2 년차 75 %, 3 년차 85 %, 4 년차 95 %, 그 후 매년 100 %."

#: Course Answers
msgid "60% for year 1 and then 100% every year thereafter."
msgstr "1 년차 60%, 그후 매년 100%."

#: Course Answers
msgid ""
"60% for year 1, up yo 70% for year 2, up to 80% for year 3, up to 90% for "
"year 4 and 100% during each year thereafter."
msgstr "1 년차 60 %, 2 년차 70 %, 3 년차 80 %, 4 년차 90 %, 그 후 매년 100 %."

#: Course Answers
msgid ""
"50% for year 1, 60% for year 2, 70% for year 3, 80% for year 4 and 100% "
"during each year thereafter."
msgstr "1 년차 50 %, 2 년차 60 %, 3 년차 70 %, 4 년차 80 %, 그 후 매년 100 %."

#: Course Answers
msgid "Each monthly payment is considered a re-activation."
msgstr "매월 지불은 재활성화로 간주됩니다."

#: Course Answers
msgid ""
"An invoice payment of $200 or greater (2 months or more of unpaid invoices)."
msgstr "$200 이상의 청구서 (2 개월 이상 미결제 청구서) 결제."

#: Course Answers
msgid "Paying after 12 months of being inactive."
msgstr "12 개월간 비활성 상태 유지 후 지불."

#: Course Answers
msgid "None of the above."
msgstr "위에 것들 중 아무도 없습니다."

#: Course Answers
msgid "TRUE"
msgstr "맞습니다"

#: Course Answers
msgid "FALSE"
msgstr "아닙니다"

#: Course Answers
msgid ""
"WIDE means enrolling new Members for your direct Partners, while DEEP means "
"enrolling direct Partners."
msgstr ""
"넓이는 귀하의 직접 추천 파트너가 신규 멤버를 등록하는 것을 의미하고, 깊이는 "
"직접 추천 파트너를 등록하는 것을 의미합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"WIDE means enrolling new Partners for your direct Partners, while DEEP means "
"enrolling direct Members"
msgstr ""
"넓이는 귀하의 직접 추천 파트너가 신규 파트너를 등록하는 것을 의미하고, 깊이"
"는 직접 추천 멤버를 등록하는 것을 의미합니다"

#: Course Answers
msgid ""
"WIDE means enrolling new Members and/or Partners for your direct Partners, "
"while DEEP means enrolling direct Partners or Members."
msgstr ""
"넓이는 귀하의 직접 추천 파트너가 신규 멤버 및/또는 파트너를 등록하는 것을 의"
"미하고, 깊이는 직접 추천 파트너 또는 멤버를 등록하는 것을 의미합니다."

#: Course Answers
msgid "It guarantees you will build a Million Dollar income."
msgstr "백만 달러의 소득을 보장합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"It increases the odds that you can build a strong business that can provide "
"you a very high-income and financial security."
msgstr ""
"귀하에게 매우 높은 소득과 재정적 안전을 제공할, 강력한 비즈니스를 구축할 수 "
"있는 확률을 높입니다."

#: Course Answers
msgid "Enrolling 10 new Partners for a few months."
msgstr "단지 몇 개월 동안 10 명의 신규 파트너 등록하기."

#: Course Answers
msgid "Helping your team enroll 10 new Partners as often as possible."
msgstr "가능한 한 자주 팀원이 10 명의 신규 파트너를 등록하도록  돕기."

#: Course Answers
msgid ""
"Enrolling 10 new Total Team Partners (some which can be direct and some "
"indirect) during 12 consecutive months."
msgstr ""
"10 명의 새로운 팀 파트너 (직접 추천 및 간접 추천) 를 12개월 연속으로 등록하"
"기."

#: Course Answers
msgid ""
"Enrolling 10 members so you can have a solid residual income a year from now."
msgstr ""
"10 명의 멤버를 등록하여 지금부터 1 년 동안 견고한 리지듀얼 소득을 누릴 수 있"
"도록하십시오."

#: Course Answers
msgid "Because enrolling ONE during each week is something you can CONTROL."
msgstr "매주 1 명을 등록하는 것은 여러분이 통제할 수 있습니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Because you’ll be enrolling 4 of the 10 new Team Partners you need to hit 10 "
"each month."
msgstr ""
"매월 요구되는 10 명의 새로운 팀 파트너 중 4 명을 등록할 수 있기 때문입니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Because it puts you in reach of 100 direct Partners within a 2 year period."
msgstr "2 년 내에 100 명의 직접 파트너를 등록할 수 있기 때문입니다."

#: Course Answers
msgid "True."
msgstr "맞습니다."

#: Course Answers
msgid "False."
msgstr "아닙니다."

#: Course Answers
msgid "A bigger team and being able to boast about enrolling more directs."
msgstr "더 큰 팀을 구축하고 더 많은 파트너를 등록 할 수 있습니다."

#: Course Answers
msgid "Taking away excuses and having a bigger team of Partners."
msgstr "변명 대신 더 큰 파트너 팀을 이끌어 갈 수 있습니다."

#: Course Answers
msgid "Having a fresh excited message and taking away excuses."
msgstr "변명 대신 신선한 응원 메시지를 전달할 수 있습니다."

#: Course Answers
msgid "Getting wide and deep."
msgstr "넓고 깊은 비즈니스 ."

#: Course Answers
msgid "Completing the Rock Solid Plan myself at the beginning of the month."
msgstr "매월 초에 계획 점검 양식을 혼자 완성합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Asking my direct Partners to complete their Rock Solid Plans as well and "
"send me a copy."
msgstr ""
"직접 파트너에게 계획 점검 양식을 작성하고 사본을 보내달라고 요청합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Tracking on weekly/daily basis my progress and the progress of my direct "
"partner team."
msgstr ""
"매주 / 매일 나의 직접 추천 팀에 대해 나의 진행 상황과 직접 추천 파트너 팀의 "
"진행 상황을 추적합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Compliance is adhering to the provisions of the inCruises Partner Agreement."
msgstr "규정 준수는 inCruises 파트너 계약의 조항을 준수합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Compliance is also adhering to the inCruises Policies and Procedures, the "
"inCruises Compensation Plan and the inCruises Marketing Materials and "
"Branding Policy."
msgstr ""
"또한 규정 준수는 inCruises 정책 및 절차, inCruises 보상 계획 및 inCruises 마"
"케팅 자료 및 브랜딩 정책을 준수합니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Compliance also means obeying the various laws that govern our inCruises "
"business activities, wherever we may be."
msgstr ""
"규정 준수는 또한 InCruises 비즈니스 활동을 관장하는 다양한 법률을 준수하는 것"
"을 의미합니다."

#: Course Answers
msgid "A domain name"
msgstr "도메인 이름"

#: Course Answers
msgid "A social media page"
msgstr "소셜 미디어 페이지"

#: Course Answers
msgid "Unapproved marketing materials"
msgstr "승인되지 않은 마케팅 자료"

#: Course Answers
msgid ""
"inCruises Partners are travel agents and can advertise specific cruises and "
"prices."
msgstr "inCruises 파트너는 여행사이며 특정 크루즈와 가격을 홍보할 수 있습니다."

#: Course Answers
msgid "inCruises Partners can say that we save our customers 50% on cruises."
msgstr "inCruises  파트너는 우리는 크루즈를 50% 절약한다고 말할 수 있습니다"

#: Course Answers
msgid ""
"inCruises Partners can promise potential Members that they can go on great "
"Group cruises."
msgstr ""
"inCruises 파트너는 잠재적인 멤버에게 멋진 그룹크루즈를 갈 수 있다고 약속해도 "
"됩니다."

#: Course Answers
msgid ""
"inCruises Partners can say that cruises are generally 30% to 50% less than "
"comparable land vacations, and that with our Membership our Members save "
"money on amazing cruise vacations."
msgstr ""
"inCruises 파트너는 크루즈가 비슷한 지상 휴가보다 일반적으로 30 % ~ 50 % 비용"
"이 더 적게 들며, 멤버십을 통해 멤버는 놀라운 크루즈 휴가비를 절약한다고 말할 "
"수 있습니다."

#: Course Answers
msgid ""
"Know the laws and regulations in their country as to the activities they do "
"with inCruises and the income they generate."
msgstr ""
"inCruises와 관련된 활동 및 이들이 창출하는 소득에 대한 자국의 법률 및 규정을 "
"숙지하십시오."

#: Course Answers
msgid ""
"Pay any and all applicable taxes in the country they reside having a legal "
"and tax obligation to do so."
msgstr ""
"합법적이며 세금 의무가 있는 국가에서 거주하는 모든 세금을 납부하십시오."

#: Course Answers
msgid ""
"Register, if required to do so, with any local government as to the activity "
"they do with inCruises."
msgstr "필요한 경우 inCruises와 관련된 활동에 대해 지방 정부에 등록하십시오."

#: Travel Challenge (titles)
msgid "DOUBLE DIGIT IN MARCH TO GOPRO IN NOVEMBER!"
msgstr ""
"11 월에 고프로 이벤트에 참석하기 위해 3 월에 더블 디짓이 추가되었습니다!"

#: Travel Challenge (titles)
msgid ""
"You need 11 points to win. The TOP 5 Leaders with the most points will win a "
"GoPro Ticket."
msgstr ""
"자격을 얻으려면 11 점이 필요합니다. 가장 많은 점수를 얻은 최고 5명의 리더가 "
"고프로티켓을 획득합니다."

#~ msgid "5 Nights Mediterranean Cruise from Barcelona"
#~ msgstr "바르셀로나 5박 지중해 크루즈"

#~ msgid "Sincerely, <br>The inCruises&trade; Team"
#~ msgstr "진심으로, <br> 인크루즈팀"

#~ msgid "Sincerely,<br />The inCruises Team"
#~ msgstr "진심으로,<br /> 인크루즈 팀"

#~ msgid "The inCruises Customer Care Team"
#~ msgstr "인크루즈 고객지원 팀"

#~ msgid ""
#~ "Canceling your account does not automatically refund you any amount paid "
#~ "that’s within our Money-Back Guarantee. Please contact us at "
#~ "suppor@incruises.com to request a refund."
#~ msgstr ""
#~ "귀하의 계좌를 취소해도 환불 보증 금액은 자동으로 환불되지 않습니다. 환불"
#~ "을 요청하려면 suppor@incruises.com으로 문의하십시오."

#~ msgid "There was an error deleting your account, try again later"
#~ msgstr "계정을 삭제하는 데 오류가 있습니다. 다시 시도하십시오"

#~ msgid "This IP has been temporarily blocked!"
#~ msgstr "해당 IP는 일시적으로 차단되었습니다!"

#~ msgid "Almost a year has passed since you joined inCruises as a Partner."
#~ msgstr "귀하가 파트너로서 인크루즈에 합류한 지 거의 일년이 지났습니다."

#~ msgid "If you have any questions regarding this process, please visit:"
#~ msgstr "이 과정과 관련하여 질문이 있으시면, 다음 사이트를 방문하십시오:"

#~ msgid "Thank you and best regards,<br/>The inCruises Team"
#~ msgstr "감사합니다 <br/> 인크루즈팀"

#~ msgid ""
#~ "This partner member has been reviewed,If you want to revise this user, "
#~ "you should do refund"
#~ msgstr ""
#~ "해당 파트너 멤버는 확인되었습니다. 해당 사용자를 수정하려면, 귀하는 환불하"
#~ "셔야 합니다"

#~ msgid "Unpaid Invoice from inCruises®!"
#~ msgstr "인크루즈 미지불 청구서!"

#~ msgid "Unpaid Invoice from inCruises™!"
#~ msgstr "인크루즈의 미지불 청구서!"

#~ msgid "Cruise Purchased"
#~ msgstr "구매한 크루즈여행"

#~ msgid ""
#~ "You can also see a live countdown and real-time numbers by logging into "
#~ "your inCruises back office and clicking on Payments on the left side menu "
#~ "and then Compensation and then on the Weekly Bonus tab. <a href=\"https://"
#~ "www.incruises.com/compensation\">Here’s a direct link</a>"
#~ msgstr ""
#~ "인크루즈 사이트에 로그인하고 왼쪽 메뉴에서 \"지불\"을 클릭 한 다음 \"보상"
#~ "\"을 클릭하면 \"주간 보너스\" 탭에서 실시간 카운트 다운 및 실시간 수치를 "
#~ "볼 수 있습니다. <a href=\"https://www.incruises.com/compensation\">여기 링"
#~ "크를 클릭 하십시오</a>"

#~ msgid "There was an error creating your iPayout Account."
#~ msgstr "아이페이아웃 계정 생성 중 오류가 발생했습니다."

#~ msgid ""
#~ "Your eWallet account has been created. An email with further instructions "
#~ "has been sent to you."
#~ msgstr ""
#~ "귀하의 이월렛 계정이 생성되었습니다. 추가 지시 사항이 포함된 이메일이 발송"
#~ "되었습니다."

#~ msgid "Your online payment has been rejected!"
#~ msgstr "온라인 지불이 거부되었습니다!"
